[
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Passation de pouvoir et c\u00e9r\u00e9monie d'investiture",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l'h\u00f4tel de Ville de Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec M. Donald Tusk, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mai-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9ception de M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent BERGER, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe MARTINEZ, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CGT",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Claude MAILLY, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de FO",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre GATTAZ, Pr\u00e9sident du MEDEF",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'ambassade de Grande-Bretagne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois ASSELIN, Pr\u00e9sident de la CPME",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alain GRISET, Pr\u00e9sident de l\u2019U2P",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOMMERIL, Pr\u00e9sident de la CFE-CGC",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe LOUIS, Pr\u00e9sident de la CFTC",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec M. Edouard PHILIPPE, Premier Ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mai-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet de l\u2019Organisation du trait\u00e9 de l\u2019Atlantique nord (OTAN). Bruxelles, Belgique",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7. Taormina, Italie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7. Taormina, Italie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick CALVAR, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la DGSI",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2017",
        "time": "13h45",
        "desc": "Visite de travail de M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves Le Drian, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Audrey AZOULAY, ancienne Ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec le Premier ministre et Mme Murielle PENICAUD, ministre du Travail",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec MM. Bruno Le MAIRE, ministre de l\u2019Economie et G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre-Ren\u00e9 LEMAS, directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe Caisse des d\u00e9p\u00f4ts",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe RICHERT, pr\u00e9sident des R\u00e9gions de France et pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Grand Est",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Loire-Atlantique et dans le Morbihan",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Loire-Atlantique et dans le Morbihan",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h55",
        "desc": "D\u00e9placement au CNES",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec Michael BLOOMBERG, Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial des Nations-Unies pour les Villes et le Changement Climatique et Anne HIDALGO, Marie de Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019un d\u00e9jeuner de travail, avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l\u2019Inde",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2017",
        "time": "20h45",
        "desc": "Finale du top 14 (Stade de France)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves Le DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Richard FERRAND, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bo\u00efko BORISSOV, Premier ministre de la R\u00e9publique de Bulgarie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Table ronde sur la mobilisation des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour le climat",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAYROU, Garde des Sceaux, ministre de la Justice",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Sylvie GOULARD, ministre des Arm\u00e9es",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre MOSCOVICI, commissaire europ\u00e9en charg\u00e9 des Affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8res, de la Fiscalit\u00e9 et de l\u2019Union douani\u00e8re",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Lars L\u00f8kke RASMUSSEN, Premier ministre du Royaume du Danemark",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mounir MAHJOUBI, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 du num\u00e9rique",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pedro Pablo KUCZYNSKI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du P\u00e9rou",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Jimmy MORALES, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Guatemala",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Laura FLESSEL, ministre des Sports",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Oradour-sur-Glane \u2013 Haute-Vienne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Vote du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique au Touquet \u2013 Pas-de-Calais",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Yves BRECHET, Haut-commissaire \u00e0 l\u2019Energie atomique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Guido RAIMONDI, Pr\u00e9sident de la Cour europ\u00e9enne des droits de l'homme.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener de travail avec Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume\u2013Uni.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2017",
        "time": "21h00",
        "desc": "Match amical France \u2013 Royaume-Uni en pr\u00e9sence de Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Visite du salon Vivatech.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec Jeff IMMELT, Pr\u00e9sident-Directeur G\u00e9n\u00e9ral de General Electric",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. J\u00fcri RATAS, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Estonie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mariano RAJOY, pr\u00e9sident du gouvernement du Royaume d'Espagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Akio TOYODA, Pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral de Toyota Motor Corporation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Vote au Touquet.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Inauguration du 52e salon international de l\u2019A\u00e9ronautique et de l\u2019Espace Le Bourget",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec Sa majest\u00e9 Abdallah II, roi de Jordanie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel de l\u2019Autorit\u00e9 des march\u00e9s financiers par M. G\u00e9rard RAMEIX, Pr\u00e9sident de l\u2019AMF",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Pierre RAFFARIN, ancien Premier ministre, s\u00e9nateur de la Vienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur de l\u2019\u00e9quipe f\u00e9minine de football de l\u2019Olympique lyonnais, vainqueure de la Ligue des Champions.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2017",
        "time": "21h30",
        "desc": "D\u00eener de rupture du je\u00fbne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec son Altesse Cheikh Mohammed Bin Zayed Al Nayan, Prince h\u00e9ritier des Emirats Arabes Unis.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques TOUBON, D\u00e9fenseur des droits.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Louis BIANCO, Pr\u00e9sident de l\u2019Observatoire de la La\u00efcit\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2017",
        "time": "19h05",
        "desc": "Entretien avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener officiel avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Arnold SCHWARZENEGGER, fondateur de R20 (Regions of climate action).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Benjamin STORA, Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Orientation de l\u2019Etablissement public du mus\u00e9e national de l\u2019histoire de l\u2019immigration.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2017",
        "time": "21h00",
        "desc": "Ouverture de l\u2019ann\u00e9e colombienne en France. Philharmonie de Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Journ\u00e9e internationale olympique \u2013 Ville de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture de l'\u00e9v\u00e9nement international \u00ab Pacte mondial pour l\u2019environnement \u00bb, sous la pr\u00e9sidence de Laurent Fabius, pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Petro POROCHENKO, Pr\u00e9sident d\u2019Ukraine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE d\u2019ENCAUSSE, Secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick BERNASCONI, Pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Rodolphe ALEXANDRE, Pr\u00e9sident de la Collectivit\u00e9 territoriale de Guyane.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h45",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Louis BIANCO, Pr\u00e9sident de l\u2019Observatoire de la La\u00efcit\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno CAVAGN\u00c9, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des travaux publics (FNTP), en pr\u00e9sence de Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle sur le th\u00e8me du droit \u00e0 l\u2019erreur en pr\u00e9sence de MM. Edouard PHILIPPE, Premier ministre ; Jacques M\u00c9ZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires ; G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et St\u00e9phane TRAVERT, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle sur la situation des finances publiques en pr\u00e9sence de MM. Edouard PHILIPPE, Premier ministre ; Bruno Le MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec le g\u00e9n\u00e9ral Pierre de VILLIERS, chef d\u2019\u00e9tat-major des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Hery RAJAONARIMAMPIANINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "R\u00e9union pr\u00e9paratoire avec les membres europ\u00e9ens du G20, avec Mme Angela Merkel, chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. Berlin",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Cour de Cassation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Inauguration de la station F, campus pour les start-up.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes \u00e0 H\u00f4tel national des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle sur le climat en pr\u00e9sence de Mmes. Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports ; Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation et MM. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire ; Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances ; Jacques M\u00c9ZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires ; G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union avec des pr\u00e9sidents d\u2019associations de d\u00e9fense des libert\u00e9s publiques.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie en hommage \u00e0 Helmut KOHL, ancien chancelier allemand.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Inauguration TGV Atlantique 2017",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Sommet du G5 Sahel \u00e0 Bamako (Mali)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours devant le Parlement r\u00e9uni en Congr\u00e8s, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un d\u00e9jeuner avec les membres des bureaux de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat et les pr\u00e9sidents de groupe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite aux arm\u00e9es sur la base op\u00e9rationnelle de la Force oc\u00e9anique strat\u00e9gique de l\u2019\u00cele Longue.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie nationale d\u2019hommage \u00e0 Mme Simone VEIL. Cour d\u2019Honneur de l\u2019h\u00f4tel national des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jim Yong KIM, Pr\u00e9sident de la Banque mondiale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Benjamin STORA, Pr\u00e9sident du conseil d'orientation de la Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Dominique BUSSEREAU, pr\u00e9sident de l\u2019ADF (Assembl\u00e9e des d\u00e9partements de France)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "R\u00e9union avec le GIP Paris 2024.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Lancement du plan Autisme.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois MOLINS, Procureur de la R\u00e9publique de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener avec M. Enrique PE\u00d1A NIETO, Pr\u00e9sident du Mexique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet du G20 Hambourg",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet du G20 Hambourg",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Malcolm TURNBULL, Premier ministre d\u2019Australie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une d\u00e9claration conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des maires de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la pr\u00e9sentation de la candidature de Paris pour les Jeux Olympiques et Paralympiques 2024. Lausanne (Suisse)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la pr\u00e9sentation de la candidature de Paris pour les Jeux Olympiques et Paralympiques 2024. Lausanne (Suisse)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle de pr\u00e9paration de la grande Conf\u00e9rence des territoires en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports et de MM. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur ; Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire ; G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics ; Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires ; Julien DENORMANDIE, secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s du ministre de la Coh\u00e9sion des territoires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Sommet des Balkans occidentaux. Trieste (Italie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres franco-allemand en pr\u00e9sence de Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale allemande.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h45",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es. H\u00f4tel de Brienne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale en pr\u00e9sence de M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage aux victimes de l\u2019attentat du 14 juillet 2016. Nice",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h45",
        "desc": "Comm\u00e9moration en m\u00e9moire des victimes de la Rafle du Vel d\u2019Hiv, en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Val\u00e9rie PECRESSE, pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion Ile-de-France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Anne HIDALGO, maire de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Territoires, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d\u2019un d\u00e9jeuner avec les membres du comit\u00e9 de pilotage.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Doris LEUTHARD, pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Christiane LAMBERT, pr\u00e9sidente de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des Syndicats exploitants agricoles (FNSEA).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antoni MARTI, chef du gouvernement d\u2019Andorre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Cardinal Andr\u00e9 Vingt-Trois, archev\u00eaque de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur la 17\u00e8me \u00e9tape du tour de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en r\u00e9gion.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Martin SCHULZ, pr\u00e9sident f\u00e9d\u00e9ral du Parti social-d\u00e9mocrate d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Luca VISENTINI, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des Syndicats, en pr\u00e9sence d\u2019organisations syndicales fran\u00e7aises.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Michel BARNIER, n\u00e9gociateur en chef de la Commission charg\u00e9e de la conduite des n\u00e9gociations avec le Royaume Uni au titre de l'article 50 du trait\u00e9 europ\u00e9en, pr\u00e9sence de Mme Nathalie LOISEAU, ministre charg\u00e9e des Affaires europ\u00e9ennes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des auteurs et des intellectuels fran\u00e7ais et allemands.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique \u00ab Format Normandie \u00bb, avec MM. Petro POROCHENKO, pr\u00e9sident d\u2019Ukraine, Vladimir POUTINE, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie et Mme Angela MERKEL, chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec le Premier ministre en pr\u00e9sence de MM. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes Publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le chanteur BONO, co-fondateur de l\u2019ONG ONE.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mmes Florence Thune, directrice g\u00e9n\u00e9rale de Sidaction et Linda-Gail Bekker, co-chair de la conf\u00e9rence de Paris et pr\u00e9sidente de l\u2019International AIDS Society et MM. Fran\u00e7ois Dabis, directeur de l'ANRS (France Recherche Nord Sud SI DA - HI H\u00e9patites virales) et Yves Levy, directeur de l'Inserm et du programme de recherche vaccinale Vaccine Institute Research.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jo\u00ebl MERGUI, pr\u00e9sident du Consistoire de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Libye - Rencontres de la Celle St Cloud.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Concert de l'ensemble musical \u00ab Voix \u00e9touff\u00e9es Orient/Occident \u00bb pr\u00e9sent\u00e9 par l'association Pierre CLAVER.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Comme\u0301moration en hommage au Pe\u0300re HAMEL \u00e0 Saint-Etienne-du-Rouvray",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec la chanteuse RIHANNA, fondatrice de Clara Lionel Foundation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en r\u00e9gion.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education Nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Patrick OLLIER, pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole du Grand Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques TOUBON, d\u00e9fenseur des droits.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard ARAUD, Ambassadeur de France aux Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Lakshmi MITTAL, pr\u00e9sident du groupe ArcelorMittal",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Micha\u00eblle JEAN, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, en pr\u00e9sence de Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec M. Stefan L\u00d6FVEN, Premier ministre du Royaume de Su\u00e8de",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Michel CADOT, pr\u00e9fet de la r\u00e9gion Ile-de-France, pr\u00e9fet de Paris, sur le th\u00e8me du Grand Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec le Premier ministre, en pr\u00e9sence de Mme Muriel PENICAUD, ministre du travail",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Arnaud DANJEAN, Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de r\u00e9daction de la revue strat\u00e9gique du minist\u00e8re des arm\u00e9es",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2017",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "aout-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Irina BOKOVA, Directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019UNESCO",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2017",
        "time": "15h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, en pr\u00e9sence de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et de Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean PISANI-FERRY",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "aout-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Pr. Jean-Fran\u00e7ois DELFRAISSY, Pr\u00e9sident du comit\u00e9 consultatif national d\u2019\u00e9thique",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "aout-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois CLAVAIROLY, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration protestante de France",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. J\u00e9r\u00e9my DECERLE, Pr\u00e9sident des Jeunes Agriculteurs",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean MOUZAT, Pr\u00e9sident du Mouvement des Exploitants Agricoles Familiaux",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent PINATEL, Porte-parole de la Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard LANNES, Pr\u00e9sident de la Coordination Rurale",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "aout-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Tony ESTANGUET, Co-Pr\u00e9sident du GIP 2024",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "aout-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-Major des Arm\u00e9es",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "aout-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, Ministre des Arm\u00e9es",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "aout-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, Ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "aout-2017",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec les membres du gouvernement",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Autriche (Salzbourg)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Roumanie (Bucarest)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Bulgarie (Varna)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "S\u00e9minaire de rentr\u00e9e du Gouvernement, suivi d'un d\u00e9jeuner.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec les chefs de gouvernement allemand, espagnol, italien, tchadien, nig\u00e9rien, libyen et en pr\u00e9sence de Mme Federica Mogherini, haute repr\u00e9sentante de l'Union pour les affaires \u00e9trang\u00e8res et la politique de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h45",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves Le DRIAN, Ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Ambassadeurs.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois VILLEROY de GALHAU, gouverneur de la Banque de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec les chefs de gouvernement luxembourgeois et belge, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'un entretien avec LL. AA. RR le Grand-Duc et la Grande-Duchesse de Luxembourg, en pr\u00e9sence de Mme Brigitte MACRON.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres en pr\u00e9sence de M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Peter MAURER, pr\u00e9sident du Comit\u00e9 international de la Croix-Rouge (CICR).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l'Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thorbjorn JAGLAND, s\u00e9cr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil de l'Europe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2017",
        "time": "21h00",
        "desc": "Match France / Pays-Bas, en pr\u00e9sence de M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. SAAD HARIRI, Pr\u00e9sident du Conseil des Ministres de la R\u00e9publique libanaise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion de la rentr\u00e9e scolaire \u00e0 Forbach (Moselle).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union avec des ONG sur les th\u00e8mes du climat et de l\u2019environnement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Discours devant le corps pr\u00e9fectoral.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec les pr\u00e9fets de r\u00e9gion.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le bureau de l'association de la presse pr\u00e9sidentielle.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel sur la condition des militaires par M. Bernard PECHEUR, pr\u00e9sident du Haut Comit\u00e9 d'\u00e9valuation de la condition militaire (HCECM).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique hell\u00e9nique avec Mme Brigitte MACRON (Ath\u00e8nes)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique hell\u00e9nique avec Mme Brigitte MACRON (Ath\u00e8nes)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "26\u00e8mes rencontres franco-allemandes \u00e0 Evian (Haute-Savoie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h45",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Haute-Garonne (Toulouse)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin et Saint-Barth\u00e9lemy",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin et Saint-Barth\u00e9lemy",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Promulgation des projets de loi organique et ordinaire pour la confiance dans la vie politique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Florence PARLY, Ministre des Arm\u00e9es, et Arnaud DANJEAN, Pr\u00e9sident du comit\u00e9 de r\u00e9daction de la revue strat\u00e9gique du minist\u00e8re des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Nicolas HULOT, Ministre d\u2019Etat, Ministre de la Transition Ecologique et Solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h45",
        "desc": "Entretien avec M. Tamin ben Hamad Al Thani, \u00e9mir du Qatar.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des acteurs de la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec la d\u00e9l\u00e9gation chinoise des membres du Forum du BOAO.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion des 34\u00e8mes journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Accueil des visiteurs du Palais de l\u2019Elys\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion des 34\u00e8mes journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 New York pour la 72\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation des Nations Unies.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 New York pour la 72\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation des Nations Unies.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 New York pour la 72\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation des Nations Unies.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille dans le cadre de l\u2019organisation des Jeux Olympiques en 2024.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antonio TAJANI, Pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean PISANI-FERRY, charg\u00e9 d\u2019une mission sur l\u2019investissement public en France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Chef d\u2019\u00e9tat-major des arm\u00e9es Fran\u00e7ois LECOINTRE.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Juha SIPIL\u00c4, Premier ministre finlandais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 500\u00e8me anniversaire de la R\u00e9forme protestante, H\u00f4tel de Ville Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Rencontre avec les associations harkis \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e nationale d\u2019hommage aux harkis.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Muriel PENICAUD, Ministre du Travail, de Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, Ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation, et de MM. Bruno LE MAIRE, Ministre de l\u2019Economie et des Finances et Jean-Michel BLANQUER, Ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Faustin-Archange TOUADERA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique centrafricaine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visite d\u2019Etat de M. Michel AOUN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique libanaise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, Ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours sur l\u2019Europe. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner des Grands Chefs.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "34\u00e8me Sommet franco-italien. Lyon",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la s\u00e9curit\u00e9. Rh\u00f4ne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "Sommet des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement de l'Union europ\u00e9enne sur le num\u00e9rique. Tallin (Estonie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Sommet des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement de l'Union europ\u00e9enne sur le num\u00e9rique. Tallin (Estonie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Rencontre avec M. Wolfgang SCHA\u00dcBLE, Ministre des Finances de la R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la 27e session pl\u00e9ni\u00e8re de l\u2019Assembl\u00e9e des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger. Centre de Conf\u00e9rences, 27 rue de la Convention, Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Somme",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Hommage \u00e0 Nicole BRICQ. CESE (Conseil Economique Social et Environnemental)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Corr\u00e8ze",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Ha\u00efdar AL-ABADI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h30",
        "desc": "R\u00e9union du Conseil de l\u2019Ordre de la L\u00e9gion d\u2019Honneur, suivie d\u2019un d\u00e9jeuner. 1 rue de Solferino, Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, Ministre de l\u2019Economie et des Finances",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, Ministre de l\u2019Action et des Comptes publics",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "\u00ab 24H du B\u00e2timent \u00bb, organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise du B\u00e2timent. Palais des Congr\u00e8s",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE D\u2019ENCAUSSE, secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick POUYANNE, PDG du groupe Total",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des forces ayant combattu les incendies cet \u00e9t\u00e9",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Vernissage de l\u2019exposition \u00ab Picasso 1932 : Ann\u00e9e \u00e9rotique \u00bb",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. St\u00e9phane TRAVERT, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le g\u00e9n\u00e9ral d\u2019arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019\u00e9tat-major des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Filippo GRANDI, Pr\u00e9sident du Haut-Commissariat des Nations unies pour les R\u00e9fugi\u00e9s.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec M. Tim COOK, PDG d\u2019Apple.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle \u00e0 la foire du livre de Francfort.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Donald TUSK, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre des Etats g\u00e9n\u00e9raux de l\u2019alimentation. March\u00e9 international de Rungis",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Claude MAILLY, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Force ouvri\u00e8re (FO).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe MARTINEZ, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale du travail (CGT).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe MARTINEZ, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale du travail (CGT).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOMMERIL, pr\u00e9sident conf\u00e9d\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de l'encadrement - Conf\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale des cadres (CFE-CGC).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alain GRISET, pr\u00e9sident de l\u2019Union des entreprises de proximit\u00e9 (U2P).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre GATTAZ, pr\u00e9sident du mouvement des entreprises de France (MEDEF).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe LOUIS, pr\u00e9sident de la conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des travailleurs chr\u00e9tiens (CFTC).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois ASSELIN, pr\u00e9sident de la conf\u00e9d\u00e9ration des petites et moyennes entreprises (CPME).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Margrethe VESTAGER, commissaire europ\u00e9en \u00e0 la concurrence.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent BERGER, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d\u00e9mocratique du travail (CFDT).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es, suivi de la remise de la revue strat\u00e9gique des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances aux ambassadeurs.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Adeline HAZAN, contr\u00f4leure g\u00e9n\u00e9rale des lieux de privation de libert\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nadia Murad Basee TAHA, Ambassadrice de l\u2019ONU pour la dignit\u00e9 des victimes du trafic d\u2019\u00eatres humains.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec Monseigneur Joan-Enric VIVES i SICILIA, Archev\u00eaque d\u2019Urgell, Co-Prince (\u00e9piscopal) d\u2019Andorre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et de Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la lutte contre la pauvret\u00e9 des enfants, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d\u2019un d\u00e9jeuner avec des acteurs associatifs. (Gennevilliers \u2013 92)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier SCHRAMEK, pr\u00e9sident du Conseil sup\u00e9rieur de l\u2019audiovisuel.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours sur la S\u00e9curit\u00e9 devant les cadres et repr\u00e9sentants de la police et de la gendarmerie nationales.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Commission nationale de l\u2019informatique et des libert\u00e9s (CNIL) par sa pr\u00e9sidente, Mme Isabelle FALQUE-PIERROTIN.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Yukiya AMANO, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique (AIEA).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, pr\u00e9sident de l\u2019Association des maires de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, M. Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires, Mme Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports, et M. Julien DENORMANDIE, secr\u00e9taire d\u2019\u00e9tat aupr\u00e8s du ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Koen LENAERTS, Pr\u00e9sident de la Cour de justice de l\u2019Union europ\u00e9enne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. L\u00e9o VARADKAR, Premier ministre d\u2019Irlande, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe VARIN, Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration d\u2019AREVA, et M. Philippe KNOCHE, Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019AREVA.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Marc SAUV\u00c9, Vice-Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019\u00c9tat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, Saclay.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Christine LAGARDE, Directrice g\u00e9n\u00e9rale du Fonds mon\u00e9taire international (FMI).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "20h30",
        "desc": "Diner avec des investisseurs internationaux.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Guyane.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Guyane.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Guyane.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick POUYANN\u00c9, PDG de Total.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Rencontre avec les \u00e9lus de Nouvelle-Cal\u00e9donie participant au comit\u00e9 des signataires de l\u2019accord de Matignon.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Conseil de l\u2019Europe et \u00e0 la Cour Europ\u00e9enne des Droits de l\u2019Homme (Strasbourg).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "octobre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe VARIN, Pr\u00e9sident du Conseil d'Administration d'AREVA et M. Philippe KNOCHE, Directeur G\u00e9n\u00e9ral d'AREVA.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Fran\u00e7ois CARENCO, Pr\u00e9sident de la Commission de R\u00e9gulation de l\u2019Energie (CRE).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre MOSCOVICI, Commissaire europ\u00e9en aux affaires \u00e9conomiques et mon\u00e9taires, \u00e0 la Fiscalit\u00e9 et \u00e0 l'Union douani\u00e8re.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Edouard FRITCH, Pr\u00e9sident de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prestation de serment de Mme Dominique LOTTIN, nouveau membre du Conseil constitutionnel.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Le\u00efla SLIMANI, \u00e9crivain.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicos ANASTASIADES, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Chypre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Audrey PULVAR, Pr\u00e9sidente de la Fondation pour la Nature et l'Homme, en pr\u00e9sence de Mme Nicole BELLOUBET, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle aux Emirats arabes unis. Abou Dabi - Duba\u00ef",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle aux Emirats arabes unis. Abou Dabi - Duba\u00ef",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Frank-Walter STEINMEIER, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "Inauguration de l\u2019Historial franco-allemand du Hartmannswillerkopf en pr\u00e9sence de M. Frank-Walter STEINMEIER, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. Colmar",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h45",
        "desc": "D\u00e9placement au Mus\u00e9e Cl\u00e9menceau \u00e0 l\u2019occasion de la comm\u00e9moration de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918. 8, rue Benjamin Franklin \u2013 Paris 16\u00e8me",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monies de comm\u00e9moration de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des pupilles de la Nation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019hommage aux victimes des attentats du 13 novembre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des acteurs de la Politique de la Ville.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h30",
        "desc": "D\u00e9placement en Seine-Saint-Denis et dans les Hauts-de-France sur le th\u00e8me de la Politique de la Ville.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la Politique de la Ville dans les Hauts-de-France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec M. Gebran Bassil, ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res de la R\u00e9publique libanaise",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec le Conseil pr\u00e9sidentiel pour l\u2019Afrique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019ouverture de la COP 23,  Bonn (R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Marc SAUV\u00c9, vice-pr\u00e9sident du Conseil d\u2019\u00c9tat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es et le G\u00e9n\u00e9ral LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-Major des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Joe KAESER, PDG du groupe Siemens, et Henri POUPART-LAFARGE, PDG d\u2019Alstom.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Sommet social de l\u2019Union europ\u00e9enne.  G\u00f6teborg (Royaume de Su\u00e8de).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard ACCOYER, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des R\u00e9publicains.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Rachid TEMAL, Coordinateur de la direction coll\u00e9giale du Parti Socialiste.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas DUPONT-AIGNANT, Pr\u00e9sident de Debout la France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Jean-Christophe LAGARDE, Pr\u00e9sident de l\u2019Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de La R\u00e9publique en Marche.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien avec M. Francis KALIFAT, Pr\u00e9sident du CRIF (Conseil repr\u00e9sentatif des institutions juives de France) et M. Mosh\u00e9 KANTOR, Pr\u00e9sident du Congr\u00e8s juif europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques TOUBON, D\u00e9fenseur des droits et Mme Genevi\u00e8ve AVENARD, D\u00e9fenseure des enfants. Remise du rapport annuel du D\u00e9fenseur des droits.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Rencontre avec des enfants accompagn\u00e9s par l\u2019UNICEF, \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e internationale des droits de l\u2019enfant.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. David CORMAND, Secr\u00e9taire national d\u2019Europe Ecologie Les Verts.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Sylvia PINEL, Pr\u00e9sidente du Parti radical de gauche.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Matteo RENZI, ancien Pr\u00e9sident du Conseil des ministres d\u2019Italie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Ouverture de la saison hivernale des Restos du C\u0153ur (Centre de la grange aux belles, Paris)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner \u00e0 l'occasion des Rendez-vous de Bercy.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAYROU, Pr\u00e9sident du mouvement d\u00e9mocrate.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h20",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Luc MELENCHON, Pr\u00e9sident du Groupe La France Insoumise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "17h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Marine LE PEN, Pr\u00e9sidente du Front national.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre LAURENT, Secr\u00e9taire national du Parti communiste fran\u00e7ais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Laurent HENART, Pr\u00e9sident du Parti Radical valoisien.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alpha COND\u00c9, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Guin\u00e9e et Pr\u00e9sident de l\u2019Union Africaine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, M. Bruno LEMAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, Pr\u00e9sident de l\u2019AMF (Association des Maires de France).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9ception des Maires de France \u00e0 l'Elys\u00e9e.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Moussa FAKI, Pr\u00e9sident de la Commission de l\u2019UA (Union africaine).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Remise du Prix Jacques Chirac sur la pr\u00e9vention des conflits (Mus\u00e9e du Quai Branly - Jacques Chirac).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Beata SZYDLO, Pr\u00e9sidente du Conseil des ministres de Pologne, suivie d\u2019une conf\u00e9rence de presse conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 100\u00e8me Congr\u00e8s des Maires de France (Parc des expositions de la Porte de Versailles).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Val\u00e9rie PECRESSE, Pr\u00e9sidente de la r\u00e9gion Ile-de-France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier SCHRAMECK, Pr\u00e9sident du Conseil sup\u00e9rieur de l\u2019audiovisuel.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Chefs d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es et Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics, Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9 et M. Jean-Paul DELEVOYE, Haut-Commissaire charg\u00e9 de la R\u00e9forme des Retraites.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Louis NADAL, Pr\u00e9sident de la Haute Autorit\u00e9 pour la transparence de la vie publique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e de lutte contre les violences faites aux femmes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes, suivi d\u2019une c\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations. H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remises de lettres de cr\u00e9ances des ambassadeurs en Andorre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Burkina Faso, en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire et en R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Burkina Faso, en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire et en R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Burkina Faso, en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire et en R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e mondiale de Lutte contre le Sida.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-No\u00ebl JEANNENEY, historien.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fran\u00e7oise NYSSEN, ministre de la Culture.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nechirvan BARZANI, Premier ministre du Gouvernement r\u00e9gional du Kurdistan et M. Qubad TALABANI, Vice-premier ministre du Gouvernement r\u00e9gional du Kurdistan, suivi d'une d\u00e9claration \u00e0 la presse",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick OLLIER, Pr\u00e9sident de la M\u00e9tropole du Grand Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "14h15",
        "desc": "R\u00e9ception en l'honneur des chefs cuisiners de \"La Liste\".",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Roumen RADEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Bulgarie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "R\u00e9ception de l\u2019Association du Corps Pr\u00e9fectoral et des Hauts Fonctionnaires du Minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur (ACPHFMI).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec MM. Gianni INFANTINO, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football association (FIFA) et No\u00ebl LE GRA\u00cbT, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football (FFF).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Baptiste LEMOYNE, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nathalie LOISEAU, ministre charg\u00e9e des Affaires europ\u00e9ennes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Christophe DELOIRE, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Reporters sans fronti\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite de travail et d\u2019amiti\u00e9 en R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle dans l\u2019Etat du Qatar.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h25",
        "desc": "R\u00e9union du Groupe international de soutien au Liban, Minist\u00e8re de l\u2019Europe et des Affaires \u00c9trang\u00e8res",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants des cultes en pr\u00e9sence de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Jean d\u2019Ormesson, H\u00f4tel des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Illumination du Sapin de No\u00ebl de l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M.G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Beji Ca\u00efd ESSEBSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mo\u00efse JOVENEL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Ha\u00efti, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "16h30",
        "desc": "Rencontre avec le Groupe des Elders, M. Kofi ANNAN, M. BAN Ki-Moon, Mme Mary ROBINSON, Mme Gro HARLEM BRUNDTLAND, M. Lakhdar BRAHIMI, M. David NUSSBAUM, Mme Fabienne HARA, M. Mark HILTON et M. William FRENCH (anciens Prix Nobels).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "Side event du One Planet Summit \u00ab Tech for Planet \u00bb organis\u00e9 par le Numa",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "20h45",
        "desc": "D\u00eener \u00e0 l\u2019occasion du One Planet Summit organis\u00e9 par Bloomberg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "08h45",
        "desc": "A l\u2019occasion du One Planet Summit, r\u00e9union avec les \u00ab Philanthropes \u00bb pour le Climat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec Son Excellence Sheikh HASINA, Premier ministre de la R\u00e9publique populaire du Bangladesh.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Janos ADER, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Hongrie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique aux Chefs de d\u00e9l\u00e9gations du One Planet Summit.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du One Planet Summit. Ile Seguin, Boulogne-Billancourt",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union de soutien au G5 Sahel en pr\u00e9sence des Chefs d\u2019Etat des pays membres du G5 Sahel, d\u2019Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique d\u2019Allemagne, de Charles MICHEL, Premier ministre de Belgique, et de Moussa FAKI, Pr\u00e9sident de la Commission de l\u2019Union Africaine. Cette r\u00e9union sera suivie d\u2019une Conf\u00e9rence de presse conjointe de M. Emmanuel MACRON, Mme Angela MERKEL, M. Ibrahim Boubacar KE\u00cfTA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Mali et M. Moussa FAKI, Pr\u00e9sident de la Commission de l'Union Africai",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "Arbre de No\u00ebl de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h15",
        "desc": "Inauguration de l\u2019exposition \"Pasteur, l'exp\u00e9rimentateur\", Palais de la D\u00e9couverte",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en. Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en. Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. St\u00e9phane TRAVERT, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Anne HIDALGO, Maire de Paris.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail en pr\u00e9sence du Premier ministre, de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et de Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "19h30",
        "desc": "R\u00e9ception de l'\u00e9quipe de France f\u00e9minine de Handball, Championne du monde.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la d\u00e9l\u00e9gation des chefs d'entreprises fran\u00e7ais pr\u00e9sents \u00e0 Davos.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Sa Majest\u00e9 Abdallah II, Roi de Jordanie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les membres du bureau du S\u00e9nat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Gabriel de BROGLIE, Chancelier de l\u2019Institut de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur ; Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires ; Julien DENORMANDIE, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires et de Mmes Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports et Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat ; Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale ; G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et de Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe WAHL, PDG de La Poste.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "14h00",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants des cultes, en pr\u00e9sence de MM. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur de l\u2019Equipe de France des M\u00e9tiers 2017.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9placement aupr\u00e8s des troupes engag\u00e9es dans l\u2019op\u00e9ration Barkane (Niger).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "decembre-2017",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9placement aupr\u00e8s des troupes engag\u00e9es dans l\u2019op\u00e9ration Barkane (Niger).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Mme Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux du Gouvernement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire du Gouvernement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les membres du Gouvernement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux au Conseil constitutionnel.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux aux Autorit\u00e9s religieuses.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentations des v\u0153ux au Corps diplomatique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre MOSCOVICI, commissaire europ\u00e9en, charg\u00e9 des affaires \u00e9conomiques et mon\u00e9taires, de la fiscalit\u00e9 et des douanes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien suivi d'un d\u00e9jeuner en l\u2019honneur de M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick BERNASCONI, Pr\u00e9sident du CESE (Conseil \u00e9conomique, social et environnemental).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Comm\u00e9moration des attentats contre Charlie Hebdo et l\u2019Hyper Cacher.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9union du Med7 (France, Italie, Gr\u00e8ce, Chypre, Malte, Portugal, Espagne), suivi d\u2019un d\u00eener de travail, Rome",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Sergio MATTARELLA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne. Rome",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "11h45",
        "desc": "Entretien avec M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne, Rome",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mario CENTENO, Pr\u00e9sident de l\u2019Eurogroupe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Sebastian KURZ, Chancelier de la R\u00e9publique d\u2019Autriche, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "R\u00e9ception des maitres boulangers pour l\u2019Epiphanie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion de la rentr\u00e9e solennelle de la Cour de Cassation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Madame Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h45",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Croisilles et Calais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-Major des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean TODT, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de l\u2019automobile.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet franco-britannique. Royaume Uni de Grande Bretagne et d\u2019Irlande du Nord ;  Sandhurst \u2013 Londres",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Var \u00e0 l\u2019occasion des V\u0153ux aux Arm\u00e9es. Toulon",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Audience de rentr\u00e9e solennelle de la Cour des comptes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Valenciennes. (Nord)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Participation au Sommet Choose France. (Ch\u00e2teau de Versailles)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Sheryl SANDBERG, Directrice des op\u00e9rations de FACEBOOK.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h20",
        "desc": "Entretien avec M. Sundar PICHAI, PDG de GOOGLE.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h40",
        "desc": "Entretien avec M. Vasant NARASIMHAN, PDG de NOVARTIS.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bill McDERMOTT, PDG de SAP.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Pierre CHEVENEMENT, Pr\u00e9sident de la Fondation de l\u2019Islam de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Serge SARKISSIAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire et Mme Elisabeth BORNE, ministre aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, charg\u00e9e des transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Audrey AZOULAY, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019UNESCO.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du World Economic Forum de Davos. (Suisse)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Puy-de-D\u00f4me.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Puy-de-D\u00f4me.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Mauricio MACRI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Argentine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec M. Mauricio MACRI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Argentine, son \u00e9pouse, Mme Juliana AWADA MACRI et Mme Brigitte MACRON. Restaurant Guy SAVOY \u2013 Monnaie de Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9e de l\u2019Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Michel ZINK, nouvel acad\u00e9micien et Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE D\u2019ENCAUSSE, secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-Mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Daniel GIBBS, Pr\u00e9sident du Conseil territorial de Saint-Martin.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9fets de R\u00e9gion en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire et Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "V\u0153ux aux bureaux des assembl\u00e9es, au Conseil de Paris, aux corps constitu\u00e9s, aux forces vives et aux h\u00e9ros de 2017.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener annuel du Conseil de Coordination des organisations Arm\u00e9niennes de France (CCAF).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Cour des Comptes par M. Didier MIGAUD, Premier Pr\u00e9sident.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Nathalie LOISEAU, ministre charg\u00e9e des Affaires europ\u00e9ennes, de M. Bruno LEMAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et de M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, de Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires, de Julien DENORMANDIE, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires, de Benjamin GRIVEAUX, secr\u00e9taire d\u2019Etat, Porte-parole du Gouvernement, de Mme Elisabeth BORNE, ministre charg\u00e9e des Transports et de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre aupr\u00e8s du Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Corse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Corse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Donald TUSK, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe CLAUDEL, \u00e9crivain-r\u00e9alisateur et membre de l\u2019Acad\u00e9mie Goncourt.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de MM. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Cocktail de l\u2019Association de la Presse Pr\u00e9sidentielle.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener de travail sur le th\u00e8me de la bio\u00e9thique en pr\u00e9sence de Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9 et de personnalit\u00e9s engag\u00e9es sur ce th\u00e8me.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Val-de-Marne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Willy SCHRAEN, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des Chasseurs.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union avec des personnalit\u00e9s engag\u00e9es pour la francophonie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019Arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-major des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-Mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du Nouvel an chinois",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h45",
        "desc": "Remise du rapport de Mme Val\u00e9rie GOMEZ-BASSAC et M. Michel HERBILLON sur les consultations citoyennes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Yvelines sur le th\u00e8me de la Culture.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec MM. Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et Julien DENORMANDIE, Secr\u00e9taire d\u2019\u00c9tat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. George WEAH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Lib\u00e9ria, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "12h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur d\u2019agriculteurs nouvellement install\u00e9s.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener offert par M. Charles MICHEL, Premier ministre du Royaume de Belgique \u00e0 l\u2019occasion de la conf\u00e9rence internationale de haut niveau sur le Sahel et du Conseil europ\u00e9en informel.  Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence internationale de haut niveau sur le Sahel et Conseil europ\u00e9en informel. Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "07h00",
        "desc": "55\u1d49 Salon international de l\u2019Agriculture. Paris Expo Porte de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre et Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Sophie CLUZEL, secr\u00e9taire d\u2019Etat, charg\u00e9e des Personnes handicap\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre du Royaume de Norv\u00e8ge, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Seine-Saint-Denis.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien avec M. Tony ESTANGUET, Pr\u00e9sident du comit\u00e9 d'organisation des Jeux olympiques de Paris 2024.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "21h00",
        "desc": "Diner avec des entreprises mobilis\u00e9es pour les JO de Paris 2024.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des Maires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Remise du rapport de Mme Adeline HAZAN, contr\u00f4leuse g\u00e9n\u00e9rale des lieux de privation de libert\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement au sein de l\u2019Arm\u00e9e de Terre. Camps de Mourmelon et de Suippes",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe COUILLARD, Premier ministre du Qu\u00e9bec.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrice TALON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du B\u00e9nin.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec de jeunes cr\u00e9ateurs et designers, \u00e0 l\u2019occasion de la Fashion Week.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Benjamin GRIVEAUX, Porte-parole du gouvernement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Frans TIMMERMANS, Vice-pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne, charg\u00e9 de l'am\u00e9lioration de la l\u00e9gislation, des relations inter-institutionnelles, de l'\u00c9tat de droit et de la charte des droits fondamentaux.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Lot-et-Garonne. Agen",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "33\u00e8me d\u00eener du Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France. Mus\u00e9e du Louvre",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre de la journ\u00e9e internationale des droits des femmes. Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en Inde.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en Inde.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en Inde.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mars-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00e9tat en Inde",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident de la Banque centrale europ\u00e9enne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des directeurs de mus\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Indre-et-Loire sur le th\u00e8me de l\u2019apprentissage, de la formation professionnelle et de l\u2019\u00e9ducation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Indre-et-Loire sur le th\u00e8me de l\u2019apprentissage, de la formation professionnelle et de l\u2019\u00e9ducation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Inauguration du salon du livre 2018. Paris Expo Porte de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec leurs altesses royales le Grand-Duc Henri et la Grande-Duchesse Maria-Teresa de Luxembourg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Mme Nicole BELLOUBET, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener d\u2019Etat en l\u2019honneur de leurs altesses royales le Grand-Duc Henri et la Grande-Duchesse Maria-Teresa de Luxembourg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Xavier BETTEL, Premier ministre du Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile engag\u00e9s sur le th\u00e8me de la Francophonie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Lancement de la strat\u00e9gie internationale pour la langue fran\u00e7aise et le plurilinguisme - Institut de France",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume des Pays-Bas - La Haye.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en - Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en - Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Delphine HORVILLEUR, Rabbin et Mme Sherin KHANKAN, Imam.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe ROBERT, Pr\u00e9sident de la Fondation Abb\u00e9 Pierre et pr\u00e9sentation du rapport annuel de la fondation sur le mal-logement.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur d\u2019industriels engag\u00e9s sur le territoire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion des Assises de l\u2019Ecole maternelle. CNAM \u2013 Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe, avec M. Nguyen Phu TRONG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du parti communiste du Vietnam.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'hommage national au lieutenant-colonel Arnaud BELTRAME, \u00e0 l'H\u00f4tel des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat et M. Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec des chercheurs experts dans le domaine de l\u2019Intelligence Artificielle.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Young SOHN, Pr\u00e9sident de Samsung.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019Intelligence Artificielle. Institut Curie - Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019\u00e9v\u00e9nement Artificial intelligence for humanity. Coll\u00e8ge de France \u2013 Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2018",
        "time": "10h15",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre de la Sant\u00e9 et de la Solidarit\u00e9 et de MM. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes Publics et Jean-Paul DELEVOYE, Haut-Commissaire charg\u00e9 de la R\u00e9forme des retraites.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre et de MM. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes Publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alain TOURAINE, sociologue.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h45",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre MOSCOVICI, Commissaire europ\u00e9en aux Affaires \u00e9conomiques et financi\u00e8res, \u00e0 la Fiscalit\u00e9 et \u00e0 l'Union douani\u00e8re.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail sur le th\u00e8me du Patrimoine en p\u00e9ril en pr\u00e9sence de Mme Fran\u00e7oise NYSSEN, ministre de la Culture",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remises de d\u00e9corations.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en r\u00e9gion. Rouen",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "avril-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Concert des demoiselles des maisons d\u2019\u00e9ducation de la L\u00e9gion d\u2019Honneur. Saint-Denis",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail en pr\u00e9sence de MME Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es, MME Muriel PENICAUD, ministre du Travail, M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale, MME Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation et de MME Genevi\u00e8ve DARRIEUSSECQ, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s de la ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Discours de cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence du C\u00e8dre. Centre de Conf\u00e9rences minist\u00e9riel \u2013 Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre du centenaire de la Bataille de la Lys en pr\u00e9sence de M. Marcelo REBELO de SOUSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique portugaise et de M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais \u00e0 Richebourg - Pas-de-Calais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019occasion du centi\u00e8me anniversaire de l\u2019ind\u00e9pendance des Pays Baltes en pr\u00e9sence de Mme Dalia GRYBAUSKAITE, pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Lituanie, M. Raimonds VEJONIS, pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lettonie, et Mme Kersti KALJULAID, pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique d\u2019Estonie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Discours devant la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France au Coll\u00e8ge des Bernardins.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur de M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "avril-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "avril-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Guy VERHOFSTADT, Pr\u00e9sident du groupe Alliance des D\u00e9mocrates et des Lib\u00e9raux pour l'Europe (ADLE) au Parlement europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Claude LANZMANN, journaliste, \u00e9crivain et cin\u00e9aste.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019Arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-major des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9ception et remises de d\u00e9corations pour les athl\u00e8tes des XXIII\u00e8me jeux olympiques et paralympiques d\u2019hiver de PyeongChang.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Manfred WEBER, pr\u00e9sident du groupe du Parti Populaire Europ\u00e9en (PPE) au Parlement europ\u00e9en",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Jacinda ARDERN, Premi\u00e8re ministre de la Nouvelle-Z\u00e9lande.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00e9jeuner avec M. Justin TRUDEAU, Premier ministre du Canada.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bill GATES et Mme Melinda GATES, co-pr\u00e9sidents de la Fondation Bill et Melinda GATES.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Conclusion du Conseil strat\u00e9gique franco-mexicain.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Rencontre avec des Organisations non gouvernementales syriennes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Lancement des consultations citoyennes sur l\u2019Europe dans les Vosges.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Vosges.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "avril-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Berlin.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage \u00e0 Xavier JUGELE.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "avril-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de mobilisation contre le financement du terrorisme. OCDE \u2013 Paris",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur du cin\u00e9ma, \u00e0 l\u2019occasion du 71\u00e8me Festival international du film de Cannes, Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 170\u00e8me anniversaire de l\u2019abolition de l\u2019esclavage. Panth\u00e9on",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception pour le commerce alimentaire de proximit\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Commonwealth d\u2019Australie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Commonwealth d\u2019Australie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Commonwealth d\u2019Australie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Nouvelle-Cal\u00e9donie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Nouvelle-Cal\u00e9donie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Nouvelle-Cal\u00e9donie",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 73\u1d49 anniversaire de la Victoire du 8 mai 1945. (Arc de Triomphe)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "Finale de la coupe de France de Football. (Stade de France)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h15",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Louis BIANCO, Pr\u00e9sident de l'Observatoire de la la\u00efcit\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Edi RAMA, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Albanie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Sommet Union europ\u00e9enne - Balkans occidentaux (Sofia - Bulgarie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Sommet Union europ\u00e9enne - Balkans occidentaux (Sofia - Bulgarie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise du rapport de la Commission nationale de contr\u00f4le des techniques de renseignement (CNCTR) par son Pr\u00e9sident, M. Francis DELON.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2018",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Pr\u00e9sident de la Cour des Comptes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier DUSSOPT, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "R\u00e9union du Conseil pr\u00e9sidentiel des villes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Ev\u00e9nement de mobilisation en faveur des quartiers prioritaires de la politique de la ville.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Remise du rapport de la Commission Nationale de l'Informatique et des Libert\u00e9s (CNIL) par sa Pr\u00e9sidente, Mme Isabelle FALQUE-PIERROTIN.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des participants au sommet \u00ab Tech for Good \u00bb.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Paul KAGAME, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Mark ZUCKERBERG, PDG de Facebook.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Satya NADELLA, PDG de Microsoft.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "18h50",
        "desc": "Entretien avec M. Dara KHOSROWSHAHI, PDG d\u2019Uber.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2018",
        "time": "19h10",
        "desc": "Entretien avec Mme Ginni ROMETTY, PDG du groupe IBM.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Salon Viva Technology. Porte de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visite officielle en F\u00e9d\u00e9ration de Russie. Saint-P\u00e9tersbourg",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite officielle en F\u00e9d\u00e9ration de Russie. Saint-P\u00e9tersbourg",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Jo\u00e3o LOUREN\u00c7O, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Angola.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence internationale sur la Libye, suivie d\u2019une conf\u00e9rence de presse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Pr\u00e9sident de la Cour des comptes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bechara RAHI, Patriarche maronite.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion de la semaine de l\u2019Am\u00e9rique latine et des Cara\u00efbes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "S\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Ouverture de la session minist\u00e9rielle pr\u00e9sid\u00e9e par la France. OCDE",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. St\u00e9phane TRAVERT, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Inauguration du ch\u00e2teau de Voltaire, apr\u00e8s sa restauration, \u00e0 l\u2019occasion du 240\u00e8me anniversaire de la mort de Voltaire. Ferney-Voltaire (Ain)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des personnalit\u00e9s engag\u00e9es pour le patrimoine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Remise de son rapport annuel par M. Jacques TOUBON, d\u00e9fenseur des droits.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Obs\u00e8ques de M. Jean-Claude BOULARD, Maire du Mans (Cath\u00e9drale du Mans).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Mahamadou ISSOUFOU, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre et Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Remise de son rapport annuel par M. Fran\u00e7ois VILLEROY de GALHAU, Gouverneur de la Banque de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec l\u2019\u00e9quipe de France de football (Clairefontaine)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "Ouverture de la saison France-Isra\u00ebl en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d'Isra\u00ebl (Grand Palais)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Canada.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Canada.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Charlevoix (Canada)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Charlevoix (Canada)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes.  H\u00f4tel national des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Discours devant le congr\u00e8s de la Mutualit\u00e9 fran\u00e7aise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Vend\u00e9e.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Charente-Maritime",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec le Premier ministre et Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2018",
        "time": "12h30",
        "desc": "Remise de son rapport annuel par M. Bertrand LOUVEL, Premier Pr\u00e9sident de la Cour de Cassation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick POUYANNE, Pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe Total.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Guillaume FAURY, directeur d\u2019Airbus commercial Aircraft",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie individuelle de remise de d\u00e9coration.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie au Mont-Val\u00e9rien \u00e0 l\u2019occasion de la comm\u00e9moration du 78\u1d49 anniversaire de l\u2019appel du 18 juin 1940. Hauts-de-Seine",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur de la promotion \u00ab G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle \u00bb de l\u2019\u00e9cole de Saint-Cyr.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil des Ministres franco-allemand. Meseberg",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Bretagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Bretagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "F\u00eate de la Musique. Palais de l'Elys\u00e9e",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. St\u00e9phane TRAVERT, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Journ\u00e9e des bless\u00e9s de l\u2019Arm\u00e9e de Terre. H\u00f4tel national des Invalides",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "Dejeuner de travail offert par Monsieur le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en l'honneur de son excellence Monsieur Pedro Sanchez, Pr\u00e9sident du gouvernement du royaume d'Espagne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2018",
        "time": "12h45",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Donald TUSK, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral Prayuth Chan O\u2019Cha, Premier ministre tha\u00eflandais.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Vatican.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Promulgation de la loi pour un nouveau pacte ferroviaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec des parlementaires et des \u00e9lus d\u2019Outre-mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conclusion des assises des Outre-mer.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec M. Peter PELLEGRINI, Premier Ministre de la R\u00e9publique slovaque.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Andrej BABI\u0160, Premier Ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entr\u00e9e de Simone et Antoine VEIL au Panth\u00e9on.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique islamique de Mauritanie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec Son Altesse Cheikh Tamim bin Hamad Al Thani, Emir de l\u2019Etat du Qatar.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "\u00c9v\u00e9nement de mobilisation des fonds souverains mondiaux engag\u00e9s dans l\u2019action climatique, dans le prolongement du \u00ab One Planet Summit \u00bb.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre de Norv\u00e8ge.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec les membres des bureaux de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat et les pr\u00e9sidents de groupes politiques. Ch\u00e2teau de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Discours devant le Parlement r\u00e9uni en congr\u00e8s. Ch\u00e2teau de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur du Conseil strat\u00e9gique des industries de sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "21h00",
        "desc": "Demi-finale de la Coupe du Monde France - Belgique. (Russie)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Sommet de l\u2019OTAN. Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet de l\u2019OTAN. Bruxelles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es en pr\u00e9sence de M. LEE Hsien Loong, Premier ministre de Singapour et de  M. Tar\u014d K\u014dno ministre des affaires \u00e9trang\u00e8res du Japon. H\u00f4tel de Brienne",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "20h15",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. LEE Hsien Loong, Premier ministre de Singapour.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "21h00",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur de M. LEE Hsien Loong, Premier ministre de Singapour.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h15",
        "desc": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9ception de l\u2019\u00e9quipe de France de Football.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les partenaires sociaux.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "12h45",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "Entretien, puis d\u00e9jeuner suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Aleksandar Vu\u010di\u0107, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de la Serbie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LASSERRE, Vice-pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Etat.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Ev\u00e8nement mobilisation des entreprises pour les territoires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Dordogne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Dordogne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les syndicats agricoles.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Ilham ALIYEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jack LANG, pr\u00e9sident de l\u2019Institut du Monde Arabe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Brigitte BARDOT, fondatrice et pr\u00e9sidente de la Fondation Brigitte Bardot.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique portugaise. (Lisbonne).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume d\u2019Espagne. (Madrid)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard COLLOMB, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Sophie CLUZEL, secr\u00e9taire d\u2019Etat, charg\u00e9e des Personnes Handicap\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, ministre des Transports.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice et Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Marc SAUV\u00c9, ancien Vice-pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Etat, Pr\u00e9sident de la Fondation des Apprentis d\u2019Auteuil.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "juillet-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques MEZARD, ministre de la Coh\u00e9sion desTerritoires.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard EMI\u00c9, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la S\u00e9curit\u00e9 ext\u00e9rieure.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail au Fort de Br\u00e9gan\u00e7on avec Mme Theresa MAY, Premi\u00e8re ministre britannique, suivie d\u2019un d\u00eener priv\u00e9 en pr\u00e9sence de Mme. Brigitte MACRON et M. Philip MAY.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence des ambassadeurs et ambassadrices.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Willy SCHRAEN, Pr\u00e9sident de la f\u00e9d\u00e9ration nationale de la chasse en pr\u00e9sence de MM. Nicolas HULOT, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire et S\u00e9bastien LECORNU, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique de Finlande. Helsinki",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique de Finlande. Helsinki",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances aux ambassadeurs et ambassadrices.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre de la rentr\u00e9e scolaire, en pr\u00e9sence de M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale et Mme Sophie CLUZEL, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9e des personnes handicap\u00e9es (Mayenne)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "11h15",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes Publics.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Participation aux c\u00e9r\u00e9monies de Roch Hachana (Grande Synagogue de Paris)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre MOSCOVICI, commissaire europ\u00e9en charg\u00e9 des affaires \u00e9conomiques et mon\u00e9taires, de la fiscalit\u00e9 et des douanes.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Grand-Duch\u00e9 de Luxembourg.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique  f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Audrey AZOULAY, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019UNESCO.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants de Reporters Sans Fronti\u00e8res et de l\u2019initiative \u00ab Information et D\u00e9mocratie \u00bb",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Alain BERSET, Pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration Suisse.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception de son Altesse imp\u00e9riale NARUHITO, Prince H\u00e9ritier du Japon. Ch\u00e2teau de Versailles",
        "type": null
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Discours relatif \u00e0 la pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9. Mus\u00e9e de l\u2019Homme",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019Arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-major des arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visite de l\u2019exposition Picasso Bleu et Rose. Mus\u00e9e d\u2019Orsay",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Bougival dans le cadre des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine. Bougival",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Sebastian KURZ, Chancelier f\u00e9d\u00e9ral d\u2019Autriche.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Rencontre avec des ONG actives \u00e0 l\u2019international, en pr\u00e9sence de M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, M. Jean-Baptiste LEMOYNE, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, et Mme Brune POIRSON, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec MM. Laurent FABIUS, pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel et Erik SOLHEIM, co-facilitateur du Pacte Mondial pour l\u2019Environnement (PME).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Discours relatif \u00e0 la Strat\u00e9gie de transformation du syst\u00e8me de Sant\u00e9.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Donald TUSK, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Son Altesse le Prince Karim Aga Khan, chef de la Communaut\u00e9 des Isma\u00e9liens.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alain ROUSSET, pr\u00e9sident de la r\u00e9gion Nouvelle Aquitaine.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Richard FERRAND, pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019hommage aux victimes du terrorisme. H\u00f4tel national des Invalides \u2013 Jardins de l\u2019intendant",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "D\u00eener des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement europ\u00e9ens \u00e0 l\u2019occasion du Sommet informel de Salzbourg. R\u00e9publique d\u2019Autriche",
        "type": null
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Sommet informel des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement europ\u00e9ens de Salzbourg.  R\u00e9publique d\u2019Autriche",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Mahmoud ABBAS, pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Barbara CASSIN, philosophe, membre \u00e9lu \u00e0  l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec des parlementaires de la majorit\u00e9 de la Commission des Finances de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "73\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies (New-York)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "73\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies (New-York)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "73\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies (New-York)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Martinique.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Guadeloupe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin et \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Diner avec des chefs d\u2019entreprise du secteur de l\u2019automobile.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "Rencontre avec les participants du panel de haut niveau (HLP) de la F\u00e9d\u00e9ration Internationale de l\u2019Automobile (FIA).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec les parlementaires de la majorit\u00e9 des commissions des Affaires sociales du S\u00e9nat et de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Mondial de l\u2019Automobile",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Colombey-les-Deux-Eglises.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 60\u00e8me anniversaire de la Constitution de 1958 (au Conseil Constitutionnel)",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visite de l\u2019exposition MIRO en pr\u00e9sence de Leurs Majest\u00e9s le Roi et la Reine d\u2019Espagne Felipe VI et Letizia.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur de Leurs Majest\u00e9s le Roi et la Reine d\u2019Espagne Felipe VI et Letizia.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan",
        "type": null
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie, dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan",
        "type": null
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion de sa visite d\u2019Etat en France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener d'Etat offert en l'honneur de M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e, et de Mme KIM Jung-Sook.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean ROTTNER, Pr\u00e9sident du Conseil r\u00e9gional du Grand Est.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Herv\u00e9 MORIN, Pr\u00e9sident des R\u00e9gions de France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Andrej PLENKOVIC, Premier ministre de Croatie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat et M. Dominique BUSSEREAU, Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e des d\u00e9partements de France (ADF).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "Visite de l\u2019exposition \u00ab Cit\u00e9s mill\u00e9naires \u00bb \u00e0 l'Institut du Monde arabe.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "12\u00e8me sommet du dialogue Europe-Asie (ASEM).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "12\u00e8me sommet du dialogue Europe-Asie (ASEM).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Xavier BERTRAND, Pr\u00e9sident du Conseil r\u00e9gional des Hauts-de-France.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des artistes et de la cr\u00e9ation, \u00e0 l\u2019occasion de la Foire internationale d\u2019art contemporain 2018 (FIAC).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans l\u2019Aude.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Tim COOK, PDG d\u2019Apple.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une visite au Salon Euronaval. Le Bourget",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Rencontre avec des acteurs de l\u2019\u00e9nergie, en pr\u00e9sence de MM. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition Ecologique et Solidaire, Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances et Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, en pr\u00e9sence de M. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition Ecologique et Solidaire, M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires Etrang\u00e8res, Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes Publics, et Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec avec Mme Nadia MURAD BASEE TAHA, co-r\u00e9cipiendaire du Prix Nobel de la Paix 2018",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9union avec le Premier ministre et M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique Tch\u00e8que et en R\u00e9publique Slovaque.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique Tch\u00e8que et en R\u00e9publique Slovaque.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "Sommet consacr\u00e9 \u00e0 la situation en Syrie avec la R\u00e9publique de Turquie, la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie. Istanbul",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des Maires de France (AMF).",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9lus locaux de la r\u00e9gion Grand Est en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, et de M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Echange avec des associations de d\u00e9fense des droits de l\u2019homme.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse, avec M. Abiy AHMED, Premier ministre de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u00e9mocratique d\u2019Ethiopie.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9lus locaux de la r\u00e9gion Hauts-de-France en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, de MM. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": null
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Ouverture de l\u2019itin\u00e9rance m\u00e9morielle dans le cadre des Comm\u00e9morations du Centenaire de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918 Strasbourg - Bas-Rhin",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Morhange. Moselle",
        "type": null
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Pont-\u00e0-Mousson. Meurthe-et-Moselle",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement aux Eparges. Meuse",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Verdun. Meuse",
        "type": null
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Reims. Marne",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res. Ardennes",
        "type": null
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Rozoy-sur-Serre. Aisne",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Feignies et Maubeuge. Nord",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Notre-Dame-de-Lorette et Arras. Pas-de-Calais",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Lens. Pas-de-Calais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Albert et P\u00e9ronne. Somme",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Comm\u00e9moration de la signature de l\u2019Armistice avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne \u00e0 la clairi\u00e8re de Rethondes. Compi\u00e8gne - Oise",
        "type": null
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener en pr\u00e9sence des chefs d'\u00c9tat, de gouvernement et dirigeants d'organisations internationales pr\u00e9sents \u00e0 Paris, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une visite de l'exposition \"Picasso. Bleu et rose\" au Mus\u00e9e d'Orsay.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie internationale du Centenaire de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918 \u00e0 l\u2019Arc de triomphe.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de gouvernement pr\u00e9sents \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie internationale. Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Forum de Paris sur la Paix. Grande halle de la Villette",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antonio GUTERRES, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations-Unies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner donn\u00e9 \u00e0 l\u2019occasion de la Paris Digital Week en pr\u00e9sence de MMES Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice, Brune POIRSON, secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, et MM. Bruno LEMAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, Franck RIESTER, ministre de la Culture, G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et Mounir MAHJOUBI, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 du Num\u00e9rique.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Discours dans le cadre du Forum sur la Gouvernance de l\u2019Internet. UNESCO",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le porte-avions Charles-de-Gaulle. Toulon",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le porte-avions Charles-de-Gaulle. Toulon",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Maroc dans le cadre de l\u2019inauguration de la ligne grande vitesse entre Tanger et Casablanca.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur du prix Goncourt des lyc\u00e9ens  - Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Besan\u00e7on \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019inauguration du Mus\u00e9e des beaux arts et d\u2019arch\u00e9ologie. Doubs",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d\u2019Etat au Royaume de Belgique.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel de Mme Genevi\u00e8ve AVENARD, d\u00e9fenseure des enfants, en pr\u00e9sence de Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9 et de M. Jacques TOUBON, d\u00e9fenseur des droits, \u00e0 l'occasion de la journ\u00e9e internationale des droits de l\u2019enfant.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Cheikh Mohammed Bin Zayed AL NAHYAN, Prince h\u00e9ritier d\u2019Abou-Dhabi.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9union avec le bureau de l\u2019association des Maires de France et des pr\u00e9sidents d'intercommunalit\u00e9 (AMF).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des maires de France \u00e0 l\u2019occasion du congr\u00e8s de l\u2019AMF.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9union avec les Associations de d\u00e9fense des droits des personnes LGBT en pr\u00e9sence de Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des repr\u00e9sentants du cluster maritime.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "Remise du rapport de Mme B\u00e9n\u00e9dicte SAVOY et M. Felwine SARR sur la restitution du patrimoine culturel africain.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes et remise de d\u00e9corations \u00e0 l\u2019H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Installation du Haut Conseil pour le climat suivi d\u2019une pr\u00e9sentation de la strat\u00e9gie et de la m\u00e9thode pour la transition \u00e9cologique en pr\u00e9sence du Conseil national de la transition \u00e9cologique (CNTE).",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Visite du Centre Georges Pompidou avec M. Klaus IOHANNIS, Pr\u00e9sident de la Roumanie, \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019ouverture de la saison crois\u00e9e France-Roumanie.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Klaus IOHANNIS, Pr\u00e9sident de la Roumanie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Argentine dans le cadre d\u2019une visite officielle.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Argentine dans le cadre d\u2019une visite officielle.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Sommet du G20.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Sommet du G20.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. G\u00e9rald DARMANIN ministre de l'Action et des Comptes publics et Olivier DUSSOPT, secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'Action et des Comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gianni INFANTINO, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football association (FIFA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de mobilisation du secteur bancaire en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. Bruno LEMAIRE,  ministre de l\u2019Economie et des Finances et G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "R\u00e9ception avec les parlementaires de la majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union de mobilisation des entreprises, en pr\u00e9sence du Premier ministre, de MM. Bruno LEMAIRE, ministre de l\u2019Economie et des  Finances et de Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec S. Exc. M. Roch Marc Christian KABOR\u00c9, Pr\u00e9sident du Burkina Faso.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "19h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l'honneur de l'\u00e9quipe de France f\u00e9minine de handball, championne d'Europe",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de mobilisation avec les mutuelles, les assureurs et les instituts de pr\u00e9voyance en pr\u00e9sence de Mme Agn\u00e8s Buzyn, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, et de M. Bruno Le Maire, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle de pr\u00e9paration du grand d\u00e9bat national, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "15h30",
        "desc": "Arbre de No\u00ebl de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite d'un Village d\u2019enfants g\u00e9r\u00e9 par la Fondation Action Enfance \u00e0 Soissons.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Tchad.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Tchad.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "decembre-2018",
        "time": "20h00",
        "desc": "V\u0153ux 2019 aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux du Gouvernement",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les membres du Gouvernement",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec les membres du Conseil fran\u00e7ais du culte musulman (CFCM) en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les membres du Conseil constitutionnel en pr\u00e9sence du Premier ministre et de Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "15h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LASSERRE, vice-pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Etat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier SCHRAMECK, pr\u00e9sident du Conseil sup\u00e9rieur de l\u2019audiovisuel.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires Etrang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, ministre de la Culture.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Inauguration de la maison du handball, Cr\u00e9teil.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les repr\u00e9sentants des cultes en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Tedros Adhanom Ghebreyesus, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS) en pr\u00e9sence de Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9ception des maitres boulangers pour l\u2019Epiphanie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et M. Laurent NUNEZ, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec MM. G\u00e9rard LARCHER, pr\u00e9sident du S\u00e9nat, Richard FERRAND, pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et Patrick BERNASCONI, pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Rencontre avec une d\u00e9l\u00e9gation de maires ruraux et le pr\u00e9sident de leur association, M. Vanik BERBERIAN.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Rencontre avec des Maires \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National, Normandie.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "V\u0153ux aux arm\u00e9es, Toulouse.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Rencontre avec des Maires \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National, Occitanie.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Satya NADELLA, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de Microsoft.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00e9jeuner avec M. Fran\u00e7ois LEGAULT, Premier ministre du Qu\u00e9bec.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Sommet \u00ab Choose France \u00bb. Versailles",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "17h05",
        "desc": "Entretien avec M. DANGOTE, PDG du groupe Dangote.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. MITTAL, PDG d\u2019Arcelor Mittal.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Larry CULP, PDG de General Electric.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Evan SPIEGEL, PDG de Snapchat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec David TAYLOR, PDG de Procter & Gamble.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Signature du nouveau trait\u00e9 de coop\u00e9ration et d\u2019int\u00e9gration franco-allemand. Aix-la-Chapelle (Allemagne)",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Reuven RIVLIN, pr\u00e9sident de l\u2019\u00c9tat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Val\u00e9rie PECRESSE, pr\u00e9sidente de la R\u00e9gion Ile-de-France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener officiel en l\u2019honneur de M. Reuven RIVLIN, pr\u00e9sident de l\u2019\u00c9tat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Rencontre avec des Maires \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique arabe d\u2019\u00c9gypte",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique arabe d\u2019\u00c9gypte",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "5\u00e8me sommet des pays du sud de l\u2019Union europ\u00e9enne (MED7),  Nicosie (R\u00e9publique de Chypre)",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Rencontre avec les maires d\u2019outre-mer \u00e0 l\u2019occasion du grand d\u00e9bat national",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gilles LE GENDRE, pr\u00e9sident du groupe La R\u00e9publique en Marche (LREM) \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christian JACOB, pr\u00e9sident du groupe Les R\u00e9publicains (LR) \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e Nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Cour des Comptes par son Premier pr\u00e9sident,  M. Didier MIGAUD.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National, Essonne.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick MIGNOLA, pr\u00e9sident du groupe Mouvement D\u00e9mocrate et apparent\u00e9s (MoDem) \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Val\u00e9rie RABAULT, pr\u00e9sidente du groupe Socialistes et apparent\u00e9s \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Christophe LAGARDE, pr\u00e9sident du groupe Union des D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants (UDI), Agir et Ind\u00e9pendants \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno RETAILLEAU, pr\u00e9sident du groupe Les R\u00e9publicains (LR) au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Andr\u00e9 CHASSAIGNE, pr\u00e9sident du groupe La Gauche d\u00e9mocrate et r\u00e9publicaine (GDR) \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener annuel du Conseil de Coordination des organisations Arm\u00e9niennes de France (CCAF), H\u00f4tel du Collectionneur - Paris.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe VIGIER, pr\u00e9sident du groupe Libert\u00e9s et Territoires \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Marine LE PEN, pr\u00e9sidente du Rassemblement national (RN).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. David CORMAND, secr\u00e9taire national d\u2019Europe Ecologie Les Verts (EELV).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Luc MELENCHON, pr\u00e9sident du groupe La France insoumise (LFI) \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National, Sa\u00f4ne-et-Loire.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois PATRIAT, pr\u00e9sident du groupe La R\u00e9publique en Marche (LREM) au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick KANNER, pr\u00e9sident du groupe Socialistes et Apparent\u00e9s au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Herv\u00e9 MARSEILLE, Pr\u00e9sident du groupe Union centriste (UC) au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Claude REQUIER, Pr\u00e9sident du groupe Rassemblement d\u00e9mocratique et social europ\u00e9en (RDSE).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Eliane ASSASSI, pr\u00e9sidente du groupe Communiste r\u00e9publicain citoyen et \u00e9cologique (CRCE) au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien avec M. Claude MALHURET, pr\u00e9sident du groupe Les Ind\u00e9pendants \u2013 R\u00e9publique et territoires (LIRT) au S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Christiane LAMBERT, pr\u00e9sidente de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des syndicats d'exploitants agricoles (FNSEA), en pr\u00e9sence de  M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec MM. G\u00e9rard LARCHER, pr\u00e9sident du S\u00e9nat, Richard FERRAND, pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et Patrick BERNASCONI, pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. J\u00e9r\u00e9my DECERLE, pr\u00e9sident des Jeunes agriculteurs (JA), en pr\u00e9sence de M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent PINATEL, porte-parole de la Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne, en pr\u00e9sence de M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard LANNES, pr\u00e9sident de la Coordination rurale, en pr\u00e9sence de M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean MOUZAT, pr\u00e9sident du Mouvement de d\u00e9fense des exploitants familiaux (MODEF), en pr\u00e9sence de M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec MM. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et Laurent NUNEZ, secr\u00e9taire d\u2019Etat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019Arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Bernard LEVY, PDG d\u2019EDF.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Paul DELEVOYE, haut-commissaire \u00e0 la r\u00e9forme des retraites.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener offert par l\u2019Organisation internationale des constructeurs automobiles (OICA) \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019anniversaire de ses 100 ans.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National.  Indre",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Youssef CHAHED, Premier ministre de la R\u00e9publique de Tunisie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse, avec Mme Salom\u00e9 ZOURABICHVILI, pr\u00e9sidente de la G\u00e9orgie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard ARAUD, ambassadeur de France aux Etats-Unis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Comit\u00e9 consultatif du G7 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes en pr\u00e9sence de Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d'\u00e9tat charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec MM. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales et Mmes Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales et Emmanuelle WARGON, secr\u00e9taire d\u2019\u00e9tat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gilles SIMEONI, pr\u00e9sident du Conseil ex\u00e9cutif de Corse.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener offert par le Conseil repr\u00e9sentatif des institutions juives de France, Carrousel du Louvre",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9sidents des Conseils d\u00e9partementaux \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Salon international de l\u2019Agriculture, Paris - Parc des expositions",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d'une conf\u00e9rence de presse, avec M. Barham SALEH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des maires de la r\u00e9gion Grand Est \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une s\u00e9ance de travail, avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Steven MNUCHIN, Secr\u00e9taire du Tr\u00e9sor des \u00c9tats-Unis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National.  Nouvelle Aquitaine",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Renaud MUSELIER, pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional de Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union du One Planet Lab en pr\u00e9sence de Mmes Brune POIRSON, secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, et Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec l\u2019Institut de France en pr\u00e9sence de M. Xavier DARCOS, Chancelier de l\u2019Institut de France, du Professeur Pierre CORVOL, pr\u00e9sident de l\u2019Institut de France, et des secr\u00e9taires perp\u00e9tuels de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, des sciences, des beaux-arts, des sciences morales et politiques, et des inscriptions et des belles lettres.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture de la session inaugurale du Coll\u00e8ge du renseignement en Europe, Centre des congr\u00e8s du minist\u00e8re de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre, et MM. G\u00e9rard LARCHER, pr\u00e9sident du S\u00e9nat, Richard FERRAND, pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale, Patrick BERNASCONI, pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre du Grand D\u00e9bat National, Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Remise du prix Simone VEIL en pr\u00e9sence de M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, et Mmes Agn\u00e8s BUZYN, ministre de la Solidarit\u00e9 et de la Sant\u00e9, et Marl\u00e8ne SCHIAPPA, secr\u00e9taire d'Etat charg\u00e9e de l'Egalit\u00e9 entre les femmes et les hommes et de la lutte contre les discriminations.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de prestation de serment des nouveaux membres du Conseil Constitutionnel.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Djibouti.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u00e9mocratique d\u2019Ethiopie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u00e9mocratique d\u2019Ethiopie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en R\u00e9publique du Kenya.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Participation au Sommet \u00ab One Planet \u00bb dans le cadre de l\u2019Assembl\u00e9e des Nations Unies pour l\u2019Environnement.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite d\u2019Etat en R\u00e9publique du Kenya.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mars-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l'Int\u00e9rieur, Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice, et M. Laurent NUNEZ, secr\u00e9taire d'Etat aupr\u00e8s du ministre de l'Int\u00e9rieur, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mars-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Donald TUSK, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Echanges avec des intellectuels \u00e0 l\u2019occasion du Grand D\u00e9bat National, en partenariat avec France Culture.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Remise du rapport de Mme Adeline HAZAN, contr\u00f4leuse g\u00e9n\u00e9rale des lieux de privation de libert\u00e9.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Louise MUSHIKIWABO, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e internationale de la Francophonie. Si\u00e8ge de l\u2019Organisation internationale de la Francophonie (OIF) \u2013 Paris.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec MM. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, et Laurent NUNEZ, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception de la fili\u00e8re brassicole.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la visite d'Etat en France de M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine, Nice.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Accueil de M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine \u00e0 l\u2019occasion de sa visite d\u2019Etat en France.  Arc de Triomphe",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une signature d\u2019accords et d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Echange entre les deux Pr\u00e9sidents et les membres fran\u00e7ais et chinois du Conseil pr\u00e9sidentiel des entreprises.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00eener d\u2019Etat offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique et Mme Brigitte Macron en l\u2019honneur de M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine et de Mme PENG Liyuan.  Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Rencontre de haut niveau sur les d\u00e9fis du multilat\u00e9ralisme en pr\u00e9sence de M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine, M. Jean-Claude JUNCKER, Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne et Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h45",
        "desc": "Allocutions du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, de M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine, de M. Jean-Claude JUNCKER, Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne et de Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2019",
        "time": "08h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel d\u2019activit\u00e9 de M. Jacques TOUBON, d\u00e9fenseur des droits.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre du Grand D\u00e9bat National.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9lus des Hauts-de-France en pr\u00e9sence de Mmes Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, Emmanuelle WARGON secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du Ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, et MM. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec le Roi Abdallah II de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du 75\u00e8me anniversaire des combats du Plateau des Gli\u00e8res.  Haute-Savoie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "avril-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "avril-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "avril-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Participation \u00e0 la messe en m\u00e9moire du cinquanti\u00e8me anniversaire de l'\u00e9lection du Pr\u00e9sident Georges POMPIDOU, Paris.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "avril-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Leo VARADKAR, Premier ministre d\u2019Irlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre du Grand D\u00e9bat National, Bretagne.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre du Grand D\u00e9bat National, Corse.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Rencontre avec des membres de l\u2019association Ibuka, \u00e0 l\u2019occasion de la comm\u00e9moration du g\u00e9nocide des Tutsis au Rwanda.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "avril-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier DUSSOPT, Secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l'Action et des Comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale et de la Jeunesse.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise des propositions de France Urbaine dans le cadre du Grand D\u00e9bat National en pr\u00e9sence de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, et de M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Theresa May, Premi\u00e8re ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "avril-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "R\u00e9union Extraordinaire du Conseil Europ\u00e9en - Brexit, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Volodymyr ZELENSKY",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ance des ambassadeurs accr\u00e9dit\u00e9s en France et des ambassadeurs accr\u00e9dit\u00e9s en Andorre.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Petro POROCHENKO, Pr\u00e9sident d\u2019Ukraine",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "avril-2019",
        "time": "23h00",
        "desc": "D\u00e9placement sur le parvis de Notre Dame suite \u00e0 l\u2019incendie",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse \u00e0 la Nation",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres consacr\u00e9 \u00e0 la reconstruction de Notre-Dame de Paris",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de lancement de la reconstruction de la cath\u00e9drale Notre Dame de Paris",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois de RUGY, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "avril-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail sur l\u2019action climatique internationale \u2013 One Planet Lab.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "avril-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des sapeurs-pompiers et des forces intervenus \u00e0 Notre-Dame de Paris.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "avril-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "avril-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Rencontre avec une d\u00e9l\u00e9gation des Etats membres de l'Unesco suite \u00e0 l'incendie de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2019",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon, suivi d\u2019un d\u00e9jeuner.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, ministre de la Culture.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "avril-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse sur les conclusions du Grand d\u00e9bat national.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2019",
        "time": "21h00",
        "desc": "Finale de la coupe de France de football.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Cheikh Nasser, Ministre de la D\u00e9fense du Kowe\u00eft, et M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des Affaires Etrang\u00e8res",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet informel avec les pays des Balkans occidentaux, Berlin",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "avril-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "avril-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, Ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "avril-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien M. Hamed ben Issa AL KHALIFA, Roi du Bahre\u00efn",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mai-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur de la formation professionnelle des m\u00e9tiers de bouche et des fleuristes, Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mai-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion du 500\u00e8me anniversaire de la mort de L\u00e9onard de Vinci avec M. Sergio MATTARELLA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne. R\u00e9gion Centre-Val de Loire.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe DELOIRE, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de Reporters sans fronti\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse, avec M. Adel ABDEL-MADHI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Marc AYRAULT, Pr\u00e9sident du Groupement d\u2019int\u00e9r\u00eat public de pr\u00e9figuration de la Fondation pour la m\u00e9moire de l\u2019esclavage.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien avec M. Thorbjorn JAGLAND, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil de l\u2019Europe.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec M. David MALPASS, Pr\u00e9sident du Groupe de la Banque mondiale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec une d\u00e9l\u00e9gation de scientifiques de l\u2019IPBES (plateforme intergouvernementale sur la biodiversit\u00e9 et les services \u00e9cosyst\u00e9miques), en pr\u00e9sence de Mmes Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation, et Emmanuelle WARGON, secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2019",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Mark RUTTE, Premier ministre des Pays-Bas.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Luca VISENTINI, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration europ\u00e9enne des syndicats.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation de la candidature fran\u00e7aise pour les WorldSkills 2023 et de l\u2019\u00e9quipe de France 2019.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h40",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 74\u00e8me anniversaire de la Victoire du 8 mai 1945. Place Clemenceau puis Arc de Triomphe.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fayez AL-SARRAJ, Pr\u00e9sident du Conseil Pr\u00e9sidentiel du Gouvernement d\u2019Union nationale de l\u2019Etat de Libye et Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du Sommet europ\u00e9en informel \u00e0 Sibiu, Roumanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e nationale des m\u00e9moires de la traite, de l'esclavage et de leurs abolitions. Jardin du Luxembourg",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean-Claude JUNCKER, Pr\u00e9sident de la Commission europ\u00e9enne",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mark ZUCKERBERG, PDG de Facebook.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LE MAIRE, Ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Accueil des ex-otages lib\u00e9r\u00e9s au Sahel, avec M. Jean-Yves Le DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es, et le G\u00e9n\u00e9ral d'arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, chef d\u2019\u00c9tat-Major des arm\u00e9es. Villacoublay.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2019",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec Sa B\u00e9atitude Joseph ABSI, Patriarche d\u2019Antioche et de tout l\u2019Orient, d\u2019Alexandrie et de J\u00e9rusalem des Grecs melkites.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner en l\u2019honneur des industries culturelles et cr\u00e9ative en Europe. Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des Meilleurs Ouvriers de France. Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage national en l\u2019honneur du Ma\u00eetre C\u00e9dric de PIERREPONT et du Ma\u00eetre Alain BERTONCELLO. Cour de l\u2019H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Pierre RAFFARIN, pr\u00e9sident de \u00ab Leaders pour la Paix \u00bb.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean Yves Le DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Jacinda ARDEN, Premier ministre de Nouvelle-Z\u00e9lande, suivi d\u2019un entretien de travail.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le Roi ABDALLAH II de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "R\u00e9union de lancement de \u00ab l\u2019appel de Christchurch \u00bb avec Mme Jacinda ARDERN, Premier ministre de Nouvelle-Z\u00e9lande, suivie d\u2019une conf\u00e9rence de presse.  Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Virginia ROMETY, PDG du groupe IBM.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Dara KHOSROWSHAHI, PDG de UBER.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener \u00e0 l\u2019occasion du Sommet \u00ab Tech For Good \u00bb  Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement au Salon Viva Technology. Porte de Versailles.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Justin TRUDEAU, Premier ministre du Canada.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le Cacique Raoni METUKTIRE, Grand chef du peuple Kayapo",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Lancement du centre europ\u00e9en de la Musique. Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Biarritz, visite des infrastructures du G7",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Remise du rapport de la commission nationale de contr\u00f4le des techniques de renseignement (CNCTR) par son Pr\u00e9sident, M. Francis DELON.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Donald TUSK, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien \u00e0 l\u2019occasion d\u2019un d\u00eener avec M. Antonio COSTA, Premier ministre de la R\u00e9publique portugaise.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des intellectuels europ\u00e9ens ayant sign\u00e9 le manifeste \u00ab L\u2019Europe est en p\u00e9ril \u00bb.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier Ministre, Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux, ministre de la Justice, M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des relations territoriales, et M. Marc FESNEAU, ministre aupr\u00e8s du Premier ministre charg\u00e9 des relations avec le Parlement.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Roxana MARACINEANU, ministre des Sports.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du Prix Pritzker. Palais de l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pedro SANCHEZ, Premier ministre du Royaume d\u2019Espagne, \u00e0 l\u2019occasion d\u2019un d\u00eener.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet europ\u00e9en informel, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Andry RAJOELINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise individuelle de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des participants \u00e0 l\u2019International Monetary Conference, Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l'Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine de football, Clairefontaine.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "14h45",
        "desc": "Entretien avec M. Gianni INFANTINO, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Football Association (FIFA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "15h15",
        "desc": "Signature d\u2019un accord entre l\u2019Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement (AFD) et la FIFA.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration en l\u2019honneur de l\u2019\u00e9quipe de France masculine de football, Championne du monde 2018.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2019",
        "time": "19h30",
        "desc": "Allocution \u00e0 l'occasion du d\u00eener d'ouverture du 69\u00e8me Congr\u00e8s de la FIFA, Grand Palais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie internationale \u00e0 l\u2019occasion du 75\u00e8me anniversaire du d\u00e9barquement suivie d\u2019un d\u00e9jeuner.  Portsmouth, Royaume-Uni.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juin-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Hommage \u00e0 la R\u00e9sistance normande \u2013 C\u00e9r\u00e9monie en m\u00e9moire des fusill\u00e9s de la maison d\u2019arr\u00eat de Caen, Normandie.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2019",
        "time": "09h45",
        "desc": "Pose de la premi\u00e8re pierre du m\u00e9morial britannique avec Mme Theresa MAY, Premi\u00e8re ministre du Royaume-Uni, Ver-sur-Mer.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Rencontre avec deux v\u00e9t\u00e9rans fran\u00e7ais, MM. L\u00e9on GAUTIER et Jacques LEWIS, Sous-pr\u00e9fecture de Bayeux.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie franco-am\u00e9ricaine au cimeti\u00e8re am\u00e9ricain, Colleville-sur-Mer.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00e9jeuner avec M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, Pr\u00e9fecture de Caen.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juin-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de tradition de l\u2019\u00e9cole des fusiliers marins et d\u2019hommage aux 177 commandos Kieffer qui ont d\u00e9barqu\u00e9 le 6 juin 1944, Colleville-Montgomery.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Justin TRUDEAU, Premier ministre du Canada.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Stefan L\u00d6FVEN, Premier ministre de Su\u00e8de.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jack DORSEY, PDG de Twitter.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Thomas BACH, pr\u00e9sident du Comit\u00e9 international olympique (CIO).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2019",
        "time": "21h00",
        "desc": "Ouverture de la Coupe du Monde F\u00e9minine de la FIFA, Parc des Princes.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du bicentenaire de la naissance de Gustave COURBET et du vernissage de l\u2019exposition Yan Pei-Ming face \u00e0 Courbet, \u00e0 Ornans. Doubs \u2013 Bourgogne-Franche-Comt\u00e9.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion des 100 ans de l\u2019Organisation Internationale du Travail (OIT). Gen\u00e8ve \u2013 Suisse.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Ary CHALUS, pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional de la Guadeloupe.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie en la m\u00e9moire des trois sauveteurs de la Soci\u00e9t\u00e9 nationale de sauvetage en mer. Fort Saint-Nicolas, Sables-d\u2019Olonne.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "6\u00e8me Sommet des pays du Sud de l\u2019Union Europ\u00e9enne (MED7). Malte.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "Finale du TOP 14 de Rugby. Stade de France.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec des entreprises de la fili\u00e8re a\u00e9ronautique. Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du 53\u00e8me Salon international de l\u2019a\u00e9ronautique et de l\u2019espace. Le Bourget.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse, avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident d\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie au Mont-Val\u00e9rien \u00e0 l\u2019occasion de la comm\u00e9moration du 79\u1d49 anniversaire de l\u2019appel du 18 juin 1940. Hauts-de-Seine.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Xavier ESPOT ZAMORA, chef du gouvernement d\u2019Andorre et Mme Roser SU\u00d1\u00c9 PASCUET, Syndic g\u00e9n\u00e9rale (Pr\u00e9sidente du Parlement) de la Principaut\u00e9 d\u2019Andorre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l'occasion du cinquanti\u00e8me anniversaire de l\u2019\u00e9lection de Georges POMPIDOU.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en. Bruxelles.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en. Bruxelles.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "F\u00eate de la musique. Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Rencontre avec les acteurs du Sommet des deux rives. Marseille \u2013 Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise individuelle de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle au Japon (Tokyo et Kyoto).",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle au Japon (Tokyo et Kyoto).",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G20.  Osaka \u2013 Japon",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G20.  Osaka - Japon",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet europ\u00e9en extraordinaire.  Bruxelles",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Rencontre avec la soci\u00e9t\u00e9 civile dans le cadre de la pr\u00e9paration du G7 (Conservatoire National des Arts et M\u00e9tiers - Paris)",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise individuelle de d\u00e9coration.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Edouard FRITCH, pr\u00e9sident de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence internationale sur l\u2019\u00e9ducation des filles et des femmes (Unesco \u2013 Paris)",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Finale de la coupe du monde f\u00e9minine de football.  Lyon- Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Villeurbanne. Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes \u2013 Remise collective de d\u00e9coration.  Cour d\u2019honneur des Invalides",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "Signature des contrats de convergence et transformation entre l\u2019Etat et les collectivit\u00e9s d'Outre-Mer.  Minist\u00e8re des Outre-mer",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur du conseil strat\u00e9gique des industries de sant\u00e9. Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise collective de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Rencontre internationale sur le climat avec les Fonds souverains et les gestionnaires d\u2019actifs.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Netchirvan BARZANI, Pr\u00e9sident du Gouvernement r\u00e9gional du Kurdistan d'Irak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener en l'honneur de l'alliance des universit\u00e9s internationales. Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Lenin MORENO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de l\u2019Equateur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Nana AKUFO-ADDO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "\u00ab Parlons Afrique \u00bb : \u00e9changes avec les diasporas africaines en pr\u00e9sence du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Ghana, M. Nana AKUFO-ADDO.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Cherbourg.  Normandie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019H\u00f4tel de Brienne.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des chefs d\u2019Etat et de gouvernement europ\u00e9ens pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019occasion du d\u00e9fil\u00e9.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Serbie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Serbie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Remise du rapport du Haut Comit\u00e9 d\u2019\u00e9valuation de la condition militaire.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, Ministre de la Culture.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Jacqueline GOURAULT, Ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Pyr\u00e9n\u00e9es- Atlantiques",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald Darmanin, ministre de l'Action et des Comptes publics",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. AZALI Assoumani, Pr\u00e9sident de l'Union des Comores",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec M. Filippo GRANDI, Haut-Commissaire des Nations Unies pour les r\u00e9fugi\u00e9s et M. Ant\u00f3nio Manuel de CARVALHO FERREIRA VITORINO, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Organisation Internationale pour les Migrations",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Ursula von der LEYEN, Pr\u00e9sidente \u00e9lue de la Commission europ\u00e9enne",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec les membres du Gouvernement",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner \u00e0 l'occasion du 60\u00e8me anniversaire du Minist\u00e8re de la Culture.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Zuzana CAPUTOVA, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique slovaque.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "aout-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 75\u00e8me anniversaire du d\u00e9barquement de Provence - N\u00e9cropole nationale de Boulouris",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "aout-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l'occasion du 75\u00e8me anniversaire de la lib\u00e9ration de Bormes-les-Mimosas",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener de travail avec M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.  Fort de Br\u00e9gan\u00e7on",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "aout-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "aout-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "aout-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "aout-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Rencontre avec l\u2019Association de la Presse Pr\u00e9sidentielle",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "aout-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "aout-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "aout-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Kyri\u00e1kos MITSOT\u00c1KIS, Premier ministre de Gr\u00e8ce",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "aout-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Visite officielle de M. Narendra MODI, Premier ministre de l\u2019Inde.  Ch\u00e2teau de Chantilly",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "aout-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9union avec le Conseil consultatif du G7 pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "aout-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des Organisations non gouvernementales dans le cadre du G7",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "aout-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Rencontre avec les entreprises et les groupes d\u2019engagement du G7 mobilis\u00e9s contre les in\u00e9galit\u00e9s et pour la protection de la plan\u00e8te",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7.  Biarritz",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7.  Biarritz",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "aout-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7. Biarritz",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence des ambassadeurs",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Isabelle de SILVA, pr\u00e9sidente de l\u2019Autorit\u00e9 de la concurrence",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de remerciement en l\u2019honneur des m\u00e9c\u00e8nes du sommet du G7.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Monseigneur \u00c9ric de MOULINS-BEAUFORT, pr\u00e9sident de la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Denis SASSOU N\u2019GUESSO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Congo.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Chantal ARENS, Premi\u00e8re pr\u00e9sidente de la Cour de Cassation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Chantal ARENS, Premi\u00e8re pr\u00e9sidente de la Cour de Cassation et M. Fran\u00e7ois MOLINS, Procureur g\u00e9n\u00e9ral pr\u00e8s la Cour de cassation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h45",
        "desc": "Entretien avec M. Faustin-Archange TOUADERA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique centrafricaine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les joueurs de l\u2019Equipe de France de rugby, Marcoussis.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick POUYANNE, Pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral de Total.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "Rencontres franco-allemandes d\u2019Evian.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent BERGER, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise d\u00e9mocratique du travail (CFDT).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Boubou CISSE, Premier ministre du Mali.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019insertion par l\u2019emploi \u00e0 Bonneuil-sur-Marne.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d'arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d'\u00c9tat-major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent ESCURE, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Union national des syndicats autonomes (UNSA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9ception des pr\u00e9sidents des cours supr\u00eames.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Linos-Alexandre SICILIANOS, Pr\u00e9sident de la Cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019Homme.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Principaut\u00e9 d\u2019Andorre.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Principaut\u00e9 d\u2019Andorre.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Xavier BETTEL, Premier ministre du Luxembourg.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec M. Daniel RONDEAU, nouvel acad\u00e9micien et Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE d'ENCAUSSE, Secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner des Grands Chefs.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien avec M. Dacian CIOLOS, pr\u00e9sident du nouveau groupe centriste-lib\u00e9ral Renew Europe au Parlement europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Agn\u00e8s BUZYN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "19h10",
        "desc": "R\u00e9ception pour le lancement du France Digitale Day.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le conseil de l\u2019Association fran\u00e7aise des entreprises priv\u00e9es (AFEP).",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antti RINNE, Premier ministre de la Finlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Rome.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Cheikh Tamim Bin Hamad AL THANI, Emir du Qatar.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Installation de la Commission sur les 1000 premiers jours de l\u2019enfant.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Saad HARIRI, pr\u00e9sident du Conseil des ministres du Liban.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine \u00e0 l\u2019atelier-maison de Rosa Bonheur (\u00e0 Thomery en Seine-et-Marne)",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 New-York.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "74\u00e8me session de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies. New-York",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "74\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies. New-York",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Honneurs fun\u00e8bres militaires rendus au Pr\u00e9sident Jacques CHIRAC, \u00e0 l'H\u00f4tel des Invalides",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "11h50",
        "desc": "Service solennel \u00e0 l\u2019intention du Pr\u00e9sident Jacques CHIRAC en l\u2019\u00e9glise Saint-Sulpice.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de Gouvernement et anciens chefs d\u2019Etat et de Gouvernement \u00e9trangers ayant fait le d\u00e9placement en France pour rendre hommage au Pr\u00e9sident Jacques CHIRAC.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Son Excellence Abdallah HAMDOK, Premier ministre du Soudan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Strasbourg \u2013 Conseil de l\u2019Europe",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe Martinez, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9d\u00e9ration G\u00e9n\u00e9rale du Travail (CGT).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise des insignes de Chevalier de la L\u00e9gion d\u2019Honneur \u00e0 M. Christian TEYSSEDRE, maire de Rodez.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "D\u00e9bat sur le th\u00e8me des retraites, \u00e0 Rodez.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Centenaire du journal La Montagne, dans le Puy-de-D\u00f4me.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Tony ESTANGUET, pr\u00e9sident du Comit\u00e9 d\u2019Organisation des Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. David SASSOLI, pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "21h00",
        "desc": "D\u00eener avec le Prince H\u00e9ritier Frederik de Danemark et la Princesse H\u00e9riti\u00e8re Mary de Danemark.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie nationale d'hommage aux victimes de l'attaque du 3 octobre 2019 \u00e0 la Pr\u00e9fecture de Police de Paris.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9crivains.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "21h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de reconstitution du Fonds mondial de lutte contre le sida, la tuberculose et le paludisme, Lyon.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conf\u00e9rence de reconstitution du Fonds mondial de lutte contre le sida, la tuberculose et le paludisme, Lyon.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Forum annuel Bpifrance Inno G\u00e9n\u00e9ration (BIG), Accord Hotel Arena \u2013 Paris Bercy.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Geoffroy ROUX de BEZIEUX, pr\u00e9sident du Mouvement des entreprises de France (MEDEF).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Viktor ORBAN, Premier ministre de Hongrie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Ursula von der LEYEN, Pr\u00e9sidente \u00e9lue de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Donald TUSK, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil des Ministres franco-allemand, Toulouse.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec sa Saintet\u00e9 Tawadros II, Pape d\u2019Alexandrie, Patriarche de toute l\u2019Afrique et du si\u00e8ge de Saint Marc.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "09h15",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Outre-mer de l\u2019oc\u00e9an indien - Mayotte.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Outre-mer de l\u2019oc\u00e9an indien - \u00cele de Grande Glorieuse - La R\u00e9union.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Outre-mer de l\u2019oc\u00e9an indien - La R\u00e9union.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Outre-mer de l\u2019oc\u00e9an indien - La R\u00e9union.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec les repr\u00e9sentants du Conseil Fran\u00e7ais du Culte musulman.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de fin de mandat du Pr\u00e9sident de la Banque centrale europ\u00e9enne, M. Mario DRAGHI, \u00e0 Francfort-sur-le-Main.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, ministre de la Culture.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Inauguration du Centre Europ\u00e9en du Juda\u00efsme.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec les membres du programme Global Forum on Artificial Intelligence for Humanity (GFAIH)",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture du Global Forum on Artificial Intelligence for Humanity (GFAIH), \u00e0 l'Institut de France",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Rouen",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine - Shanghai",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine - Shanghai et P\u00e9kin",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine - P\u00e9kin",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Emomalii RAHMON, pr\u00e9sident du Tadjikistan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise collective de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 101\u00e8me anniversaire de l\u2019Armistice de 1918 \u00e0 l'Arc de Triomphe.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des porte-drapeaux, les commissaires de la Flamme, les pr\u00e9sidents d\u2019associations d\u2019anciens combattants.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "15h45",
        "desc": "Inauguration du Monument aux Morts pour la France en op\u00e9rations ext\u00e9rieures au Parc Andr\u00e9-Citro\u00ebn \u00e0 Paris.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antonio GUTERRES, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations-Unies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de Gouvernement ainsi que les dirigeants d\u2019organisations internationales participant au Forum de Paris sur la Paix.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Forum de Paris sur la Paix. Grande halle de la Villette",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Idriss DEBY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tchad, M. Mahamadou ISSOUFOU, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger et de M. Ibrahim Boubacar KEITA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Mali.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. F\u00e9lix TSHISEKEDI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9ception de l'\u00e9quipe de France de Fed Cup.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-Major des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des Maires de France (AMF).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Marne.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Renaud MUSELIER, Pr\u00e9sident de l'Association des R\u00e9gions de France (ARF).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident \u00e9lu du Conseil europ\u00e9en",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9claration suivie d\u2019un d\u00e9jeuner avec Mme Mette FREDERIKSEN, Premi\u00e8re ministre du Royaume de Danemark.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise collective de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier Ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 102\u00e8me Congr\u00e8s des Maires de France (Parc des expositions - Porte de Versailles).",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "30\u00e8me anniversaire de la Convention internationale des droits de l'enfant (UNESCO, Paris).",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des Maires de France \u00e0 l\u2019occasion du congr\u00e8s de l\u2019AMF.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Somme.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Somme.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "19h00",
        "desc": "Forum pour les 80 ans du CNRS \u00e0 Paris - Palais de la d\u00e9couverte.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Cyril CHABANIER, pr\u00e9sident de la Conf\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise des travailleurs chr\u00e9tiens (CFTC).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec Son Altesse le Prince Albert II de Monaco suivi d\u2019un d\u00e9jeuner de travail.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe ETIENNE, Ambassadeur de France aux \u00c9tats-Unis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2019",
        "time": "17h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Hommage national aux treize militaires morts pour la France en op\u00e9ration au Mali - H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "09h30",
        "desc": "Assises de l\u2019\u00e9conomie de la mer -  Le Corum \u00e0 Montpellier.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "14h00",
        "desc": "Entretien avec M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique - Winfield House, R\u00e9sidence de l\u2019ambassadeur des Etats-Unis \u00e0 Londres.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union de coordination avec le Premier ministre du Royaume-Uni, M. Boris JOHNSON, la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Mme Angela MERKEL et le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie, M. Recep Tayyip ERDOGAN - 10 Downing street, Londres.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception donn\u00e9e par Sa Majest\u00e9 la Reine Elisabeth II en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de Gouvernement, \u00e0 l\u2019occasion du 70\u00e8me anniversaire de l\u2019Organisation du trait\u00e9 de l\u2019Atlantique nord (OTAN) - Buckingham Palace, Londres.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9ception donn\u00e9e par le Premier ministre britannique, M. Boris JOHNSON en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de Gouvernement \u00e0 l\u2019occasion du 70\u00e8me anniversaire de l\u2019Organisation du trait\u00e9 de l\u2019Atlantique nord (OTAN) - 10 Downing street, Londres.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "21h00",
        "desc": "Entretien avec la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Mme Angela MERKEL.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet de l\u2019OTAN - Londres.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'hommage aux sauveteurs de l\u2019h\u00e9licopt\u00e8re Dragon 30. Groupement d'h\u00e9licopt\u00e8res de la S\u00e9curit\u00e9 Civile de N\u00eemes \u2013 Garons.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois ASSELIN, pr\u00e9sident de la conf\u00e9d\u00e9ration des petites et moyennes entreprises (CPME).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Alain GRISET, pr\u00e9sident de l\u2019Union des entreprises de proximit\u00e9 (U2P).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "18h45",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes, suivie d\u2019une c\u00e9r\u00e9monie collective de remise de d\u00e9corations \u00e0\u00a0l'H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident d\u2019Ukraine dans le cadre du Sommet au format dit \u00ab\u00a0Normandie\u00a0\u00bb.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h35",
        "desc": "Entretien avec M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie dans le cadre du Sommet au format dit \u00ab\u00a0Normandie\u00a0\u00bb.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re de travail format dit \u00ab\u00a0Normandie\u00a0\u00bb avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie, M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident d\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, ministre de la Culture.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "18h45",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Rencontre avec les chercheurs et les \u00e9tudiants du programme \"Make our Planet great again\".",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Abhijit BANERJEE, Esther DUFLO et Michael KREMER, prix Nobel d'\u00e9conomie 2019.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "15h30",
        "desc": "Arbre de No\u00ebl de l\u2019\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise individuelle de d\u00e9coration.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Kristalina GEORGIEVA, Directrice g\u00e9n\u00e9rale du Fonds mon\u00e9taire international.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "16h00",
        "desc": "No\u00ebl avec les enfants de la cr\u00e8che de l\u2019\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "decembre-2019",
        "time": "20h00",
        "desc": "V\u0153ux 2020 aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux du Gouvernement suivis du Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bruno LASSERRE, Vice-Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Etat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Andrej PLENKOVIC, Premier ministre de la R\u00e9publique de Croatie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "R\u00e9ception des maitres boulangers pour l\u2019\u00c9piphanie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre VIMONT.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux au Conseil constitutionnel.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux aux Autorit\u00e9s religieuses.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec MM. Xavier BETTEL, Premier Ministre du Luxembourg et Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques TOUBON, D\u00e9fenseur des Droits.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "18h30",
        "desc": "Intervention devant les membres de la Convention citoyenne pour le Climat et \u00e9changes - Palais d'I\u00e9na",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Prise d\u2019armes et c\u00e9r\u00e9monie de d\u00e9p\u00f4t de gerbe en m\u00e9moire des sept militaires du 5\u00e8me r\u00e9giment d\u2019h\u00e9licopt\u00e8res de combat (RHC) de Pau morts en op\u00e9ration au Mali - Pau, Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Sommet du G5 Sahel \u00e0 Pau.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Table ronde sur l\u2019\u00e9cologie dans les territoires \u00e0 l\u2019occasion de la signature du Contrat de Transition Ecologique (CTE) de la communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration de Pau et pr\u00e9sentation du bus \u00e0 haut-niveau de service de Pau.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Visite de l\u2019entreprise H\u00e9li-union, Pau.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux \u00e0 la presse.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener avec le roi Abdallah II de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux aux arm\u00e9es \u00e0 la base a\u00e9rienne 123 d\u2019Orl\u00e9ans-Bricy, Loiret.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Remise des prix aux laur\u00e9ats des prix d\u2019excellence \u00e0 l\u2019occasion du 150\u00e8me anniversaire du concours g\u00e9n\u00e9ral agricole. Minist\u00e8re de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Vernissage de la Grande Exposition du Fabriqu\u00e9 en France.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne - Berlin.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "Entretien avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "14h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence sur la Libye \u00e0 Berlin.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "D\u00e9placement dans l\u2019entreprise AstraZeneca \u00e0 Dunkerque.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Sommet Choose France - Yvelines.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener dans le cadre du Sommet Choose France.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec France Industrie - Palais de l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Ouverture de l\u2019\u00e9v\u00e9nement \u00ab 500 champions des territoires \u00bb en faveur des entreprises de taille interm\u00e9diaire (ETI) - Palais de l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Isra\u00ebl et dans les Territoires palestiniens.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Isra\u00ebl et dans les Territoires palestiniens.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception d\u2019associations engag\u00e9es dans le domaine des droits de l\u2019enfant, Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Inauguration des murs des noms r\u00e9nov\u00e9s du M\u00e9morial de la Shoah \u00e0 l\u2019occasion du 75\u00e8me anniversaire de la lib\u00e9ration des camps d\u2019Auschwitz-Birkenau.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle, Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Kyri\u00e1kos MITSOTAKIS, Premier Ministre de la R\u00e9publique Hell\u00e9nique, Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Diner du Conseil de Coordination des organisations arm\u00e9niennes de France, Paris.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Charente",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Michel BARNIER, n\u00e9gociateur en chef de l\u2019Union europ\u00e9enne, charg\u00e9 de la pr\u00e9paration et la conduite des n\u00e9gociations avec le Royaume-Uni",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Pologne",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Pologne",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Alberto Angel FERNANDEZ, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique argentine, Palais de l'\u00c9lys\u00e9e",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Lucas De MEO, directeur g\u00e9n\u00e9ral de Renault",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Discours sur la strat\u00e9gie de d\u00e9fense et de dissuasion devant les stagiaires de la 27\u00e8me promotion de l\u2019Ecole de guerre, \u00c9cole militaire",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle, Palais de l'\u00c9lys\u00e9e",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la Conf\u00e9rence nationale du handicap",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Christiane LAMBERT, pr\u00e9sidente de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des exploitants agricoles",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Samuel VANDAELE, pr\u00e9sident des Jeunes agriculteurs",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas GIROD, porte-parole de la Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard LANNES, pr\u00e9sident de la Coordination rurale",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre THOMAS, pr\u00e9sident du Mouvement de d\u00e9fense des exploitants familiaux",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Echange avec les d\u00e9put\u00e9s de la majorit\u00e9",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement en Haute-Savoie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Haute-Savoie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec  Mark RUTTE, Premier ministre n\u00e9erlandais",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne dans le cadre de la Conf\u00e9rence de Munich sur la s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique F\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne dans le cadre de la Conf\u00e9rence de Munich sur la s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Denis RANQUE, Pr\u00e9sident du conseil d\u2019administration d\u2019Airbus Group et M. Ren\u00e9 OBERMANN",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Mulhouse (Haut-Rhin)",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "\u00c9v\u00e9nement en l\u2019honneur des productions agricoles d\u2019Outre-mer en pr\u00e9sence de leurs repr\u00e9sentants",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite au salon international de l\u2019agriculture - Parc des expositions de la porte de Versailles",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Maurizio SERRA, Acad\u00e9micien et Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE D\u2019ENCAUSSE, Secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Diner en l\u2019honneur des cr\u00e9ateurs de mode",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec des pr\u00e9sidents d\u2019associations d\u2019\u00e9ducation populaire",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Obs\u00e8ques de Michel CHARASSE, Puy-Guillaume (Puy-de-D\u00f4me)",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet Italie-France \u00e0 Naples (Italie)",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visite \u00e0 l\u2019h\u00f4pital de la Piti\u00e9-Salp\u00eatri\u00e8re.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Jean DANIEL, Cour d\u2019honneur de l\u2019H\u00f4tel des Invalides",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Asia BIBI",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de d\u00e9corations collective",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "fevrier-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des personnalit\u00e9s engag\u00e9es pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes en pr\u00e9sence de Mme Phumzile MLAMBO-NGCUKA, directrice ex\u00e9cutive d\u2019ONU Femmes",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de d\u00e9coration",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, Ministre de l\u2019Europe et des  Affaires \u00e9trang\u00e8res",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le professeur Andrea RICCARDI, fondateur de la  communaut\u00e9 San \u2019Egidio",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Rafael GROSSI, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence  internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Visite au centre de crise du minist\u00e8re des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense consacr\u00e9 \u00e0 la situation en Syrie",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense consacr\u00e9 au Coronavirus Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec des acteurs de la recherche publique et priv\u00e9e engag\u00e9s dans la lutte contre le COVID19",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, Ministre des Arm\u00e9es",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Rencontre avec les professionnels de l'EHPAD P\u00e9an \u00e0 Paris.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense consacr\u00e9 au suivi de la crise du coronavirus COVID-19",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Inauguration du Caf\u00e9 Joyeux - Avenue des Champs-Elys\u00e9es.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2020",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite aux \u00e9quipes du SAMU de Paris \u00e0 l'h\u00f4pital Necker.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence de coordination europ\u00e9enne sur le Coronavirus Covid-19.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec SAR Felipe VI Roi d'Espagne et la Reine d'Espagne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2020",
        "time": "16h15",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie pour la premi\u00e8re journ\u00e9e nationale d'hommage aux victimes du terrorisme - Trocad\u00e9ro.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mars-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Recherche et coordination sanitaire - D\u00e9jeuner de travail avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education Nationale et de la Jeunesse, Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation, M. Gabriel ATTAL, Secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Education nationale et de la Jeunesse et Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des Territoires et des Relations avec les Collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Mobilisation \u00e9conomique - Entretien avec le Premier Ministre, Mme Elisabeth BORNE, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9 et de la Sant\u00e9, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail, M G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique avec la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Mme Angela MERKEL, le Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en, M. Charles Michel, et la Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, Mme Ursula Von der Leyen.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence  avec M. Recep Tayyip Erdogan, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie, Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, et M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord, sur la situation en Syrie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en extraordinaire par visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mars-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "R\u00e9union de la \u00ab Task force \u00c9conomie \u00bb face au COVID-19.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "R\u00e9union au Centre interminist\u00e9riel de crise du Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite d'un centre d\u2019h\u00e9bergement parisien r\u00e9quisitionn\u00e9 pour accueillir des sans-abri.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Sommet extraordinaire des chefs d\u2019Etat et de gouvernement du G20 consacr\u00e9 au COVID-19.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite de l\u2019entreprise Kolmi-Hopen \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy-d\u2019Anjou dans le Maine-et-Loire.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "avril-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Message aux personnes qui vivent avec l'autisme.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite au Centre de crise et de soutien du Minist\u00e8re de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique dans le d\u00e9partement de Seine-Saint-Denis. Visite de la Maison de Sant\u00e9 pluridisciplinaire de Pantin, puis du Centre Communal d'Action Sociale de La Courneuve.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "avril-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Message un an apr\u00e8s l\u2019incendie de Notre-Dame de Paris \u00e0 toutes celles et ceux qui l\u2019ont sauv\u00e9e et qui aident \u00e0 la reconstruire.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2020",
        "time": "14h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des chefs d'Etat et de gouvernement du G7",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "\u00c9change avec les acteurs internationaux sur les efforts en cours pour acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9veloppement et l'acc\u00e8s au vaccin et au traitement",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir Poutine, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Uhuru Kenyatta, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kenya",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Charles Michel, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "avril-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Angela Merkel, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. BERNASCONI, pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat et M. Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e Nationale.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Sa Saintet\u00e9 le Pape Fran\u00e7ois.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Audioconf\u00e9rence avec des repr\u00e9sentants des cultes et d'associations la\u00efques, en pr\u00e9sence de M. Christophe CASTANER, ministre de l'Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "avril-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "avril-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "avril-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Cl\u00e9der et \u00e0 Saint-Pol-de-L\u00e9on. Finist\u00e8re.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des maires et des repr\u00e9sentants d\u2019associations de maires.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en par visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence concernant le plan d'action pour les entreprises du secteur de l\u2019h\u00f4tellerie et de la restauration commerciale, du tourisme et des espaces de loisirs avec les repr\u00e9sentants du secteur, avec Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics, Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res et Jean-Baptiste LEMOYNE, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "avril-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visio-conf\u00e9rence de lancement pour une initiative mondiale sur les diagnostics, les traitements et les vaccins en pr\u00e9sence de M. Jean-Yves Le Drian, ministre de l\u2019Europe et des affaires \u00e9trang\u00e8res et M. Olivier Veran, ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec M. Edouard PHILIPPE, Premier ministre, M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale et de la Jeunesse, M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Jean CASTEX, coordonnateur de la strat\u00e9gie nationale de d\u00e9confinement et M. J\u00e9r\u00f4me SALOMON, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Sant\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visio-conf\u00e9rence avec les pr\u00e9sidents des ex\u00e9cutifs, des assembl\u00e9es et des associations des maires des collectivit\u00e9s ultra-marines de l\u2019oc\u00e9an Pacifique (Nouvelle-Cal\u00e9donie, Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Wallis et Futuna), en pr\u00e9sence Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "avril-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visio-conf\u00e9rence avec les pr\u00e9sidents d\u2019ex\u00e9cutifs, des associations des maires et les pr\u00e9fets de La R\u00e9union, de Mayotte et de Saint-Pierre-et-Miquelon, en pr\u00e9sence Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "avril-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Visio-conf\u00e9rence avec les pr\u00e9sidents d\u2019ex\u00e9cutifs, des associations des maires et les pr\u00e9fets de la Guyane, de la Martinique, de la Guadeloupe, de Saint-Martin et de Saint-Barth\u00e9lemy, en pr\u00e9sence Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mai-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise du muguet par des repr\u00e9sentants de la fili\u00e8re horticole et le pr\u00e9sident du march\u00e9 de Rungis.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mai-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et l\u2019Innovation, M. Olivier VERAN, ministre de la Sant\u00e9 et des Solidarit\u00e9s, Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, secr\u00e9taire d\u2019Etat aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Economie et des Finances.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence des donateurs pour l'initiative mondiale sur les diagnostics, les traitements et les vaccins (ACT-A).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement dans une \u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire \u00e0 Poissy, Yvelines.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des artistes de diff\u00e9rents champs de la cr\u00e9ation, en pr\u00e9sence de M. Franck RIESTER, ministre de la Culture.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Sommet Union europ\u00e9enne - Balkans par visioconf\u00e9rence",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h45",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 75\u00e8me anniversaire de la Victoire du 8 mai 1945. Place Cl\u00e9menceau puis Arc de Triomphe",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale et de la Jeunesse.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire et M. Jean-Baptiste DJEBBARI, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 des Transports.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les Pr\u00e9fets de r\u00e9gion et les Directeurs g\u00e9n\u00e9raux des agences r\u00e9gionales de sant\u00e9, en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Elisabeth BORNE, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale et de la Jeunesse, M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Mme Annick GIRARDIN, ministre des Outre-mer,",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat et M. Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des hospitaliers soignants, en pr\u00e9sence de M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9conomistes.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration des combats de Montcornet et de la Bataille de France. Dizy-le-Gros et La-Ville-aux-Bois-les-Dizy (Aisne)",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2020",
        "time": "12h20",
        "desc": "Message du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en ouverture de la 73\u00e8me assembl\u00e9e mondiale de la sant\u00e9.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne pour d\u00e9finir une initiative franco-allemande de r\u00e9ponse \u00e0 la crise du coronavirus au niveau europ\u00e9en suivie d'une conf\u00e9rence de presse conjointe.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Serge WEINBERG, Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration de SANOFI et M. Paul HUDSON, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de SANOFI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des maires et des repr\u00e9sentants d\u2019associations d\u2019\u00e9lus, en pr\u00e9sence de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales, de M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales et de M. Jean CASTEX, coordinateur de la strat\u00e9gie nationale de d\u00e9confinement.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Elisabeth BORNE, M. Bruno LE MAIRE, Mme Muriel PENICAUD, M. G\u00e9rald DARMANIN, M. Didier GUILLAUME, Mmes Brune POIRSON et Emmanuelle WARGON, M. Jean-Baptiste DJEBBARI, M. C\u00e9dric O, Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER et M. Olivier DUSSOPT.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mai-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h15",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Dominique SENARD, Pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral de Renault-Nissan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les chefs des entreprises du secteur de l\u2019automobile implant\u00e9s en France, les repr\u00e9sentants des personnels de la fili\u00e8re de la m\u00e9tallurgie, en pr\u00e9sence de Mme Elisabeth BORNE, de M. Bruno LE MAIRE, de Mme Muriel PENICAUD, de M. Jean-Baptiste DJEBBARI, de Mme. Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur le site de Val\u00e9o \u00e0 Etaples. Pas-de-Calais.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle avec le Premier ministre, Mme Elisabeth BORNE, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, M. Olivier VERAN ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Jean-Michel BLANQUER ministre de l\u2019Education nationale et de la jeunesse, M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "\u00c9change  avec les membres du Conseil scientifique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale consacr\u00e9 au COVID 19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Installation de la Commission d\u2019experts sur les grands d\u00e9fis \u00e9conomiques.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Remise du rapport de la Commission nationale de contr\u00f4le des techniques de renseignement (CNCTR) par M. Francis DELON, Pr\u00e9sident de la Commission.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrick BERNASCONI, Pr\u00e9sident du Conseil Economique, Social et Environnemental (CESE).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat, M. Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale et M. Patrick BERNASCONI, Pr\u00e9sident du CESE en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les partenaires sociaux en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics, M. Didier GUILLAUME, ministre de l\u2019Agriculture et de l\u2019Alimentation, M. Laurent PIETRASZEWSKI, secr\u00e9taire d\u2019Etat charg\u00e9 des Retraites et de la Protection des salari\u00e9s contre le COVID-19 et Mme Sibeth NDIAYE, porte-parole du gouvernement.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole BELLOUBET, Garde des Sceaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. No\u00ebl Le GRAET, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois LOGEROT, Pr\u00e9sident de la Commission nationale des comptes de campagne et des financements politiques.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Echange avec les membres du Conseil scientifique COVID 19.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 national",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des Pr\u00e9sidents de Think Tank.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jacques TOUBON, D\u00e9fenseur des droits.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Renaud MUSELIER, Pr\u00e9sident de R\u00e9gions de France et M. Fran\u00e7ois BONNEAU, Pr\u00e9sident d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 de R\u00e9gions de France, en pr\u00e9sence de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Nicole NOTAT, en charge de la coordination du \u00ab\u00a0S\u00e9gur de la Sant\u00e9\u00a0\u00bb, en pr\u00e9sence du Premier ministre et de M. Olivier VERAN, Ministre des solidarit\u00e9s et de la sant\u00e9",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement sur le site de Sanofi \u00e0 Marcy-l\u2019Etoile. Rh\u00f4ne",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union en visio-conf\u00e9rence avec les dirigeants de laboratoires et d\u2019entreprises de la biotech, engag\u00e9s dans la recherche dans un vaccin contre le COVID 19",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et de M. Julien DENORMANDIE, ministre charg\u00e9 de la Ville et du Logement",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Dominique BUSSEREAU, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e des d\u00e9partements de France, avec M. Fran\u00e7ois SAUVADET, Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental de la C\u00f4te d\u2019or, avec M. Andr\u00e9 VIOLA, Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental de l\u2019Aude en pr\u00e9sence de Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales et de M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre charg\u00e9 des Collectivit\u00e9s territoriales",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019Ordre de la Lib\u00e9ration",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Comm\u00e9moration du 80\u00e8me anniversaire de l\u2019Appel du 18 juin 1940. Mont-Val\u00e9rien, M\u00e9morial de la France combattante\u00a0- Hauts-de-Seine",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume-Uni :",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 80\u00e8me anniversaire de l\u2019Appel du 18 juin 1940 en pr\u00e9sence de Leurs Altesses Royales le Prince de Galles et la Duchesse de Cornouailles",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Remise de la L\u00e9gion d\u2019honneur \u00e0 la ville de Londres",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien avec M. Boris Johnson, Premier ministre du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (en visio-conf\u00e9rence)",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe CASTANER, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h45",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAROIN, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des maires de France, M. Michel FOURNIER, repr\u00e9sentant le Pr\u00e9sident de l\u2019association des Maires ruraux, Mme Caroline CAYEUX, Pr\u00e9sidente de Villes de France, M. Jean-Luc RIGAUT, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des communaut\u00e9s de France, M. Christian ESTROSI, repr\u00e9sentant le Pr\u00e9sident de France urbaine, M. Christophe BOUILLON, Pr\u00e9sident de l\u2019Association des petites villes de France, Mme Catherine ARENOU, Premi\u00e8re Vice-pr\u00e9sidente de l\u2019associa",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2020",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Ka\u00efs SAIED, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2020",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Elisabeth BORNE, ministre de la Transition \u00e9cologique et solidaire, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie et des Finances, Mme Muriel PENICAUD, ministre du Travail, M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, et de M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Action et des Comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9sidents des groupes politiques au S\u00e9nat en pr\u00e9sence de M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas SARKOZY, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2020",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien bilat\u00e9ral avec M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas.  La Haye - Royaume des Pays-Bas",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener offert par M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas, en l\u2019honneur du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.  La Haye - Royaume des Pays-Bas",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des \u00e9conomistes.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les partenaires sociaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent FABIUS, Pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9sidents des groupes politiques \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale en pr\u00e9sence de M. Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOLLANDE, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Restitution des travaux de la Convention citoyenne pour le climat et intervention de M. le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, en pr\u00e9sence du Premier ministre, de Mme Elisabeth BORNE, de Monsieur Marc FESNEAU, de Mme Emmanuelle WARGON, de Mme Brune POIRSON, et de M. Jean-Baptiste DJEBBARI.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne (Meseberg)",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien en t\u00eate \u00e0 t\u00eate puis entretien \u00e9largi avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "18h40",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2020",
        "time": "19h40",
        "desc": "Diner offert par Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique islamique de Mauritanie",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien en t\u00eate avec M. Mohamed Ould GHAZOUANI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique de Mauritanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2020",
        "time": "12h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec les Chefs d\u2019Etat du G5 Sahel.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2020",
        "time": "14h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail \u00e9largie du G5 Sahel.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse conjointe.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat, M.Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale et M.Patrick BERNASCONI, Pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental, en pr\u00e9sence du Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Avdullah HOTI, Premier ministre du Kosovo.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thomas BACH, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 international olympique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise du rapport du Haut Comit\u00e9 d\u2019\u00e9valuation de la condition militaire.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Banque de France par M. Fran\u00e7ois VILLEROY DE GALHAU, Gouverneur de la Banque de France.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier Ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Aleksandar VUCIC, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Serbie",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Sommet en visio-conf\u00e9rence pour la reprise du dialogue entre Belgrade et Pristina avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, M. Aleksandar VUCIC, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Serbie, M. Avdullah HOTI, Premier ministre du Kosovo, M. Josep BORELL, Haut-repr\u00e9sentant de l\u2019Union europ\u00e9enne pour les affaires \u00e9trang\u00e8res et la politique de s\u00e9curit\u00e9 et M. Miroslav LAJCAK, repr\u00e9sentant sp\u00e9cial de l\u2019Union europ\u00e9enne pour le dialogue entre Belgrade et Pristina.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "18h15",
        "desc": "Allocution en l\u2019honneur des militaires d\u00e9filants \u00e0 l\u2019occasion du 14 juillet. H\u00f4tel de Brienne",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie militaire \u00e0 l\u2019occasion du 14 juillet. Place de la Concorde",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h10",
        "desc": "Interview t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "14h15",
        "desc": "Entretien avec M. Pedro SANCHEZ, Premier ministre d\u2019Espagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Stefan L\u00d6FVEN, Premier ministre de Su\u00e8de.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h25",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les acteurs internationaux du num\u00e9rique dans le cadre du collectif Tech for Good (en visio-conf\u00e9rence).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Loir-et-Cher.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec l\u2019ensemble des membres du Gouvernement et leurs conjoints.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nicos ANASTASIADES, Pr\u00e9sident de Chypre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, pr\u00e9sident de la Haute autorit\u00e9 pour la transparence de la vie publique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "21h00",
        "desc": "Finale de la coupe de France de football - Stade de France.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Monsieur Pierre MOSCOVICI, premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes, \u00e0 l\u2019occasion de la remise du rapport de la Cour de comptes.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec Madame Elisabeth MORENO, Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s du premier Ministre, charg\u00e9e de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, de la diversit\u00e9 et de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec Madame Elisabeth BORNE, Ministre du travail, de l\u2019emploi et de l\u2019insertion.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Monsieur Olivier DUSSOPT, Ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aupr\u00e8s du Ministre de l\u2019\u00e9conomie, des finances et de la relance, charg\u00e9 des comptes publics.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juillet-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "aout-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 76\u00e8me anniversaire de la lib\u00e9ration de la ville de Bormes-les-Mimosas.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "aout-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Mme Angela MERKEL au Fort de Br\u00e9gan\u00e7on.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale consacr\u00e9 au COVID 19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "aout-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Charles Michel, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Liban.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Liban.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Irak.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "150 ans en R\u00e9publique, c\u00e9r\u00e9monie au Panth\u00e9on.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner en t\u00eate-\u00e0-t\u00eate avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Armin LASCHET, Pl\u00e9nipotentiaire de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne charg\u00e9 des relations culturelles franco-allemandes, Ministre-Pr\u00e9sident de Rh\u00e9nanie du Nord-Westphalie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019Egalit\u00e9 des chances dans le Puy-de-D\u00f4me.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Sa Majest\u00e9 Abdallah II, Roi de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres suivi du s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Corse.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Corse.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet Med7 en Corse.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean CASTEX, Premier ministre, M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, Mme Barbara POMPILI, ministre de la Transition \u00e9cologique, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l\u2019Economie, des Finances et de la Relance et Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Laurent NU\u00d1EZ, Coordonnateur national du renseignement et de la lutte contre le terrorisme.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "French Tech Relance : R\u00e9ception des acteurs de la French Tech et de l\u2019\u00e9conomie num\u00e9rique.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec M. \u00c9ric DUPOND-MORETTI, Garde des Sceaux, ministre de la Justice.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Rencontre avec le Conseil Sup\u00e9rieur de la Magistrature.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard EMI\u00c9, Directeur de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 ext\u00e9rieure.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019arm\u00e9e Fran\u00e7ois LECOINTRE, chef d\u2019\u00e9tat-major des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Savoie dans le cadre du Tour de France.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre, M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, M. Jean-Michel BLANQUER, ministre de l\u2019Education nationale, de la Jeunesse et des Sports, M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s du ministre de l\u2019Int\u00e9rieur, en charge de la Citoyennet\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre des Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du Patrimoine. Condom - Gers",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Borut PAHOR, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Slov\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique dans un EPHAD \u00e0 Bracieux en Loir-et-Cher.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Discours \u00e0 la 75e session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies. (Intervention vid\u00e9o)",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au centre de Protection Maternelle et Infantile (PMI) de Longjumeau.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Laurent FABIUS, Pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse sur la situation au Liban.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Lituanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Lituanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Lettonie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Lettonie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec les repr\u00e9sentants des cultes en pr\u00e9sence de M. G\u00e9rald DARMANIN, Ministre de l'Int\u00e9rieur.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2020",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien avec M. Uhuru KENYATTA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kenya, suivi d'un d\u00eener.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Forum annuel Bpifrance Inno G\u00e9n\u00e9ration (BIG).",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la lutte contre les s\u00e9paratismes aux Mureaux.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gianni INFANTINO, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Football Association (FIFA) et M. No\u00ebl LE GRA\u00cbT, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (FFF).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la 10\u00e8me Journ\u00e9e Nationale des aidants.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Alpes-Maritimes.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Accueil de Sophie P\u00e9tronin, travailleuse humanitaire fran\u00e7aise retenue en otage au Mali depuis pr\u00e8s de quatre ans.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Anne HIDALGO, Maire de Paris.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l'Economie, des Finances et de la Relance, M. Peter ALTMAIER, ministre f\u00e9d\u00e9ral allemand de l'Economie et de l'Energie, M. Thierry BRETON, commissaire europ\u00e9en au march\u00e9 int\u00e9rieur, et des repr\u00e9sentants d'entreprises europ\u00e9ennes, sur la coop\u00e9ration franco-allemande en mati\u00e8re d'hydrog\u00e8ne.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, M. Bruno LE MAIRE, ministre de l'Economie, des Finances et de la Relance, M. Peter ALTMAIER, ministre f\u00e9d\u00e9ral allemand de l'Economie et de l'Energie, M. Thierry BRETON, commissaire europ\u00e9en au march\u00e9 int\u00e9rieur, et des repr\u00e9sentants d'entreprises europ\u00e9ennes, sur la coop\u00e9ration franco-allemande en mati\u00e8re de num\u00e9rique.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Annick GIRARDIN, ministre de la Mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es, le G\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois LECOINTRE, Chef d\u2019Etat-major des Arm\u00e9es, le G\u00e9n\u00e9ral Thierry BURKHARD, Chef d\u2019Etat-major de l\u2019Arm\u00e9e de Terre, le G\u00e9n\u00e9ral Philippe LAVIGNE, Chef d\u2019Etat-major de l\u2019Arm\u00e9e de l\u2019Air et l\u2019Amiral Pierre VANDIER, Chef d'Etat-major de la Marine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "19h55",
        "desc": "Interview t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec les organisations syndicales repr\u00e9sentant les personnels de la police nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M.Moustafa AL-KAZIMI, Premier ministre de la R\u00e9publique d'Irak.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec des repr\u00e9sentants du Conseil fran\u00e7ais du culte musulman (CFCM).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 la pr\u00e9fecture de Bobigny en Seine-Saint-Denis.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "19h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'hommage national \u00e0 la m\u00e9moire de Samuel PATY dans la Cour d'Honneur de l'Universit\u00e9 de la Sorbonne.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement au centre hospitalier Ren\u00e9-Dubos de Pontoise dans le Val-d'Oise.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Gr\u00e9gory ALLIONE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des sapeurs-pompiers de France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec des repr\u00e9sentants du Conseil fran\u00e7ais du culte musulman (CFCM).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. J\u00fcri RATAS, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Estonie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Allocution du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9claration apr\u00e8s l\u2019attaque terroriste de Nice.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les membres du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien \u00e0 la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision Al Jazeera.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'ambassade d'Autriche en France.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales sur le th\u00e8me du renforcement des contr\u00f4les aux fronti\u00e8res.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visio-conf\u00e9rence \u00ab Mini Choose France \u00bb.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Colombey-les-Deux-\u00c9glises \u00e0 l\u2019occasion du 50\u00e8me anniversaire de la disparition du g\u00e9n\u00e9ral de Gaulle.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Sebastian KURZ, Chancelier f\u00e9d\u00e9ral d\u2019Autriche.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence sur la r\u00e9ponse europ\u00e9enne \u00e0 la menace terroriste avec M. Sebastian KURZ, Chancelier f\u00e9d\u00e9ral d\u2019Autriche, Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, M. Mark RUTTE, Premier ministre des Pays-Bas, M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en et Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "102\u00e8me anniversaire de l\u2019Armistice de 1918.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Panth\u00e9onisation de Maurice GENEVOIX et de \u00ab Ceux de 14 \u00bb.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Forum de Paris sur la Paix.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien \u00e0 la revue Le Grand Continent.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Kristalina GEORGIEVA, Directrice g\u00e9n\u00e9rale du Fonds mon\u00e9taire international (FMI).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Mike POMPEO, secr\u00e9taire d\u2019Etat des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des acteurs du monde du sport.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard EMIE, Directeur de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 ext\u00e9rieure (DGSE).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9union avec les membres du Conseil fran\u00e7ais du culte musulman (CFCM).",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "DuoDay : 3\u00e8me \u00e9dition.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "3\u00e8me Sommet annuel One Planet Fonds Souverains en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "15h30",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Daniel CORDIER aux Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de Mme Barbara POMPILI, ministre de la Transition \u00e9cologique, M. Julien DENORMANDIE, Ministre de l'Agriculture et de l'Alimentation et M. Cl\u00e9ment BEAUNE, Secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec M. Alexander De CROO, Premier ministre du Royaume de Belgique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Appel en visioconf\u00e9rence avec Kevin ESCOFFIER et Jean LE CAM, navigateurs et participants au Vend\u00e9e Globe 2020.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "19h00",
        "desc": "Remise du prix du public de l\u2019exposition \u00ab Regards sur l\u2019\u00c9lys\u00e9e \u00bb.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9sidents des groupes politiques au S\u00e9nat en pr\u00e9sence de M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence de soutien \u00e0 la population libanaise",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "Allocution en hommage au Pr\u00e9sident Val\u00e9ry Giscard d\u2019Estaing.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019institut IMAGINE, au sein de l\u2019H\u00f4pital Universitaire Necker-Enfants malades.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "16h00",
        "desc": "Interview au m\u00e9dia en ligne Brut.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Abdel Fattah AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l'Inde.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Creusot sur le site industriel de Framatome.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense COVID-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence de la r\u00e9union \u00ab Finance climat, perspective neutralit\u00e9 carbone 2050 \u00bb.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence du Sommet des hautes ambitions climatiques.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "Matin",
        "desc": "60\u00e8me anniversaire de la signature de la convention relative \u00e0 l\u2019Organisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques (OCDE).",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "Tirage au sort de la phase de poules de la Coupe du Monde de Rugby 2023 (Palais Brongniart).",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019occasion du 60\u00e8me anniversaire de l\u2019OCDE avec M. Pedro SANCHEZ, Pr\u00e9sident du gouvernement d'Espagne, M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en et M. Angel GURRIA, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l'OCDE.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "\u00c9changes avec les membres de la Convention citoyenne pour le Climat (Palais d'I\u00e9na).",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Peter MAURER, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 international de la Croix-Rouge.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec les Pr\u00e9sidents des groupes politiques \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale en pr\u00e9sence de M. Richard FERRAND, Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "13h40",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Ant\u00f3nio COSTA, Premier ministre du Portugal.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail en visioconf\u00e9rence \u00e0 l\u2019occasion du Conseil pr\u00e9sidentiel pour le d\u00e9veloppement.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "17h05",
        "desc": "Table ronde conclusive en visioconf\u00e9rence de la Conf\u00e9rence nationale humanitaire.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "17h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19 en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense COVID-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "decembre-2020",
        "time": "20h00",
        "desc": "V\u0153ux 2021 aux Fran\u00e7ais",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de M. CASTEX, Premier ministre, M. LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res, M. LE MAIRE, ministre de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Relance, M. V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, Mme VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation, Mme PANNIER-RUNACHER,  ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l\u2019Industrie, et M. Cl\u00e9ment BEAUNE,  secr\u00e9taire d'\u00c9tat charg\u00e9 des Affaires europ\u00e9ennes.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 la Caisse d'allocations familiales (CAF) de Tours.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "V\u0153ux au Conseil constitutionnel.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "V\u0153ux aux autorit\u00e9s religieuses.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Jarnac pour le 25e anniversaire de la mort de Fran\u00e7ois Mitterrand.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Quatri\u00e8me \u00e9dition du One Planet Summit d\u00e9di\u00e9e aux enjeux de protection de la biodiversit\u00e9.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h15",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur le site d'ArianeGroup dans l'Eure.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l'agro\u00e9cologie \u00e0 Tilly dans l'Eure.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de defense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres et s\u00e9minaire de rentr\u00e9e.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9ception des ma\u00eetres boulangers pour l\u2019\u00c9piphanie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec M. Mohamed Ould GHAZOUANI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique de Mauritanie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Mahamadou ISSOUFOU, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec  M. Mohammed BEN SALMAN, Prince-h\u00e9ritier d'Arabie saoudite.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les repr\u00e9sentants du Conseil fran\u00e7ais du culte musulman (CFCM).",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Kenneth ROTH, directeur ex\u00e9cutif de Human Rights Watch, Bruno STAGNO-UGARTE, directeur ex\u00e9cutif adjoint de Human Rights Watch et B\u00e9n\u00e9dicte JEANNEROD, directrice France de Human Rights Watch.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Gabriel ATTAL, secr\u00e9taire d'\u00c9tat aupr\u00e8s du Premier ministre, Porte-parole du Gouvernement,  et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s du ministre de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Relance, charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec M. Idriss D\u00c9BY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tchad.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "16h45",
        "desc": "V\u0153ux aux arm\u00e9es depuis la Pr\u00e9fecture Maritime de l\u2019Atlantique \u00e0 Brest.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Remise par Benjamin STORA du rapport sur les questions m\u00e9morielles portant sur la colonisation et la guerre d'Alg\u00e9rie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'universit\u00e9 de Paris-Saclay pour pr\u00e9senter la strat\u00e9gie nationale sur les technologies quantiques.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "19h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence Choose France avec des dirigeants de grands groupes \u00e9trangers.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des dirigeants de l'industrie pharmaceutique mondiale.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "17h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M.Satya NADELLA, PDG de Microsoft.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Sundar PICHAI, PDG de Google.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Intervention \u00e0 l\u2019Agenda de Davos, \u00e9v\u00e9nement virtuel du World Economic Forum.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Bah N\u2019DAW, Pr\u00e9sident de la Transition de la R\u00e9publique du Mali.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union sur les essais th\u00e9rapeutiques et les traitements contre la Covid-19, en pr\u00e9sence de M. Olivier VERAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Aleksandar VUCIC, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Serbie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Antonio GUTERRES, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations-Unies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de M. Jean CASTEX, Premier ministre, de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9,  et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s du ministre de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Relance, charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union sur les essais th\u00e9rapeutiques et les traitements contre la Covid-19.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union en visioconf\u00e9rence sur la production de vaccins avec les acteurs industriels.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "13h30",
        "desc": "Entretien avec M. Igor MATOVIC, Premier ministre de la R\u00e9publique de Slovaquie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation de la strat\u00e9gie d\u00e9cennale de la lutte contre les cancers lors des Rencontres 2021 de l'Institut National du Cancer.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "D\u00e9placement  \u00e0 l'Institut Gustave Roussy \u00e0 Villejuif.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Moldavie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "14h00",
        "desc": "Conseil franco-allemand de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec M. Tedros Adhanom Ghebreyesus, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Organisation mondiale de la Sant\u00e9 (OMS).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de  M. Jean CASTEX, Premier ministre, de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Gabriel ATTAL, porte-parole du Gouvernement, et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Roch Marc Christian KABOR\u00c9, Pr\u00e9sident du Burkina Faso.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Nantes sur le th\u00e8me de l\u2019\u00e9galit\u00e9 des chances dans la Fonction publique.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Table ronde en visioconf\u00e9rence sur l\u2019acc\u00e8s universel aux r\u00e9ponses \u00e0 la crise Covid avec les entreprises pharmaceutiques internationales, en pr\u00e9sence de Bill et Melinda GATES.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Isma\u00efl Omar GUELLEH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Djibouti.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les fondateurs de l'initiative ACT-A.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les cinq chefs d\u2019\u00c9tat des pays membres du G5 Sahel.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les cinq chefs d\u2019\u00c9tat des pays membres du G5 Sahel et la participation de repr\u00e9sentants de plusieurs chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement et de leaders d\u2019organisations internationales.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Ngozi OKONJO-IWEALA, directrice g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation mondiale du commerce (OMC).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec le bureau de l\u2019Union africaine en suivi de l'initiative ACT-A.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joko WIDODO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Indon\u00e9sie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h45",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence sur le th\u00e8me de la strat\u00e9gie d\u2019acc\u00e9l\u00e9ration en mati\u00e8re de cybers\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Christiane Lambert, Pr\u00e9sidente de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des syndicats d'exploitants agricoles (FNSEA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "21h20",
        "desc": "D\u00e9placement au Centre national d'\u00e9tudes spatiales (CNES) \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019atterrissage du rover Perseverance sur Mars.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des dirigeants du G7.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "17h15",
        "desc": "Intervention dans le cadre de la Conf\u00e9rence de Munich sur la s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec Paul Hudson, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de Sanofi.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de  M. Jean CASTEX, Premier ministre, de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, Mme Fr\u00e9d\u00e9rique VIDAL, ministre de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l\u2019Innovation, M. Gabriel ATTAL, porte-parole du Gouvernement,  et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h45",
        "desc": "R\u00e9union sur les essais th\u00e9rapeutiques et les traitements contre la Covid-19.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 \u00c9taules en C\u00f4te-d\u2019Or sur la th\u00e9matique agricole.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence \u00e0 l'occasion d'un d\u00e9bat organis\u00e9 par le Conseil de s\u00e9curit\u00e9 des Nations unies.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas GIROD, Porte-parole de la conf\u00e9d\u00e9ration paysanne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Samuel VANDAELE, Pr\u00e9sident des jeunes agriculteurs.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pierre THOMAS, Pr\u00e9sident du mouvement des exploitants familiaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Jacqueline GOURAULT, ministre de la Coh\u00e9sion des territoires et des Relations avec les collectivit\u00e9s territoriales.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en extraordinaire, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en extraordinaire, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard LANNES, Pr\u00e9sident de la coordination rurale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Seine-Saint-Denis.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h35",
        "desc": "D\u00e9placement au centre de vaccination de la Caisse Primaire d'Assurance Maladie de Seine-Saint-Denis \u00e0 Bobigny.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de  M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Gabriel ATTAL, porte-parole du Gouvernement,  et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique d\u2019Iran, M. Hassan ROHANI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Rencontre avec des petits-enfants d\u2019Ali Boumendjel pour la reconnaissance par la France de l\u2019assassinat d\u2019Ali Boumendjel, avocat et dirigeant politique du nationalisme alge\u0301rien.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec le bureau de l\u2019Union africaine en suivi de l'initiative ACT-A.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien suivi d'un d\u00eener avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec David BEASLEY, Directeur ex\u00e9cutif du Programme alimentaire mondial des Nations Unies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mars-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Michel CADOT, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 Interminist\u00e9riel aux Jeux olympiques et paralympiques 2024.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Barbara POMPILI, ministre de la Transition \u00e9cologique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e internationale des droits des femmes.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de  M. Jean CASTEX, Premier ministre, de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, M. Gabriel ATTAL, porte-parole du Gouvernement,  et Mme Agn\u00e8s PANNIER-RUNACHER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de l\u2019Industrie.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. John KERRY, envoy\u00e9 sp\u00e9cial du Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis pour le climat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion de la journ\u00e9e nationale d\u2019hommage aux victimes du terrorisme.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Toulouse et Saint-Gaud\u00e9ric",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Montauban \u00e0 l'occasion du 26\u00e8me sommet franco-espagnol.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union avec le Conseil scientifique.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union en visiosioconf\u00e9rence avec des r\u00e9animateurs.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h35",
        "desc": "Entretien avec le Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique de Pologne, M. Mateusz MORAWIECKI.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "\u00c9changes avec les \u00e9quipes du centre hospitalier intercommunal de Poissy - Saint-Germain-en-Laye.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2021",
        "time": "18h15",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec des \u00e9lus locaux depuis la mairie de Poissy.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mars-2021",
        "time": "12h50",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Reuven RIVLIN, Pr\u00e9sident de l\u2019\u00c9tat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "\u00c9changes avec des acteurs de la francophonie.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h20",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Edi RAMA, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Albanie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Valenciennes pour rencontrer des professionnels mobilis\u00e9s dans la campagne de vaccination.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mohamed AL-MANFI, Pr\u00e9sident du Conseil pr\u00e9sidentiel Libyen et M. Moussa AL-KONI, vice-Pr\u00e9sident du Conseil pr\u00e9sidentiel Libyen.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2021",
        "time": "19h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mohamed BAZOUM, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Remise du rapport de la commission de recherche sur les archives fran\u00e7aises relatives au Rwanda et au g\u00e9nocide des Tutsi.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdel Fattah AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement  \u00e0 la Caisse primaire d'assurance maladie (CPAM) de Cr\u00e9teil.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2021",
        "time": "13h20",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Nechirvan BARZANI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion autonome du Kurdistan d\u2019Irak.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M.Edouard FRITCH, Pr\u00e9sident de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Egr\u00e8ve \u00e0 l'occasion de la journ\u00e9e mondiale de l'autisme.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence dans le cadre de la Convention manag\u00e9riale de l\u2019Etat.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement sur le site de l'entreprise Delpharm, en Eure-et-Loir.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "avril-2021",
        "time": "13h20",
        "desc": "Entretien avec M. Faure Essozimna GNASSINGBE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique togolaise.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec Mme Ursula von der LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois CLAVAIROLY, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Protestante de France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Joel MERGUI, Pr\u00e9sident du Consistoire de Paris.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au sein du service de psychiatrie de l'enfant et de l'adolescent du CHU de Reims.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h15",
        "desc": "Visite sur le chantier de Notre-Dame de Paris.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "avril-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union sur les protocoles de r\u00e9ouvertures progressives.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "avril-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Montpellier sur le th\u00e8me de la politique de s\u00e9curit\u00e9 du quotidien.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "\u00c9v\u00e9nement en marge du 27e Sommet ib\u00e9ro-am\u00e9ricain d'Andorre.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle en pr\u00e9sence de M. Jean CASTEX, Premier ministre, de M. Olivier V\u00c9RAN, ministre des Solidarit\u00e9s et de la Sant\u00e9, et M. Gabriel ATTAL, porte-parole du Gouvernement.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres italien.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019h\u00f4pital Foch de Suresnes.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet sur le climat, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Obs\u00e8ques du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tchad, Idriss D\u00e9by Itno.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire Paul C\u00e9zanne de Melun \u00e0 l'occasion de la rentr\u00e9e des classes.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2021",
        "time": "13h35",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Frank-Walter STEINMEIER, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne,",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "avril-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Cyril RAMAPHOSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Afrique du Sud.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. F\u00e9lix TSHISEKEDI TSHILOMBO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les partenaires sociaux dans la perspective du Sommet europ\u00e9en de Porto.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Janez JAN\u0160A,  Premier ministre de la R\u00e9publique de Slov\u00e9nie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie traditionnelle de remise du Muguet.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Commission nationale de contr\u00f4le des techniques de renseignement (CNCTR) par M. Francis DELON, Pr\u00e9sident de la Commission.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Comm\u00e9moration du bicentenaire de la mort de Napol\u00e9on Ier.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement au centre de vaccination de Paris Porte de Versailles.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Pr\u00e9sident du S\u00e9nat, M. G\u00e9rard LARCHER et le Pr\u00e9sident de l\u2019Assembl\u00e9e nationale, M. Richard FERRAND.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet social europ\u00e9en de Porto.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "R\u00e9union informelle des chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement, Porto.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 76\u00e8me anniversaire de la Victoire du 8 mai 1945.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Strasbourg \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e de l\u2019Europe.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l'occasion de la Journ\u00e9e nationale des m\u00e9moires de la traite, de l'esclavage et de leurs abolitions.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Zdravko KRIVOKAPIC.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdelmadjid TEBBOUNE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Alberto Angel FERNANDEZ, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique argentine.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2021",
        "time": "21h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre d'Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mai-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "Sommet en visioconf\u00e9rence \u00e0 l\u2019occasion des deux ans de l\u2019Appel de Christchurch.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "12h45",
        "desc": "Entretien avec M. Abdel Fattah AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "14h15",
        "desc": "Entretien avec M. Abdel Fattah AL-BURHAN, Pr\u00e9sident du Conseil de souverainet\u00e9 de la R\u00e9publique du Soudan et M. Abdallah HAMDOK, Premier ministre de la R\u00e9publique du Soudan, Grand Palais Eph\u00e9m\u00e8re.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Session d\u2019ouverture \u00ab le nouveau Soudan \u00bb de la Conf\u00e9rence internationale d\u2019appui \u00e0 la transition soudanaise, Grand Palais Eph\u00e9m\u00e8re.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec M. Paul KAGAME, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, Grand Palais Eph\u00e9m\u00e8re.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "16h55",
        "desc": "Session de travail \u00ab concr\u00e9tiser les promesses \u00e9conomiques et avancer vers la remise de dette du Soudan \u00bb, Grand Palais Eph\u00e9m\u00e8re.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse conjointe avec M. Abdel Fattah AL-BURHAN, Pr\u00e9sident du Conseil de souverainet\u00e9 de la R\u00e9publique du Soudan et M. Abdallah HAMDOK, Premier ministre de la R\u00e9publique du Soudan, Grand Palais Eph\u00e9m\u00e8re.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique avec M. David BEASLEY, directeur ex\u00e9cutif du Programme alimentaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Cyril RAMAPHOSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Afrique du Sud.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h45",
        "desc": "Entretien avec M. Jo\u00e3o LOUREN\u00c7O, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Angola.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Filipe NYUSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Mozambique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte et en visioconf\u00e9rence avec le Roi ABDALLAH II de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "S\u00e9ance pl\u00e9ni\u00e8re du Sommet sur le financement des \u00e9conomies africaines.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse conjointe avec M. Felix TSHISEKEDI TSHILOMBO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u00e9mocratique du Congo et pr\u00e9sident en exercice de l\u2019Union africaine, M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal et de Mme Kristalina GEORGIEVA, Directrice g\u00e9n\u00e9rale du FMI.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Ka\u00efs SAIED, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien avec M. Muhammadu BUHARI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2021",
        "time": "08h15",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans l\u2019Aube consacr\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ouverture des activit\u00e9s sportives et au lancement du \u00ab Pass Sport \u00bb.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2021",
        "time": "20h45",
        "desc": "Finale de la coupe de France de football, Stade de France.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mai-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec les repr\u00e9sentants de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Nevers consacr\u00e9 \u00e0 la r\u00e9ouverture des lieux culturels et au pass Culture.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l'Inde.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec le g\u00e9n\u00e9ral de corps d\u2019arm\u00e9e Joseph AOUN, commandant en chef des Forces arm\u00e9es libanaises.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle de suivi de la vaccination.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du Rwanda.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du Rwanda et en Afrique du Sud.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mai-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Afrique du Sud.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2021",
        "time": "10h45",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Haute autorit\u00e9 pour la transparence de la vie publique (HATVP) par M. Didier MIGAUD, Pr\u00e9sident de la Haute autorit\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2021",
        "time": "14h00",
        "desc": "Entretien bilat\u00e9ral avec la Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2021",
        "time": "15h45",
        "desc": "Conseil des ministres franco-allemand, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2021",
        "time": "18h15",
        "desc": "\u00c9changes avec la Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et des acteurs industriels du secteur de la sant\u00e9, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre par int\u00e9rim de la R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Abdelhamid DBEIBAH, Premier ministre du Gouvernement d\u2019unit\u00e9 nationale de l\u2019Etat de Libye.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Lot.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Lot.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise du rapport de la Commission nationale des comptes de campagne et des financements politiques (CNCCFP) par M. Jean-Philippe VACHIA, pr\u00e9sident de chambre honoraire de la Cour des comptes et pr\u00e9sident de la Commission.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec les \u00e9lus concern\u00e9s par la reconstruction des vall\u00e9es de la Roya, de la Tin\u00e9e et de la V\u00e9subie suite \u00e0 la temp\u00eate Alex.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2021",
        "time": "17h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Dr\u00f4me.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mathias CORMANN, Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Organisation de coop\u00e9ration et de d\u00e9veloppement \u00e9conomiques (OCDE).",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Marc SCHWARTZ, Directeur G\u00e9n\u00e9ral de La Monnaie de Paris et M. Joaquin JIMENEZ, Graveur g\u00e9n\u00e9ral des monnaies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Inauguration de l\u2019H\u00f4tel de la Marine.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec l\u2019\u00e9quipe de France de football, Clairefontaine.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse dans la perspective des Sommets G7 et OTAN",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique avec M. Zoran ZAEV, Premier ministre de la R\u00e9publique de Mac\u00e9doine du Nord.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume-Uni dans le cadre du Sommet du G7, Carbis Bay.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume-Uni dans le cadre du Sommet du G7, Carbis Bay.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume-Uni dans le cadre du Sommet du G7, Carbis Bay.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet de l\u2019OTAN \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation du rapport d\u2019audit de la Cour des comptes sur les finances publiques.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "\u00c9changes avec les membres du collectif Scale-Up Europe.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2021",
        "time": "19h45",
        "desc": "Entretien avec M. Scott MORRISON, Premier ministre du Commonwealth d\u2019Australie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Salon VivaTech, Porte de Versailles, Paris.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Somme et dans l'Aisne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Comm\u00e9moration du 81\u00e8me anniversaire de l\u2019Appel du 18 juin 1940 au Mont-Val\u00e9rien, M\u00e9morial de la France combattante.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2021",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, suivi d\u2019un d\u00eener. Chancellerie f\u00e9d\u00e9rale - Berlin",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Touquet \u00e0 l\u2019occasion des \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementale.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec les repr\u00e9sentants des discoth\u00e8ques et du monde de la nuit.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Inauguration du grand magasin La Samaritaine.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Xavier ESPOT ZAMORA, Chef du Gouvernement de la Principaut\u00e9 d\u2019Andorre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2021",
        "time": "19h45",
        "desc": "40\u00e8me \u00e9dition de la F\u00eate de la Musique.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Remise du rapport de la commission d\u2019experts sur \u00ab Les grands d\u00e9fis \u00e9conomiques \u00bb co-pr\u00e9sid\u00e9e par Olivier BLANCHARD et Jean TIROLE.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2021",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Albin KURTI, Premier ministre de la R\u00e9publique du Kosovo.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Antony BLINKEN, Secr\u00e9taire d\u2019Etat des Etats-Unis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "Finale du Top 14 au Stade de France.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9placement au Touquet \u00e0 l\u2019occasion des \u00e9lections r\u00e9gionales et d\u00e9partementales.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Douai sur le site industriel de Renault.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Quatri\u00e8me \u00e9dition du Sommet \u00ab Choose France \u00bb.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Inauguration des nouveaux bureaux parisiens de JP Morgan \u00e0 Paris.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union du Conseil strat\u00e9gique des industries de sant\u00e9 (CSIS).",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2021",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec M. Ant\u00f3nio GUTERRES, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations Unies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2021",
        "time": "15h20",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'ouverture du Forum G\u00e9n\u00e9ration Egalit\u00e9.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h35",
        "desc": "Entretien avec M. Uhuru KENYATTA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kenya.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h20",
        "desc": "Entretien avec M. George WEAH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Lib\u00e9ria.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "12h20",
        "desc": "Entretien avec Mme Katr\u00edn JAKOBSDOTTIR, Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique d\u2019Islande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "12h50",
        "desc": "Entretien avec Mme Sanna MARIN, Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique de Finlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "15h35",
        "desc": "Entretien avec Mme Melinda GATES, co-pr\u00e9sidente de la Fondation Bill et Melinda Gates.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "16h05",
        "desc": "Entretien avec M. Filippo GRANDI, Haut-commissaire des Nations Unies aux r\u00e9fugi\u00e9s.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Inauguration de la Grande exposition du Fabriqu\u00e9 en France \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Grande exposition du Fabriqu\u00e9 en France \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h55",
        "desc": "Grande exposition du Fabriqu\u00e9 en France \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h05",
        "desc": "Entretien avec M. Sergio MATTARELLA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener d\u2019Etat offert en l\u2019honneur de M. Sergio MATTARELLA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne, et de Mme Laura MATTARELLA.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les partenaires sociaux.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes \u00e0 l\u2019H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9l\u00e9bration du centi\u00e8me anniversaire de M. Edgar MORIN.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h45",
        "desc": "Sommet G5 Sahel en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mohamed BAZOUM, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "14h45",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse conjointe du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique et du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois VILLEROY de GALHAU, gouverneur de la Banque de France.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thierry BEAUDET, pr\u00e9sident du Conseil \u00e9conomique, social et environnemental (CESE).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union avec des acteurs de la fili\u00e8re automobile.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "R\u00e9ception au Cercle National des Arm\u00e9es.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "08h00",
        "desc": "Sommet France-Oc\u00e9anie en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9union avec une d\u00e9l\u00e9gation de repr\u00e9sentants de l'administration et de la soci\u00e9t\u00e9 civile du Nord-Est syrien.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise de l\u2019insigne de Commandeur dans l\u2019Ordre National de la L\u00e9gion d\u2019Honneur \u00e0 M. Jesse JACKSON.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Adieu aux armes du G\u00e9n\u00e9ral Fran\u00e7ois LECOINTRE.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Japon \u00e0 l\u2019occasion des Jeux Olympiques.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement au Japon \u00e0 l\u2019occasion des Jeux Olympiques.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "09h45",
        "desc": "D\u00e9placement en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "aout-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence internationale de soutien \u00e0 la population du Liban.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ebrahim Ra\u00efssi, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique d\u2019Iran.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mustafa Al-Kadhimi, Premier ministre irakien",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "aout-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Allocution du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique relative \u00e0 la situation en Afghanistan.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "aout-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie du 77\u00e8me anniversaire de la lib\u00e9ration de la ville de Bormes-les-Mimosas.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mario Draghi, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres d'Italie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir Poutine, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joe Biden, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des membres du G7 relative \u00e0 la situation en Afghanistan.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Irlande.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle sur France 2030.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Andry RAJOELINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2021",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ouzb\u00e9kistan, M. Chavkat MIRZIYO\u00cfEV.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2021",
        "time": "10h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Marl\u00e8ne SCHIAPPA, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e de la Citoyennet\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2021",
        "time": "11h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Emmanuelle WARGON, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e charg\u00e9e du Logement.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident du Kazakhstan, M. Kassym-Jomart TOKA\u00cfEV.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec des associations de la biodiversit\u00e9 en vue du Congr\u00e8s mondial de la nature de l\u2019UICN (Union internationale pour la conservation de la nature) qui se tiendra \u00e0 Marseille.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture du Congr\u00e8s mondial de la nature de l\u2019UICN (Union internationale pour la conservation de la nature) \u00e0 Marseille.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h05",
        "desc": "Entretien avec M. Olaf SCHOLZ, vice-chancelier et candidat du parti social-d\u00e9mocrate \u00e0 la chancellerie f\u00e9d\u00e9rale allemande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h05",
        "desc": "Entretien avec M. Sebasti\u00e0n PINERA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Chili.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "\u00c9changes avec le groupe parlementaire \u00ab Renew Europe \u00bb.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Sauli NIINIST\u00d6, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Finlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture des quatri\u00e8mes rencontres nationales \u00ab Action C\u0153ur de Ville \u00bb.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Armin LASCHET, Ministre-pr\u00e9sident de Rh\u00e9nanie du Nord \u2013 Westphalie et candidat de la CDU/CSU \u00e0 la chancellerie f\u00e9d\u00e9rale allemande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collectives.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Jean-Paul Belmondo.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Alpes-de-Haute-Provence \u00e0 l\u2019occasion de la 7e \u00e9dition des rencontres Terres de Jim.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Inauguration de l'exposition de Daniel Buren \u00ab Pavois\u00e9 : travail in situ \u00bb - Jardin d\u2019hiver, Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception des m\u00e9daill\u00e9s olympiques et paralympiques aux Jeux de Tokyo 2021.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l'Ecole Nationale de Police de Roubaix pour la cl\u00f4ture du Beauvau de la s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre des Assises de l\u2019\u00e9conomie de la mer.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Cheikh Mohamed bin Zayed AL NAHYAN, prince h\u00e9ritier d\u2019Abou Dabi - Ch\u00e2teau de Fontainebleau",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Eure-et-Loir dans le cadre des Journ\u00e9es Europ\u00e9ennes du Patrimoine.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Rencontres de l\u2019Union des Entreprises de proximit\u00e9 (U2P) \u00e0 la Maison de la Mutualit\u00e9.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Inauguration de l\u2019Arc de triomphe empaquet\u00e9, Paris 1961-2021, \u0153uvre  posthume de Christo et Jeanne-Claude.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 la Gare de Lyon \u00e0 l\u2019occasion des 40 ans du TGV.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique \u00e0 Ath\u00e8nes, \u00e0 l\u2019occasion du sommet  EU-MED.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9ception consacr\u00e9e \u00e0 la m\u00e9moire des Harkis.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Participation \u00e0 la r\u00e9union des chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement sur le changement climatique, dans le cadre de l\u2019assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Narendra MODI, Premier ministre indien.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union minist\u00e9rielle.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner minist\u00e9riel consacr\u00e9 au plan \u00ab France 2030 \u00bb.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Inauguration de l\u2019exposition La Collection Morozov. Ic\u00f4nes de l\u2019art moderne \u00e0 la Fondation Louis Vuitton.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "15h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thierry BURKHARD, Chef d'\u00c9tat-Major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni de Grande-Bretagne et d\u2019Irlande du Nord.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Najib MIKATI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres du Liban.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise de l'avis du Conseil sup\u00e9rieur de la Magistrature sur la responsabilit\u00e9 des magistrats, par Mme Chantal ARENS, premi\u00e8re pr\u00e9sidente de la Cour de Cassation.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener en l\u2019honneur des grands chefs \u00e0 l\u2019occasion du Salon international de la restauration, de l\u2019h\u00f4tellerie et de l\u2019alimentation (SIRHA) \u00e0 Lyon.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Salon international de la restauration, de l\u2019h\u00f4tellerie et de l\u2019alimentation (SIRHA) \u00e0 Lyon.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "14h45",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019installation de l\u2019acad\u00e9mie de l\u2019Organisation mondiale de la sant\u00e9 \u00e0 la Cit\u00e9 internationale de Lyon.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Inauguration et visite de l\u2019exposition \u00ab Paris-Ath\u00e8nes - Naissance de la Gr\u00e8ce Moderne \u00bb au Mus\u00e9e du Louvre \u00e0 Paris.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Kyriakos MITSOTAKIS, Premier ministre de la R\u00e9publique Hell\u00e9nique.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h05",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre de la R\u00e9publique Hell\u00e9nique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture des Assises de la sant\u00e9 mentale et de la psychiatrie.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Visite de fin de chantier de la Biblioth\u00e8que nationale de France (BnF) Richelieu.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "20h05",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de d\u00e9p\u00f4t de gerbes sur la tombe du soldat Inconnu.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Hommage national rendu au sergent Maxime BLASCO, mort le 24 septembre en op\u00e9ration au Mali.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Installation de la Commission \u00ab Les Lumi\u00e8res \u00e0 l\u2019\u00e8re num\u00e9rique \u00bb pr\u00e9sid\u00e9e par le sociologue M. G\u00e9rald BRONNER.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "Rencontre avec un groupe de jeunes sur la mise en \u0153uvre des pr\u00e9conisations du rapport remis par M. Benjamin STORA.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Visite de la Conciergerie et de l\u2019exposition \u00ab El ANATSUI revisite la Conciergerie \u00bb dans le cadre de la cl\u00f4ture de la Saison Africa2020.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2021",
        "time": "19h45",
        "desc": "D\u00eener \u00e0 l\u2019occasion de la cl\u00f4ture de la Saison Africa2020.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement dans un refuge pour chiens et chats \u00e0 Gray en Haute-Sa\u00f4ne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Intervention au 4e Sommet annuel des Fonds souverains \u00ab One Planet \u00bb.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise de la contribution du Professeur Achille MBEMBE suivie d\u2019une rencontre avec des jeunes africains participant au Nouveau Sommet Afrique-France.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des investisseurs fran\u00e7ais et \u00e9trangers sur le plan Innovation sant\u00e9 2030.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en informel \u00e0 Ljubljana en Slov\u00e9nie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Sommet UE-Balkans \u00e0 Ljubljana en Slov\u00e9nie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean CASTEX, Premier ministre et Mme Barbara POMPILI, ministre de la Transition \u00e9cologique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense COVID-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olusegun OBASANJO, Haut repr\u00e9sentant de l\u2019Union africaine pour la Corne de l\u2019Afrique et  ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Cl\u00f4ture de l'\u00e9v\u00e9nement Bpifrance Inno G\u00e9n\u00e9ration (BIG) \u00e0 l'AccorHotel Arena \u2013 Bercy.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Nouveau Sommet Afrique-France \u00e0 Montpellier.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Comm\u00e9moration du quaranti\u00e8me anniversaire de l'abolition de la peine de mort.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation du plan \u00ab France 2030 \u00bb.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "Sommet extraordinaire du G20 consacr\u00e9 \u00e0 l'Afghanistan.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Emomali RAHMON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tadjikistan.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "14h30",
        "desc": "Inauguration et visite de l\u2019exposition Tadjikistan, au pays des fleuves d'or.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement dans le d\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis consacr\u00e9 aux Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Match du Vari\u00e9t\u00e9s club de de France, \u00e0 Poissy, suivi d\u2019un d\u00eener \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e en l\u2019honneur du cinquanti\u00e8me anniversaire du Vari\u00e9t\u00e9s club de France.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Umaro SISSOCO EMBALO, Pr\u00e9sident de R\u00e9publique de Guin\u00e9e-Bissau.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Hubert Germain dans la Cour de l'H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Cl\u00f4ture du 127\u00e8me Congr\u00e8s National des Sapeurs-Pompiers de France.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie comm\u00e9morant le 60e anniversaire du 17 octobre 1961 - Pont de Bezons, Colombes.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Poitiers dans le cadre des Etats G\u00e9n\u00e9raux de la Justice.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du trenti\u00e8me anniversaire de l\u2019op\u00e9ration DAGUET \u00e0 l'H\u00f4tel des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des Ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019ouverture de la Foire internationale d\u2019art contemporain (FIAC).",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Loire.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alberto BARBIERI, recteur de l\u2019Universit\u00e9 de Buenos Aires.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Xi JINPING, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "15h30",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 M\u00e9dan dans les Yvelines, \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019inauguration du mus\u00e9e Dreyfus et de la r\u00e9ouverture au public de la Maison Zola.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration protestante de France et le Cercle Charles Gide au Cercle de l'Union Interalli\u00e9e.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Andrzej DUDA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Pologne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Mus\u00e9e du Quai Branly - Jacques Chirac \u00e0 l\u2019occasion de la c\u00e9r\u00e9monie organis\u00e9e pour la restitution de 26 \u0153uvres des tr\u00e9sors royaux d'Abomey \u00e0 la R\u00e9publique du B\u00e9nin.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Scott Morrison, Premier ministre du Commonwealth d'Australie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Jane FRASER, pr\u00e9sidente-directrice g\u00e9n\u00e9rale de Citigroup.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des agents de l\u2019Etat engag\u00e9s dans l\u2019op\u00e9ration APAGAN.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Rome, Italie.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec le Pr\u00e9sident des Etats-Unis d'Am\u00e9rique, M. Joseph R. BIDEN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G20 \u2013 Rome, Italie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union informelle entre chefs d\u2019Etats et d\u2019organisations europ\u00e9ens et chefs d\u2019Etats et d\u2019organisations africains, au Palais Farn\u00e8se \u00e0 Rome, en marge du sommet du G20.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "octobre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G20 \u2013 Rome, Italie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "COP26 \u00e0 Glasgow au Royaume-Uni.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Iv\u00e1n DUQUE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "17h15",
        "desc": "Visite d\u2019adieu de la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Mme Angela MERKEL, \u00e0  Beaune en C\u00f4te d\u2019Or.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec le chef d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es, M. Thierry BURKHARD.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes \u00e0 l\u2019H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h15",
        "desc": "R\u00e9ception d\u2019ouverture du Sommet destination France.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. PHAM MINH CHINH, Premier Ministre de la R\u00e9publique socialiste du Vietnam.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Lancement du programme \u00ab Mondes Nouveaux \u00bb en pr\u00e9sence des artistes laur\u00e9ats.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h45",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Patrice TALON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du B\u00e9nin \u00e0 l\u2019occasion de la signature de l\u2019acte de transfert de propri\u00e9t\u00e9 pour finaliser le processus de restitution de 26 \u0153uvres des tr\u00e9sors royaux d\u2019Abomey \u00e0 la R\u00e9publique du B\u00e9nin.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Mme Sheikh HASINA, Premi\u00e8re Ministre de la R\u00e9publique populaire du Bangladesh.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Muhammadu BUHARI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nigeria.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Ouverture de la R\u00e9union Mondiale sur l\u2019Education de l\u2019UNESCO.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Kamala HARRIS, vice-pr\u00e9sidente des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener avec des universitaires et intellectuels sp\u00e9cialis\u00e9s sur les questions num\u00e9riques, \u00ab Global Tech Thinkers Dinner \u00bb.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monies de comm\u00e9moration du 103\u00e8me anniversaire de l\u2019Armistice de 1918.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h45",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des porte-drapeaux, les commissaires de la Flamme et les pr\u00e9sidents d\u2019associations nationales d\u2019anciens combattants.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "14h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019inhumation d\u2019Hubert Germain au Mont Val\u00e9rien.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019ouverture de la 4\u00e8me \u00e9dition du Forum de Paris pour la Paix.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec les chefs d\u2019Etats et de Gouvernements et les chefs d\u2019organisations internationales pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019occasion du Forum de Paris sur la Paix.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h50",
        "desc": "Entretien avec Mme Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Moldavie",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h40",
        "desc": "Entretien avec M. Roch Marc Christian KABOR\u00c9, Pr\u00e9sident du Burkina Faso, M. Mahamat Idriss DEBY, Pr\u00e9sident du Conseil militaire de Transition du Tchad et M. Mohamed BAZOUM, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger, consacr\u00e9 au Sahel.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h35",
        "desc": "Entretien avec M. Ali BONGO ODIMBA Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Gabon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conf\u00e9rence internationale pour la Libye.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fumio KISHIDA, Premier ministre du Japon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h45",
        "desc": "Rencontre avec les \u00e9quipes du XV de France et du XV de France f\u00e9minin, au Centre National de Rugby de Marcoussis, dans l\u2019Essonne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir Poutine, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 B\u00e9ziers dans l\u2019H\u00e9rault sur le site de l\u2019entreprise \u00ab GENVIA \u00bb.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Luiz In\u00e1cio LULA DA SILVA, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nana AKUFO-ADDO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception de maires de France au palais de l\u2019Elys\u00e9e dans le cadre du 103\u00e8me Congr\u00e8s des maires et des pr\u00e9sidents d\u2019intercommunalit\u00e9 de France.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "14h30",
        "desc": "Cl\u00f4ture du 103\u00e8me Congr\u00e8s des maires et des pr\u00e9sidents d\u2019intercommunalit\u00e9 de France - Parc des expositions, porte de Versailles",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Nord et dans l'Aisne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Amiens.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "19h00",
        "desc": "Inauguration de l\u2019exposition \u00ab Juifs d\u2019Orient, une histoire plurimill\u00e9naire \u00bb \u00e0 l'Institut du Monde Arabe.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec M. Mateusz MORAWIECKI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique de Pologne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Mme Kaja KALLAS, Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique d'Estonie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite officielle en R\u00e9publique de Croatie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique italienne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique italienne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Vatican.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Rafael GROSSI, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence internationale de l\u2019\u00e9nergie atomique (AIEA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ebrahim RA\u00cfSSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique d\u2019Iran.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Gitanas NAUSEDA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lituanie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Ya\u00efr LAPID, ministre des Affaires \u00e9trang\u00e8res et vice-Premier ministre par alternance d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "17h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019entr\u00e9e de Jos\u00e9phine Baker au Panth\u00e9on.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2021",
        "time": "19h45",
        "desc": "Entretien avec le Prince Albert II de Monaco.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Kri\u0161j\u0101nis KARINS, Premier ministre de la R\u00e9publique de Lettonie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Participation en visioconf\u00e9rence \u00e0 la session pl\u00e9ni\u00e8re du Comit\u00e9 europ\u00e9en des R\u00e9gions.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'hommage europ\u00e9en au Pr\u00e9sident Val\u00e9ry Giscard d'Estaing au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "14h00",
        "desc": "Entretien avec les membres de la Conf\u00e9rence des Pr\u00e9sidents du Parlement europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Tourn\u00e9e dans le Golfe. D\u00e9placement aux Emirats arabes unis et au Qatar.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Tourn\u00e9e dans le Golfe. D\u00e9placement au Qatar et au Royaume d\u2019Arabie saoudite.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h20",
        "desc": "Visioconference avec Mme Ursula Von Der Leyen, pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "25\u00e8me anniversaire de l\u2019Institut Jacques DELORS au Th\u00e9\u00e2tre de l\u2019Od\u00e9on",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "21h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique en format Quint (Allemagne, \u00c9tats-unis, France, Italie, Royaume-Uni).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique dans le Cher.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique dans l'Allier.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Charles MICHEL, pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation de la Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l'Union europ\u00e9enne",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9claration suite au troisi\u00e8me vote sur l\u2019accession \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en Hongrie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 du Commerce ext\u00e9rieur et de l\u2019Attractivit\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean CASTEX, Premier ministre et M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet du Partenariat oriental, Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "11h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec une d\u00e9l\u00e9gation de p\u00eacheurs suite au Brexit.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "16h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique avec le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, M. Paul KAGAME.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "17h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "decembre-2021",
        "time": "20h00",
        "desc": "V\u0153ux 2022 aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Jean CASTEX, Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "D\u00e9placement au Conseil d\u2019\u00c9tat.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense COVID-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre avec les autorit\u00e9s religieuses.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "14h00",
        "desc": "Ouverture du Congr\u00e8s de la F\u00e9d\u00e9ration des acteurs de la solidarit\u00e9, en visioconf\u00e9rence.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Rencontre avec les membres du Conseil constitutionnel.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise du prix de la personnalit\u00e9 de l\u2019ann\u00e9e par la Revue du vin de France, \u00e0 la mairie du V\u00e8me arrondissement de Paris.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener de travail avec les membres de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage \u00e0 Jean Monnet et Simone Veil, au Panth\u00e9on.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "11h45",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse conjointe avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Alpes-Maritimes.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise du rapport \u00ab Les Lumi\u00e8res \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique \u00bb, par le sociologue M. G\u00e9rald BRONNER, pr\u00e9sident de la Commission, et ses membres.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Rencontre avec des membres de l\u2019Association de la Presse Pr\u00e9sidentielle (APP), ainsi que des membres des associations, organisations et syndicats de presse.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation de la galette de l\u2019Epiphanie et remise des troph\u00e9es des Rabelais des jeunes talents.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thierry BURKHARD, Chef d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Pedro SANCHEZ, Pr\u00e9sident du Gouvernement d\u2019Espagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec l\u2019Amiral Philippe de GAULLE.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Cl\u00f4ture du Congr\u00e8s de la Conf\u00e9rence des pr\u00e9sidents d\u2019universit\u00e9, \u00e0 l\u2019occasion du 50\u00e8me anniversaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mark COSTA, pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019entreprise am\u00e9ricaine Eastman.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Vasant NARASIMHAN, Pr\u00e9sident directeur g\u00e9n\u00e9ral de Novartis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur le site Alsachimie (BASF) dans le Haut-Rhin.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage au pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en, M. David Sassoli.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res et Mme Florence PARLY, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visite aux Arm\u00e9es sur le camp d\u2019Oberhoffen, \u00e0 Haguenau, dans le Bas-Rhin.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Inauguration du lieu \u00ab le19M \u00bb, espace de rencontres d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la transmission des m\u00e9tiers d'art de la mode, \u00e0 Aubervilliers.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Annonce et remise des prix aux 100 laur\u00e9ats French Design.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Creuse.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Haute-Vienne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique \u00e0 Berlin.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants de rapatri\u00e9s d\u2019Alg\u00e9rie.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Paolo GENTILONI, commissaire europ\u00e9en \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Visio conf\u00e9rence avec des \u00e9lus des d\u00e9partements et collectivit\u00e9s d\u2019outre-mer, actuellement en \u00e9tat d\u2019urgence sanitaire.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien avec M. Jean-Yves LE DRIAN, ministre de l'Europe et des Affaires  \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Justin TRUDEAU, Premier ministre du Canada.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Monseigneur Pascal GOLLNISCH, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'\u0152uvre  d'Orient et M. Charles PERSONNAZ, directeur de l\u2019Institut national du  patrimoine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Rencontre consacr\u00e9e aux actions de la France en faveur des chr\u00e9tiens d\u2019Orient,  suivie de la remise de d\u00e9coration \u00e0 Monseigneur Pascal GOLLNISCH.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h50",
        "desc": "Participation vid\u00e9o \u00e0 l\u2019\u00e9v\u00e9nement organis\u00e9 par la Fondation Abb\u00e9 Pierre \u00e0 l\u2019occasion de la pr\u00e9sentation de son 27\u00e8me rapport annuel sur l\u2019\u00e9tat du mal-logement en France.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Pas-de-Calais \u00e0 Li\u00e9vin pour une rencontre avec les \u00e9lus et  les acteurs du bassin minier, puis au Louvre Lens.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Nord \u00e0 Tourcoing \u00e0 l\u2019occasion de la r\u00e9union informelle des  ministres charg\u00e9s de la Justice et des Affaires int\u00e9rieures (JAI) organis\u00e9e dans le cadre de la Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "23h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil Europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Andrzej DUDA , Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Pologne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Participation vid\u00e9o au Forum des mondes m\u00e9diterran\u00e9ens.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placements en Ukraine et en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Territoire de Belfort.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Pr\u00e9sidence du segment de haut niveau du \u00ab One Ocean Summit \u00bb, \u00e0 Brest.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de lancement de la Saison crois\u00e9e France Portugal en pr\u00e9sence de M. Marcelo REBELO DE SOUSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique portugaise.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Samia SULUHU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique unie de Tanzanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec l\u2019amiral Philippe de GAULLE.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Cour des comptes par M. Pierre MOSCOVICI, Premier pr\u00e9sident de la Cour des comptes.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Haute-Garonne \u00e0 Toulouse \u00e0 l\u2019occasion de la r\u00e9union informelle des ministres europ\u00e9ens charg\u00e9s de l\u2019Espace, organis\u00e9e dans le cadre de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de l\u2019Agence fran\u00e7aise de d\u00e9veloppement \u00ab Investir ensemble, pour une nouvelle alliance entre l\u2019Afrique et l\u2019Europe \u00bb en amont du Sommet UE-UA, \u00e0 Station F.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence de presse sur l'engagement de la France et de ses partenaires au Sahel.",
        "type": "Conf\u00e9rence de presse"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet Union Europ\u00e9enne - Union Africaine, \u00e0 Bruxelles",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet Union Europ\u00e9enne - Union Africaine, \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "21h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "23h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h20",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h40",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil Europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h20",
        "desc": "Entretien avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "21h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d'Am\u00e9rique, et Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Christiane LAMBERT, Pr\u00e9sidente de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des syndicats d'exploitants agricoles (FNSEA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Samuel VANDAELE, Pr\u00e9sident des Jeunes Agriculteurs.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "21h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense sur l'\u00e9volution de la situation en Ukraine.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h30",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des leaders du G7.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9union extraordinaire du Conseil europ\u00e9en sur la situation en Ukraine.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOLLANDE, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicolas SARKOZY, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "07h00",
        "desc": "Visite au salon international de l\u2019agriculture.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Salom\u00e9 ZOURABICHVILI, Pr\u00e9sidente de la G\u00e9orgie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Moldavie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Alexandre LOUKACHENKO.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "00h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Kassym-Jomart TOKA\u00cfEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kazakhstan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Cheikh Mohamed bin Zayed AL NAHYAN, Prince h\u00e9ritier d\u2019Abou Dabi.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Ilham ALIEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mohamed bin Salman bin Abdulaziz AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier du Royaume d\u2019Arabie saoudite.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "16h50",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Tamim ben Hamad AL THANI, Emir du Qatar.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h10",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Nikol PACHINIAN, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil restreint de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "12h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "13h10",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec Salom\u00e9 ZOURABICHVILI, Pr\u00e9sidente de la G\u00e9orgie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence en format \u00ab Quint \u00e9largi \u00bb.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "fevrier-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec les repr\u00e9sentants des industriels europ\u00e9ens de European Round Table for Industry, avec  Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, et Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h50",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Fumio KISHIDA, Premier ministre du Japon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Ilham ALIEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Sauli NIINIST\u00d6, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Finlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Gitanas NAUS\u00c9DA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lituanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Narendra MODI, Premier ministre de l\u2019Inde.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les acteurs du dialogue de Trianon.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale sur la situation en Ukraine.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h45",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mars-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie, M. Vladimir POUTINE.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Prestation de serment des nouveaux membres du Conseil constitutionnel.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et M. Xi JINPING, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Ev\u00e9nement consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes en Europe.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie en l\u2019honneur des premi\u00e8res laur\u00e9ates de l'initiative Marianne pour les d\u00e9fenseurs des droits de l\u2019Homme.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Antony BLINKEN, Secr\u00e9taire d\u2019Etat des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 Nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre d'Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Ev\u00e9nement \u00ab Ambitions France - Arm\u00e9nie \u00bb.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet informel des chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement des Etats membres de l'Union europ\u00e9enn, au Ch\u00e2teau de Versailles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet informel des chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement des Etats membres de l'Union europ\u00e9enne, au Ch\u00e2teau de Versailles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration de la journ\u00e9e nationale et europ\u00e9enne en hommage aux victimes du terrorisme, au Grand Trianon.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2022",
        "time": "14h00",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Maine-et-Loire, visite au sein d'un centre accueillant des r\u00e9fugi\u00e9s ukrainiens.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h45",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 Nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Cl\u00f4ture de la c\u00e9r\u00e9monie de remise de la m\u00e9daille de l\u2019enfance et des familles.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mars-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du soixanti\u00e8me anniversaire de la fin de la guerre d\u2019Alg\u00e9rie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2022",
        "time": "17h40",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Toulouse \u00e0 l\u2019occasion des c\u00e9r\u00e9monies de comm\u00e9moration des dix ans des attentats de Toulouse et Montauban.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2022",
        "time": "14h30",
        "desc": "Entretien avec M. Pedro SANCHEZ, Pr\u00e9sident du gouvernement d'Espagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique en format \u00ab Quint \u00bb avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres d\u2019Italie, M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, et M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Sauli NIINIST\u00d6, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Finlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joko WIDODO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Indon\u00e9sie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres d\u2019Italie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet extraordinaire de l'Otan, \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2022",
        "time": "14h00",
        "desc": "Sommet extraordinaire du G7, \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en, \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense Covid-19.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec le Premier ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2022",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique en format \u00ab Quint \u00bb avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres d\u2019Italie, M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, et M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie en l\u2019honneur de la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise aux Jeux olympiques et paralympiques de P\u00e9kin 2022.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de D\u00e9fense et de S\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "avril-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "avril-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Visite sur le chantier de Notre-Dame de Paris.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "avril-2022",
        "time": "15h45",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence en format \u00ab Quint \u00e9largi \u00bb sur la guerre en Ukraine.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "avril-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Visite \u00e0 Cergy dans le Val d'Oise.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "avril-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Michel Bouquet.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "avril-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visite \u00e0 l'h\u00f4pital militaire Percy, dans les Hauts-de-Seine.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "avril-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie traditionnelle de remise du muguet, en pr\u00e9sence des repr\u00e9sentants des fili\u00e8res horticole, agricoles et alimentaires et du march\u00e9 de Rungis.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec des experts du climat.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mai-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l\u2019Inde.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Cyril RAMAPHOSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Afrique du Sud.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Azali ASSOUMANI, Pr\u00e9sident de l'Union des Comores puis avec M. Mohamed Ould GHAZOUANI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique de Mauritanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdelmadjid TEBBOUNE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ka\u00efs SA\u00cfED, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mahamat DEBY, Pr\u00e9sident du Conseil militaire de transition du Tchad.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Cheikh Mohammed Bin Zayed AL NAHYAN, Prince h\u00e9ritier d\u2019Abou Dabi.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bill GATES, co-pr\u00e9sident de la Fondation Bill et Melinda GATES.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d'investiture du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 77\u00e8me anniversaire de la Victoire du 8 mai 1945.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des membres du G7 relative \u00e0 la situation en Ukraine.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "D\u00e9placement au Parlement europ\u00e9en \u00e0 Strasbourg \u00e0 l'occasion de la journ\u00e9e de l'Europe.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Berlin.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Xi JINPING, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h20",
        "desc": "Journ\u00e9e nationale des m\u00e9moires de la traite, de l'esclavage et de leurs abolitions.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Sergio MATTARELLA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Jo\u00e3o LOURENCO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Angola.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Justin TRUDEAU, Premier ministre du Canada.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Mustafa AL-KADHIMI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Mette FREDERIKSEN, Premi\u00e8re ministre du Royaume du Danemark.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Magdalena ANDERSSON, Premi\u00e8re ministre du Royaume de Su\u00e8de.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "mai-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Alberto \u00c1ngel FERNANDEZ, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique argentine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mai-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Prince h\u00e9ritier d\u2019Abou Dabi, Cheikh Mohammed Bin Zayed AL NAHYAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mai-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement aux Emirats arabes unis.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mai-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Naftali BENNETT, Premier ministre d'Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec \u00c9lisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Roumen RADEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Bulgarie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Kiril PETKOV, Premier ministre de Bulgarie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "mai-2022",
        "time": "17h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Dimitar KOVACEVSKI Premier ministre de Mac\u00e9doine du Nord.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "mai-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Moldavie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mai-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mai-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Anthony ALBANESE, Premier ministre du Commonwealth d'Australie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Massoud BARZANI, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9gion autonome du Kurdistan d\u2019Irak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mai-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mai-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, Olaf SCHOLZ, et le Pr\u00e9sident de la f\u00e9d\u00e9ration de Russie, Vladimir POUTINE.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mai-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en extraordinaire.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en extraordinaire.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mai-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement sur l\u2019acc\u00e8s aux soins urgents et non programm\u00e9s au Centre Hospitalier de Cherbourg, dans la Manche.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h50",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Fumio KISHIDA, Premier ministre du Japon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juin-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Fran\u00e7oise Rudetzki.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille, dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne, sur le th\u00e8me de l\u2019\u00e9ducation.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de ravivage de la Flamme sous l\u2019Arc de Triomphe \u00e0 l\u2019occasion du Jubil\u00e9 de platine de S.M. la Reine Elizabeth II.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "juin-2022",
        "time": "23h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Jacinda ARDERN, Premi\u00e8re ministre de la Nouvelle-Z\u00e9lande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h15",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2022",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9ception avec les acteurs de l'esport fran\u00e7ais \u00e0 l'occasion de la TrackMania Cup.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "juin-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Michael BLOOMBERG, Envoy\u00e9 sp\u00e9cial des Nations Unies pour l\u2019ambition et les solutions en faveur du climat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Roi Abdallah II de Jordanie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Ant\u00f3nio COSTA, Premier ministre du Portugal.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juin-2022",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien avec M. Petr FIALA, Premier ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2022",
        "time": "16h45",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Clichy-sous-Bois.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juin-2022",
        "time": "20h20",
        "desc": "Diner de travail avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique d\u2019Italie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le Tarn.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "juin-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "R\u00e9union des conseils scientifiques COVID-19 europ\u00e9ens.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "juin-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec les organisations syndicales.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Vote au Touquet dans le cadre du 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives.",
        "type": "Vote"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec M. Alexander DE CROO, Premier ministre de Belgique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "D\u00e9placement au salon Eurosatory.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Roumanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Roumanie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Moldavie.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Ukraine.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juin-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "D\u00e9placement au salon Vivatech.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Comm\u00e9moration du 82\u00e8me anniversaire de l\u2019Appel du 18 juin 1940 au Mont Val\u00e9rien.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Christian JACOB, Pr\u00e9sident des R\u00e9publicains.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Olivier FAURE, Premier secr\u00e9taire du Parti socialiste.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "14h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois BAYROU, Pr\u00e9sident du MODEM.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Stanislas GUERINI, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de Renaissance.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Marine LE PEN, d\u00e9put\u00e9e Rassemblement national du Pas-de-Calais.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juin-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Fabien ROUSSEL, Secr\u00e9taire national du Parti communiste fran\u00e7ais.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Julien BAYOU, Secr\u00e9taire national d\u2019Europe Ecologie - Les Verts.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Franck RIESTER, Pr\u00e9sident d\u2019AGIR.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Adrien QUATENNENS, d\u00e9put\u00e9 La France insoumise du Nord.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Edouard PHILIPPE, Pr\u00e9sident d\u2019Horizons.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juin-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "Adresse aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail des dirigeants de l\u2019Union europ\u00e9enne et des pays des Balkans occidentaux.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juin-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "R\u00e9union des chefs d\u2019Etat et de gouvernement avec Mme Roberta METSOLA, pr\u00e9sidente du Parlement europ\u00e9en.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "juin-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Sommet de la zone euro des chefs d\u2019Etat et de gouvernement.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Elmau en Allemagne.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Elmau en Allemagne.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Elmau en Allemagne.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Sommet du G7 \u00e0 Elmau en Allemagne.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet de l'OTAN \u00e0 Madrid.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet de l'OTAN \u00e0 Madrid.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Sommet de l'OTAN \u00e0 Madrid.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "juin-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Portugal dans le cadre de la conf\u00e9rence des nations unies sur les Oc\u00e9ans.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Anthony ALBANESE, Premier ministre d\u2019Australie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise du prix du public de l\u2019exposition \u00ab Regards sur l\u2019\u00c9lys\u00e9e \u00bb.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail relative au pouvoir d\u2019achat, \u00e0 l\u2019\u00e9nergie et aux finances publiques avec la Premi\u00e8re ministre et les ministres en charge.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec M. Ya\u00efr LAPID, Premier ministre de l\u2019Etat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois VILLEROY DE GALHAU, Gouverneur de la Banque de France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec M. Christophe SOULARD, Premier Pr\u00e9sident de la Cour de cassation.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Remise du rapport du Haut comit\u00e9 d'\u00e9valuation de la condition militaire.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. S\u00e9bastien LECORNU, Ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thierry BURKHARD, Chef d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Philippe ETIENNE, Ambassadeur de France aux Etats-Unis.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception des d\u00e9put\u00e9s de la majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Remise du rapport des \u00c9tats G\u00e9n\u00e9raux de la Justice.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Prise d'armes \u00e0 l'H\u00f4tel National des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "14h30",
        "desc": "Signature du registre de condol\u00e9ances \u00e0 l\u2019ambassade du Japon en France suite au d\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien Premier ministre japonais, M. Shinzo ABE.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Cinqui\u00e8me \u00e9dition du sommet Choose France \u00e0 Versailles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans l\u2019entreprise ST Microelectronics \u00e0 Crolles, en Is\u00e8re.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Rencontre avec les troupes appel\u00e9es \u00e0 d\u00e9filer \u00e0 l\u2019occasion de la f\u00eate nationale du 14 juillet 2022 - H\u00f4tel de Brienne",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "13h10",
        "desc": "Interview t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Monsieur Pierre MOSCOVICI, premier pr\u00e9sident de la Cour des Comptes, \u00e0 l\u2019occasion de la remise du rapport de la Cour de comptes.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "14h15",
        "desc": "D\u00e9placement au Centre op\u00e9rationnel de gestion interminist\u00e9rielle des crises (COGIC) au minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur, place Beauvau.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Comm\u00e9moration du 80\u00e8me anniversaire de la Rafle du Vel d\u2019Hiv \u00e0 Pithiviers.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'Etat du Pr\u00e9sident des Emirats arabes unis, Cheikh Mohammed Bin Zayed AL NAHYAN.",
        "type": "Visite d'\u00c9tat"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Tedros Adhanom GHEBREYESUS, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Organisation mondiale de la sant\u00e9 (OMS).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Ya\u00ebl Braun-Pivet, Pr\u00e9sidente de l'Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien avec le chef d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es, M. Thierry BURKHARD.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Remise du rapport de la D\u00e9fenseure des droits, Claire H\u00e9don.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mahmoud ABBAS, le Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Gironde aux c\u00f4t\u00e9s des sapeurs-pompiers, des personnels de la s\u00e9curit\u00e9 civile, des forces de l\u2019ordre, des \u00e9lus et de l\u2019ensemble des personnes mobilis\u00e9es pour maitriser les feux et prendre en charge les habitants sinistr\u00e9s.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec Bill NELSON, Administrateur de la National Aeronautics and Space Administration (NASA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "12h15",
        "desc": "Entretien avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ances.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique d\u2019Iran, M. Ebrahim RA\u00cfSSI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union du Conseil Olympique et Paralympique.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Thomas BACH, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 International Olympique et M. Tony ESTANGUET, Pr\u00e9sident du Comit\u00e9 d\u2019Organisation des Jeux Olympiques et Paralympiques 2024.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Cameroun.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "08h45",
        "desc": "D\u00e9placement au B\u00e9nin.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Guin\u00e9e-Bissau.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "Diner de travail avec M. Mohammed Bin Salman Bin Abdulaziz AL-SAOUD, Prince-h\u00e9ritier, vice-premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie saoudite.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "juillet-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "aout-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien avec Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre d'Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "aout-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ilham ALIEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ka\u00efs SA\u00cfED, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "aout-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Boris JOHNSON, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2022",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "aout-2022",
        "time": "15h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Narendra MODI, Premier ministre de l\u2019Inde.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "aout-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Comm\u00e9moration du 78\u00e8me anniversaire de la lib\u00e9ration de Bormes-les-Mimosas.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "aout-2022",
        "time": "12h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdelmadjid TEBBOUNE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "aout-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique avec le Chancelier Scholz, le Pr\u00e9sident Biden et le Premier ministre Johnson.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "aout-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl, Ya\u00efr LAPID.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "aout-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "aout-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Pap NDIAYE, Ministre de l'\u00c9ducation nationale et de la Jeunesse.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Rafael Mariano GROSSI, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de l'Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Ouverture de la r\u00e9union des recteurs d\u2019acad\u00e9mie.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite officielle et d\u2019amiti\u00e9 en R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle et d\u2019amiti\u00e9 en R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite officielle et d\u2019amiti\u00e9 en R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Eric TRAPPIER, Pr\u00e9sident-directeur g\u00e9n\u00e9ral de Dassault.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec Mateusz Morawiecki, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de Pologne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec sa Majest\u00e9 le Roi Hamad bin Isa AL KHALIFA, Roi du Bahre\u00efn.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "aout-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Andry RAJOELINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec Paul HUDSON, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de Sanofi.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d\u2019arm\u00e9e Thierry BURKHARD, Chef d\u2019Etat-Major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec S\u00e9bastien LECORNU, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec la Premi\u00e8re ministre et les ministres concern\u00e9s sur le Service national universel.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "aout-2022",
        "time": "19h15",
        "desc": "Entretien avec Xavier BETTEL, Premier ministre du Luxembourg.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2022",
        "time": "08h30",
        "desc": "Entretien avec Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "aout-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conf\u00e9rence des ambassadrices et des ambassadeurs.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "13h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Robert GOLOB, Premier ministre de la R\u00e9publique de Slov\u00e9nie.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Rencontres franco-allemandes d\u2019Evian.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale sur l\u2019\u00e9nergie.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Guillaume FAURY, Directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Airbus.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. David MILIBAND, Pr\u00e9sident de l\u2019International Rescue Committee.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9union avec Mme Carole DELGA, pr\u00e9sidente de R\u00e9gions de France, M. David LISNARD, pr\u00e9sident de l\u2019association des maires de France et M. Fran\u00e7ois SAUVADET, pr\u00e9sident des d\u00e9partements de France.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. William RUTO,  Pr\u00e9sident \u00e9lu du Kenya.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Marc FESNEAU, ministre de l'Agriculture et de la souverainet\u00e9 alimentaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien avec M. Bernard ROMAN, ancien pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des transports.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec les \u00e9lus ultra-marins.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Lancement du Conseil national de la refondation (CNR) \u00e0 Marcoussis.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec Mme H\u00e9l\u00e8ne CARRERE D\u2019ENCAUSSE, secr\u00e9taire perp\u00e9tuel de l\u2019Acad\u00e9mie fran\u00e7aise, M. Mario VARGAS LLOSA et M. Antoine COMPAGNON.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec M. Boris RAVIGNON, maire de Charleville-M\u00e9zi\u00e8res",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Beauce \u00e0 l\u2019occasion de la 8e \u00e9dition de Terres de Jim, rassemblement annuel des Jeunes Agriculteurs.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Isma\u00efl Omar Guelleh, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Djibouti.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Liz TRUSS, Premi\u00e8re ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "13h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Kyri\u00e1kos MITSOTAKIS, Premier ministre de la R\u00e9publique hell\u00e9nique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "01h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Premier ministre d\u2019Arm\u00e9nie, Nikol PACHINIAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien par conf\u00e9rence t\u00e9l\u00e9phonique avec la Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique d\u2019Estonie, Kaja KALLAS, et le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lituanie, Gitanas NAUSEDA.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Angola, Jo\u00e3o LOURENCO.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement aux Sables d\u2019Olonne sur le th\u00e8me de l'enseignement professionnel.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan, Ilham ALIEV.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Pr\u00e9sentation par les \u00e9l\u00e8ves laur\u00e9ats du concours du Mobilier National de la nouvelle table du Conseil des ministres.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "21h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Sa Majest\u00e9 le Roi Charles III.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "R\u00e9ception avec les pr\u00e9fets.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "00h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre d\u2019Arm\u00e9nie M. Nikol PACHINIAN.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "09h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident des Philippines, M. Ferdinand MARCOS Jr.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement dans la Creuse \u00e0 l\u2019occasion des Journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine et de la cinqui\u00e8me \u00e9dition du Loto du Patrimoine.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Fun\u00e9railles de Sa Majest\u00e9 la Reine Elizabeth II \u00e0 Londres.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "77\u00e8me session de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies \u00e0 New-York.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "15h15",
        "desc": "Entretien avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique islamique d\u2019Iran, M. Ebrahim RA\u00cfSSI, .",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "16h15",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre de la R\u00e9publique islamique du Pakistan, M. Shehbaz SHARIF.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "17h15",
        "desc": "Entretien avec la Premi\u00e8re ministre du Royaume-Uni, Mme Liz TRUSS.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "Intervention devant l\u2019Assembl\u00e9e  g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "22h00",
        "desc": "Participation au 3\u00e8me sommet de l\u2019Appel de Christchurch.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "77\u00e8me session de l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations unies \u00e0 New-York.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Nazaire consacr\u00e9 aux \u00e9nergies renouvelables.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Allain BOUGRAIN-DUBOURG, Pr\u00e9sident de la Ligue pour la protection des oiseaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Willy SCHRAEN, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des chasseurs.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre d\u2019Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "Entretien avec M. Gilles KEPEL, politologue.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec Mgr Eric de MOULINS-BEAUFORT, Pr\u00e9sident de la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ilham ALIEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. Thierry BURKHARD, Chef d\u2019Etat-Major des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "14h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "10h45",
        "desc": "R\u00e9union du Conseil Olympique et Paralympique.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "septembre-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Inauguration du complexe culturel du Foirail \u00e0 Pau.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Volodymyr Zelensky, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec M. Umaro Sissoco EMBALO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Guin\u00e9e-Bissau.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "19h15",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne \u00e0 Berlin.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en et M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "19h05",
        "desc": "Entretien avec M. Filippo GRANDI, le Haut-Commissaire des Nations unies aux r\u00e9fugi\u00e9s.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Moussa FAKI, Pr\u00e9sident de la Commission de l\u2019Union africaine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "09h15",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Anthony ALBANESE, Premier ministre d\u2019Australie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Ouverture du Forum annuel Bpifrance Inno G\u00e9n\u00e9ration (BIG) \u00e0 l'AccorHotels Arena de Paris.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet de la communaut\u00e9 politique europ\u00e9enne \u00e0 Prague en R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet informel des chefs d\u2019\u00c9tat et de gouvernement de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00e0 Prague en R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdelmadjid TEBBOUNE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en Mayenne consacr\u00e9 au retour des services publics dans les territoires.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "Conseil restreint de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "14h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des leaders du G7.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. Andy JASSY, directeur g\u00e9n\u00e9ral d\u2019Amazon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de lettres de cr\u00e9ance des ambassadeurs en France.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nana AKUFO-ADDO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Ghana.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Monseigneur Jean-Marc AVELINE, Archev\u00eaque de Marseille.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec M. Claudio GALDERISI, Pr\u00e9sident de l\u2019Institut Fran\u00e7ais d\u2019Islamologie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00eener avec M. Mario DRAGHI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretiens t\u00e9l\u00e9phoniques successifs avec le Premier ministre isra\u00e9lien, M. Ya\u00efr LAPID ; le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Liban, le G\u00e9n\u00e9ral Michel AOUN ; et le Premier ministre libanais, M. Najib MIKATI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement au Mondial de l'Auto.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Prise d\u2019armes \u00e0 l\u2019H\u00f4tel national des Invalides.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec la Premi\u00e8re ministre du Royaume-Uni, Mme Liz TRUSS.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Comm\u00e9morations du centenaire de la Grande Mosqu\u00e9e de Paris.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en \u00e0 Bruxelles.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique italienne et au Vatican.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "17h30",
        "desc": "Ouverture de la conf\u00e9rence internationale \u00ab Le cri de la paix \u00bb organis\u00e9e par la communaut\u00e9 de Sant\u2019Egidio \u00e0 Rome.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Giorgia MELONI, Pr\u00e9sidente du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne \u00e0 Rome.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique italienne et au Vatican.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Audience avec Sa Saintet\u00e9 le Pape Fran\u00e7ois au Vatican.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "09h45",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h45",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec la Premi\u00e8re ministre et les ministres concern\u00e9s sur les retraites.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9union de travail avec la Premi\u00e8re ministre et les ministres concern\u00e9s sur le Service national universel.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "20h15",
        "desc": "Emission l'\u00c9v\u00e9nement sur France 2.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me des arm\u00e9es et de l\u2019industrie d\u2019armement \u00e0 Bourges.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Premier ministre du Royaume-Uni, M. Rishi Sunak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "octobre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Remerciements aux acteurs mobilis\u00e9s contre les feux de for\u00eat.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Pierre Soulages.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "COP27 de Charm el-Cheikh en \u00c9gypte.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "R\u00e9union avec les dirigeants des 50 sites industriels qui \u00e9mettent le plus de gaz \u00e0 effet de serre en France.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "10h35",
        "desc": "D\u00e9placement consacr\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9sentation de la Revue nationale strat\u00e9gique \u00e0 Toulon.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gustavo Petro, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Aleksandar VUCIC, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Serbie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Vjosa OSMANI, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique du Kosovo et M. Albin KURTI, Premier ministre de la R\u00e9publique du  Kosovo.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Nicos ANASTASIADES, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Chypre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien avec M. Alberto Angel FERNANDEZ, Pr\u00e9sident de la Nation argentine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Lancement du Laboratoire pour la protection de l\u2019enfance en ligne dans le cadre du Forum de Paris sur la Paix.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de comm\u00e9moration du 104\u00e8me anniversaire de l\u2019Armistice de 1918.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Forum de Paris sur la Paix : d\u00e9bat sur le th\u00e8me de \u00ab l\u2019universalisme mis au d\u00e9fi par la guerre en Ukraine \u00bb.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kenya, William RUTO.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan, Ilham ALIEV.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "19h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique italienne, Sergio MATTARELLA.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "G20 \u00e0 Bali - D\u00eener avec M. Cyril RAMAPHOSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Afrique du Sud, M. Paul KAGAME, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal, M. Alberto Angel FERNANDEZ, Pr\u00e9sident de la Nation argentine, M. Andr\u00e9s Manuel LOPEZ, Pr\u00e9sident des Etats-Unis mexicains.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "G20 \u00e0 Bali - Entretien bilat\u00e9ral avec M. XI Jinping, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet des dirigeants du G20 \u00e0 Bali.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "G20 \u00e0 Bali - Entretien bilat\u00e9ral avec M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "G20 \u00e0 Bali - Entretien bilat\u00e9ral avec M. Joko WIDODO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Indon\u00e9sie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "19h30",
        "desc": "D\u00eener des dirigeants du Sommet du G20.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet des dirigeants du G20 \u00e0 Bali.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Entretien bilat\u00e9ral avec M. Lee Hsien LOONG, Premier ministre de la R\u00e9publique de Singapour.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Inde.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien bilat\u00e9ral avec M. Anthony ALBANESE, Premier ministre d\u2019Australie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume de Tha\u00eflande.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Royaume de Tha\u00eflande.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "11h05",
        "desc": "Entretien puis d\u00e9jeuner de travail avec M. Prayut CHAN-O-CHA, Premier ministre du Royaume de Tha\u00eflande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet de la Francophonie \u00e0 Djerba.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "14h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Moldavie puis d\u00e9placement \u00e0 la conf\u00e9rence minist\u00e9rielle de la Plateforme de soutien \u00e0 la Moldavie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Annalena BAERBOCK, ministre f\u00e9d\u00e9rale allemande des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec les repr\u00e9sentants des industriels europ\u00e9ens de l\u2019European Round Table for Industry.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "13h05",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Shavkat MIRZIYO\u00cfEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Ouzb\u00e9kistan.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite de l\u2019exposition \u00ab Splendeurs des oasis d\u2019Ouzb\u00e9kistan \u00bb au Mus\u00e9e du Louvre et \u00ab Sur les routes de Samarcande. Merveilles de soie et d\u2019or \u00bb \u00e0 l'Institut du Monde Arabe en compagnie du couple pr\u00e9sidentiel d\u2019Ouzb\u00e9kistan.",
        "type": "Inauguration"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "19h15",
        "desc": "Entretien avec M. Didier MIGAUD, Pr\u00e9sident de la Haute Autorit\u00e9 pour la transparence de la vie publique (HATVP).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Visite du salon des maires et des collectivit\u00e9s locales.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "R\u00e9ception des maires de France au Palais de l\u2019Elys\u00e9e.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "13h15",
        "desc": "Entretien M. Miche\u00e1l MARTIN, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irlande.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Ya\u00ebl BRAUN-PIVET, Pr\u00e9sidente de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans le cadre de la journ\u00e9e internationale de lutte contre les violences faites aux femmes en C\u00f4te-d\u2019Or.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "11h15",
        "desc": "Entretien avec Emomali RAHMON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tadjikistan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak, M. Mohammed Chia AL-SOUDANI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "08h00",
        "desc": "Entretien avec M. TOKAIEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kazakhstan",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat aux Etats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "novembre-2022",
        "time": "17h00",
        "desc": "Discours en l\u2019honneur de la communaut\u00e9 fran\u00e7aise r\u00e9sidente aux Etats-Unis.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat aux Etats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat aux Etats-Unis d'Am\u00e9rique.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak, M. Mohammed Chia AL-SOUDANI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "10\u00e8me anniversaire de l\u2019ouverture du Site-m\u00e9morial du Camp des Milles.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil national de la refondation consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9ducation dans un coll\u00e8ge d'Aix-en-Provence.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Sommet UE-Balkans occidentaux \u00e0 Tirana en R\u00e9publique d'Albanie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "09h00",
        "desc": "Entretien avec M. Mohamed BAZOUM, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "10h30",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "12h35",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion du CNR \u00ab sant\u00e9 \u00bb dans le d\u00e9partement de la Vienne.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Sommet des pays du sud de l\u2019Union europ\u00e9enne \u00ab EU MED \u00bb \u00e0 Alicante en Espagne.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Session pl\u00e9ni\u00e8re du Conseil national de la refondation (CNR).",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "12",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Jonas Gahr ST\u00d8RE, Premier ministre du Royaume de Norv\u00e8ge, et Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Matin",
        "desc": "Conf\u00e9rence \u00ab Solidaires du peuple ukrainien \u00bb.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conf\u00e9rence franco-ukrainienne pour la r\u00e9silience et la reconstruction.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "20h20",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. HUN Sen, Premier ministre du Royaume du Cambodge et Pr\u00e9sident de l'ASEAN.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 bord du porte-avions Charles de Gaulle aupr\u00e8s des forces arm\u00e9es pour partager un repas de no\u00ebl.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "08h05",
        "desc": "Deuxi\u00e8me Sommet de Bagdad pour la coop\u00e9ration et le partenariat au Royaume hach\u00e9mite de Jordanie.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Ilham ALIEV, le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique  d\u2019Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "decembre-2022",
        "time": "20h00",
        "desc": "V\u0153ux 2023 aux Fran\u00e7ais.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien avec le Premier ministre du Royaume de Su\u00e8de, M. Ulf KRISTERSSON.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr Zelensky, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de la galette de l\u2019Epiphanie.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "Matin",
        "desc": "V\u0153ux aux acteurs de la sant\u00e9 depuis le Centre Hospitalier Sud Francilien (CHSF) \u00e0 Evry, en Essonne.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "Participation par visioconf\u00e9rence \u00e0 la Conf\u00e9rence internationale pour un Pakistan r\u00e9silient au changement climatique.",
        "type": "Conf\u00e9rence"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "V\u0153ux aux autorit\u00e9s religieuses.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visite du chantier de la cath\u00e9drale Notre-Dame de Paris avec M. Fumio Kishida, Premier ministre du Japon.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Fumio Kishida, Premier ministre du Japon.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Andrej Babi\u0161, ancien pr\u00e9sident du gouvernement de R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "V\u0153ux au Conseil constitutionnel.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien avec M. Entretien avec M. AZALI Assoumani, Pr\u00e9sident de l\u2019Union des Comores, Pr\u00e9sident de l\u2019Union des Comores.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h30",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Ursula VON DER LEYEN, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec le G\u00e9n\u00e9ral d'arm\u00e9e Thierry BURKHARD, Chef d'\u00c9tat-Major des arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "11h30",
        "desc": "Remerciements aux contributeurs de la Pr\u00e9sidence fran\u00e7aise du Conseil de l\u2019Union europ\u00e9enne.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme Giorgia MELONI, Pr\u00e9sidente du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Catherine COLONNA, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien en visioconf\u00e9rence avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie de remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "Rencontre avec Adam SILVER, Commissioner de la National Basketball Association (NBA) et M. Jean-Pierre SIUTAT, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Basket-ball (FFBB).",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "18",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9union de suivi de la mise en \u0153uvre des v\u0153ux aux acteurs de la sant\u00e9 en pr\u00e9sence de Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre, M. Fran\u00e7ois BRAUN, ministre de la Sant\u00e9 et de la Pr\u00e9vention.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "19",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Barcelone \u00e0 l\u2019occasion du 27\u00e8me Sommet franco-espagnol.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "V\u0153ux aux arm\u00e9es depuis la base a\u00e9rienne 118 de Mont-de-Marsan.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "C\u00e9l\u00e9bration des 60 ans du trait\u00e9 de l\u2019Elys\u00e9e, en pr\u00e9sence de M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Conseil des ministres franco-allemand.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Conseil franco-allemand de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "19h00",
        "desc": "D\u00eener avec M. Olaf SCHOLZ, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. William RUTO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Kenya.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr Zelensky, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "09h30",
        "desc": "Conseil de planification \u00e9cologique.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Visite inaugurale du centre \u00ab Station debout \u00bb.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Luiz Inacio Lula Da Silva, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rative du Br\u00e9sil.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Umaro Sissoco EMBALO, Pr\u00e9sident de R\u00e9publique de Guin\u00e9e-Bissau.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "20h15",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Mohammed Chia AL-SOUDANI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "19h00",
        "desc": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du Nouvel an du calendrier lunaire.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre de l\u2019\u00c9tat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Catherine COLONNA, ministre de l'Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h15",
        "desc": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener avec M. Mark RUTTE, Premier ministre des Pays-Bas.  La Haye",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre des Arm\u00e9es.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur et des Outre-mer.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec M. Rouslan STEFANTCHOUK, Pr\u00e9sident de la Rada.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "janvier-2023",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien avec M. Oleksiy REZNIKOV, ministre de la D\u00e9fense de la R\u00e9publique d\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Charles MICHEL, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "18h30",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence de revue des engagements \u00ab Marseille en Grand \u00bb.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre de l\u2019Etat d\u2019Isra\u00ebl.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "Conseil de politique du nucl\u00e9aire.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Fran\u00e7ois HOLLANDE, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Dominique ERIGNAC et ses enfants.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Mahamat Idriss D\u00e9by Itno, Pr\u00e9sident de transition, chef de l\u2019Etat, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Tchad.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Nikol PACHINIAN, Premier ministre d\u2019Arm\u00e9nie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec Mme Ursula Von der Leyen, Pr\u00e9sidente de la Commission europ\u00e9enne, M. Charles Michel, Pr\u00e9sident du Conseil europ\u00e9en et M. Olaf Scholz, Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Recep Tayyip Erdogan, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec la Pr\u00e9sidente du Conseil des ministres d\u2019Italie, Mme Giorgia MELONI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "18h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Prince Albert II de Monaco.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Ilham Aliev, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Nicolas Sarkozy, ancien Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec M. Abiy Ahmed, Premier ministre d\u2019Ethiopie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "21h00",
        "desc": "Accueil du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Ukraine, M. Volodymyr Zelensky et du Chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne, M. Olaf Scholz.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien avec M. Tony BLAIR, ancien Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Chrysoula ZACHAROPOULOU, secr\u00e9taire d'\u00c9tat charg\u00e9e du D\u00e9veloppement, de la Francophonie et des Partenariats internationaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener avec M. G\u00e9rard LARCHER, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l\u2019Inde.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Ya\u00ebl BRAUN-PIVET, Pr\u00e9sidente de l\u2019Assembl\u00e9e nationale.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec M. Wang YI, directeur du bureau de la commission centrale chinoise en charge des affaires \u00e9trang\u00e8res et conseiller des affaires d\u2019Etat.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Gianni INFANTINO, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Football Association (FIFA).",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Entretien avec le Cheikh Tamim ben Hamad AL THANI, Emir du Qatar.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "R\u00e9union pl\u00e9ni\u00e8re du Forum de l\u2019Islam de France (FORIF).",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Mohamed BAZOUM, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec M. Masrour BARZANI, Premier ministre du Gouvernement r\u00e9gional du Kurdistan d\u2019Irak.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en Allemagne \u00e0 l\u2019occasion de la 59\u00e8me Conf\u00e9rence de Munich sur la s\u00e9curit\u00e9 2023.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception des acteurs de la French Tech.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "05h00",
        "desc": "D\u00e9placement au march\u00e9 d'int\u00e9r\u00eat national de Rungis.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "11h45",
        "desc": "Entretien avec Bruno Le Maire, ministre de l'\u00c9conomie, des Finances et de la Souverainet\u00e9 industrielle et num\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Isabelle Rome, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e aupr\u00e8s de la Premi\u00e8re ministre, charg\u00e9e de l'\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, de la Diversit\u00e9 et de l'\u00c9galit\u00e9 des chances.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Elisabeth Borne, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "15h30",
        "desc": "Entretien avec Mme Christiane Lambert et des repr\u00e9sentants de la F\u00e9d\u00e9ration nationale des syndicats d'exploitants agricoles.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "16h45",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants des Jeunes Agriculteurs.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9corations collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des repr\u00e9sentants de l\u2019Association nationale des industries alimentaires.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "15h30",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants de la Coordination rurale.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "16h15",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants de la Conf\u00e9d\u00e9ration paysanne.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "Rencontre avec des repr\u00e9sentants du Mouvement de d\u00e9fense des exploitants familiaux.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h45",
        "desc": "Rencontre avec S\u00e9bastien WIindsor, Pr\u00e9sident des Chambres d'agriculture.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "15h00",
        "desc": "Visioconf\u00e9rence des chefs d\u2019Etat et de gouvernement du G7.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "17h00",
        "desc": "R\u00e9ception des acteurs du monde agricole outre-mer.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "fevrier-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Inauguration et visite du salon international de l\u2019agriculture.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Gabon.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "02",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement au Gabon.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Matin",
        "desc": "D\u00e9placement en Angola.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "D\u00e9placement au Congo-Brazzaville.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement en R\u00e9publique D\u00e9mocratique du Congo.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "R\u00e9union de ministres \u00ab Quartier 2030 \u00bb.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Patrice TALON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du B\u00e9nin.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "mars-2023",
        "time": "17h45",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Joe BIDEN, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Catherine COLONNA, ministre de l\u2019Europe et des Affaires \u00e9trang\u00e8res.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec Mme Elisabeth Borne, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Hommage national \u00e0 Gis\u00e8le Halimi.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "mars-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration collective.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2023",
        "time": "09h30",
        "desc": "Echange avec les d\u00e9put\u00e9s de la majorit\u00e9 membres de la commission de d\u00e9fense  nationale et des forces arm\u00e9es.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Remise du rapport annuel de la Cour des comptes par M. Pierre Moscovici, Premier pr\u00e9sident de la Cour des comptes.",
        "type": "Remise de rapport"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Discours \u00e0 l\u2019occasion des 40 ans du Comit\u00e9 consultatif national d\u2019\u00e9thique.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "09",
        "month": "mars-2023",
        "time": "20h30",
        "desc": "D\u00eener sur le th\u00e8me de la fin de vie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "36\u00e8me Sommet Franco-Britannique.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "10",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien avec Mia Mottley, Premi\u00e8re ministre de la Barbade.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "11",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie nationale d\u2019hommage aux victimes du terrorisme.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2023",
        "time": "11h00",
        "desc": "Entretien avec M. G\u00e9rald DARMANIN, ministre de l\u2019Int\u00e9rieur.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Kyri\u00e1kos MITSOTAKIS, Premier ministre de  la R\u00e9publique hell\u00e9nique.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2023",
        "time": "15h30",
        "desc": "Rencontre avec les pr\u00e9sidents des associations d\u2019\u00e9lus locaux.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "13",
        "month": "mars-2023",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec Viktor Orban, Premier ministre de Hongrie.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2023",
        "time": "15h00",
        "desc": "Entretien avec M. Tony ESTANGUET, Pr\u00e9sident du COJOP Paris 2024 et M.  Thomas JOLLY, directeur artistique des c\u00e9r\u00e9monies.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h30",
        "desc": "Rencontre avec les agents des services de l'Etat mobilis\u00e9s en Ile-de-France .",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h30",
        "desc": "R\u00e9union de travail suivi d\u2019une rencontre avec les agents des services de l\u2019Etat mobilis\u00e9s en Ile de France sur les Jeux Olympiques et Paralympiques de Paris 2024. Pr\u00e9fecture de la R\u00e9gion Ile-de-France.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "14",
        "month": "mars-2023",
        "time": "19h00",
        "desc": "Mardis de l'\u00c9lys\u00e9e.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. S\u00e9bastien LECORNU, ministre des Arm\u00e9es et les Chefs  d\u2019\u00e9tat-major des Arm\u00e9es.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "15",
        "month": "mars-2023",
        "time": "20h30",
        "desc": "R\u00e9union avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre, M. Olivier DUSSOPT, ministre du Travail, du Plein emploi et de l&#39;Insertion et M. Franck RIESTER, ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 charg\u00e9 des Relations avec le Parlement.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "08h15",
        "desc": "R\u00e9union avec des membres du Gouvernement et des repr\u00e9sentants de la  majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Intervention pour la cl\u00f4ture des Etats G\u00e9n\u00e9raux de la diplomatie. Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res et de l\u2019Europe.",
        "type": "Discours"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "R\u00e9union avec des membres du Gouvernement et des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec M. Serge WEINBERG, Pr\u00e9sident du Conseil d\u2019Administration de SANOFI, M. Paul HUDSON, Directeur g\u00e9n\u00e9ral de SANOFI, et Mme Audrey DERVELOY, Pr\u00e9sidente de SANOFI France.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "14h00",
        "desc": "R\u00e9union avec des membres du Gouvernement et des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "14h40",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "16",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h00",
        "desc": "Entretien M. Sultan AL JABER, Pr\u00e9sident de la COP28.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec Mme. Maia SANDU, Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique  de Moldavie.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h30",
        "desc": "R\u00e9ception des laur\u00e9ats de la deuxi\u00e8me promotion de l\u2019initiative Marianne pour  les d\u00e9fenseurs des Droits de l'Homme.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "17",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h15",
        "desc": "Remise de d\u00e9coration individuelle.",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2023",
        "time": "11h30",
        "desc": "Entretien avec la Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie Louise Mushikiwabo.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "20",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Premi\u00e8re ministre Elisabeth Borne.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9union avec des membres du Gouvernement et des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Accueil d'Olivier Dubois.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec la Pr\u00e9sidente de l\u2019Assembl\u00e9e nationale Ya\u00ebl Braun-Pivet et le Pr\u00e9sident du S\u00e9nat G\u00e9rard Larcher.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "21",
        "month": "mars-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "R\u00e9ception des parlementaires de la majorit\u00e9.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "22",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Interview au 13h de TF1 et France 2.",
        "type": "Interview"
    },
    {
        "date": "23",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Apr\u00e8s-midi",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Conseil europ\u00e9en.",
        "type": "Sommet"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2023",
        "time": "16h30",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Abdelmadjid TEBBOUNE, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique alg\u00e9rienne d\u00e9mocratique et populaire.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "24",
        "month": "mars-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien avec Rodrigo Chaves Robles, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Costa-Rica.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "25",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak, M. Mohammed Chia AL-SOUDANI.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "26",
        "month": "mars-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec le Prince h\u00e9ritier d\u2019Arabie Saoudite Mohammed bin Salman bin Abdulaziz AL-SAOUD.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Entretien avec Mme Elisabeth BORNE, Premi\u00e8re ministre.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "27",
        "month": "mars-2023",
        "time": "13h15",
        "desc": "D\u00e9jeuner avec des membres du Gouvernement et des repr\u00e9sentants de la majorit\u00e9.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "Conseil de d\u00e9fense et de s\u00e9curit\u00e9 nationale.",
        "type": "Conseil de d\u00e9fense"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2023",
        "time": "14h00",
        "desc": "R\u00e9union avec les industriels de l\u2019armement.",
        "type": "R\u00e9union"
    },
    {
        "date": "28",
        "month": "mars-2023",
        "time": "20h00",
        "desc": "D\u00eener de travail avec des experts en vue du Sommet \u00ab Nouveau Pacte financier mondial \u00bb.",
        "type": "D\u00eener"
    },
    {
        "date": "29",
        "month": "mars-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "Petit-d\u00e9jeuner de travail avec des repr\u00e9sentants d\u2019entreprises am\u00e9ricaines du num\u00e9rique.",
        "type": "Rencontre"
    },
    {
        "date": "30",
        "month": "mars-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "D\u00e9placement dans les Hautes-Alpes \u00e0 l\u2019occasion de la pr\u00e9sentation du \u00ab\u00a0Plan Eau\u00a0\u00bb.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "31",
        "month": "mars-2023",
        "time": "10h30",
        "desc": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019Hommage national au Mar\u00e9chal des logis-chef Arnaud Blanc",
        "type": "C\u00e9r\u00e9monie officielle"
    },
    {
        "date": "01",
        "month": "avril-2023",
        "time": "13h00",
        "desc": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique avec M. Volodymyr ZELENSKY, Pr\u00e9sident de l\u2019Ukraine.",
        "type": "Entretien"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2023",
        "time": "09h00",
        "desc": "R\u00e9ception des membres de la Convention citoyenne sur la fin de vie.",
        "type": "R\u00e9ception"
    },
    {
        "date": "03",
        "month": "avril-2023",
        "time": "12h00",
        "desc": "D\u00e9jeuner de travail avec Mme Ursula VON DER LEYEN.",
        "type": "D\u00e9jeuner"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2023",
        "time": "10h00",
        "desc": "Conseil des ministres.",
        "type": "Conseil des ministres"
    },
    {
        "date": "04",
        "month": "avril-2023",
        "time": "18h00",
        "desc": "D\u00e9placement \u00e0 Clamart sur le th\u00e8me de la sensibilisation \u00e0 l'autisme.",
        "type": "D\u00e9placement"
    },
    {
        "date": "05",
        "month": "avril-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "06",
        "month": "avril-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "07",
        "month": "avril-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Voyage officiel"
    },
    {
        "date": "08",
        "month": "avril-2023",
        "time": "Toute la journ\u00e9e",
        "desc": "Visite d'\u00c9tat en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "type": "Voyage officiel"
    }
]